{"status": "ok", "totalResults": 67, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Bien Public"}, "author": "La r\u00e9daction", "title": "Insolite | Une onde de choc enregistr\u00e9e apr\u00e8s l'explosion d'un m\u00e9t\u00e9ore le jour de l'An - Bien Public", "description": "Un m\u00e9t\u00e9rore tomb\u00e9 dans l'atmosph\u00e8re a explos\u00e9 le 1er janvier 2022 en Pennsylvanie, aux Etats-Unis : la terre a trembl\u00e9...", "url": "https://www.bienpublic.com/insolite/2022/01/05/une-onde-de-choc-enregistree-apres-l-explosion-d-un-meteore-le-jour-de-l-an", "urlToImage": "https://cdn-s-www.bienpublic.com/images/606551CF-EC81-4644-8D47-AB3FF15ABB26/FB1200/photo-1641297003.jpg", "publishedAt": "2022-01-05T07:30:00Z", "content": "CAS N\u00b01 : Vous (ou une autre personne) utilisez plus de $this.View.AuthResponse.DeviceLimit appareils et/ou navigateurs en m\u00eame temps \u2192\r\nD\u00e9connectez-vous des appareils et/ou navigateurs que vous n'ut\u2026 [+925 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Progr\u00e8s"}, "author": "R\u00e9mi BARBE (remi.barbe@leprogres.fr)", "title": "Loire | M\u00e9t\u00e9orologie : une ann\u00e9e 2021 qui rentre (enfin) dans les normes - Le Progr\u00e8s", "description": "\u00c0 l\u2019exception de quelques anomalies qui r\u00e9sident dans le froid tardif d\u2019avril et une journ\u00e9e particuli\u00e8rement pluvieuse en mai, l\u2019ann\u00e9e 2021 ne ...", "url": "https://www.leprogres.fr/environnement/2022/01/05/meteorologie-une-annee-2021-qui-rentre-(enfin)-dans-les-normes", "urlToImage": "https://cdn-s-www.leprogres.fr/images/99F21FB0-6EF2-4E26-B91C-F3399786BCEC/FB1200/photo-1641304628.jpg", "publishedAt": "2022-01-05T05:15:00Z", "content": "Une ann\u00e9e dans les normes. Cest ce quil ressort de lanalyse des donn\u00e9es m\u00e9t\u00e9orologiques dans la Loire pour lann\u00e9e 2021.\r\nCe contenu est bloqu\u00e9 car vous n'avez pas accept\u00e9 les traceurs.\r\nEn cliquant s\u2026 [+5031 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Pierre Barth\u00e9l\u00e9my", "title": "Stephen Hawking, l'envers de la l\u00e9gende scientifique - Le Monde", "description": "Une biographie revient sur l\u2019histoire de l\u2019astrophysicien britannique qui a marqu\u00e9 les esprits tant par ses d\u00e9couvertes que par son image d\u2019un corps frapp\u00e9 par la maladie de Charcot.", "url": "https://www.lemonde.fr/sciences/article/2022/01/05/stephen-hawking-l-envers-de-la-legende-scientifique_6108237_1650684.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2018/03/14/280/0/2696/1348/1440/720/60/0/b3da65e_b06a5c4f9b5f4bc58b8c17f03e5b2f9e-b06a5c4f9b5f4bc58b8c17f03e5b2f9e-0.jpg", "publishedAt": "2022-01-05T05:00:08Z", "content": "DR\r\nLe livre. Qu\u00e9voque pour vous le nom de Stephen Hawking\u00a0? Sans doute limage dun homme \u00e0 lunettes dans un fauteuil roulant, les l\u00e8vres fig\u00e9es par un rictus. Peut-\u00eatre entendez-vous vaguement, dans \u2026 [+2883 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Pierre Barth\u00e9l\u00e9my", "title": "Plusieurs dizaines de plan\u00e8tes vagabondes d\u00e9couvertes - Le Monde", "description": "En analysant 80\u00a0000 images du ciel et les catalogues de donn\u00e9es des satellites europ\u00e9ens Gaia et Hipparcos, une \u00e9quipe internationale a identifi\u00e9 entre 70 et 170 astres errants, la plus grande moisson de ces objets m\u00e9connus.", "url": "https://www.lemonde.fr/sciences/article/2022/01/05/plusieurs-dizaines-de-planetes-vagabondes-decouvertes_6108213_1650684.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/31/80/0/1280/640/1440/720/60/0/d5f8c0d_521022514-planetes.png", "publishedAt": "2022-01-04T23:09:24Z", "content": "Vue dartiste dune plan\u00e8te errante. EQUIPE COSMIC DANCE/TEUN VAN DER ZALM &amp; MATTHEW AZARD\r\nQuand, dans lAntiquit\u00e9, les Grecs voulurent d\u00e9signer ces astres qui, \u00e0 la diff\u00e9rence des \u00e9toiles toujours\u2026 [+3138 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": null, "title": "Pluton devrait \u00eatre r\u00e9int\u00e9gr\u00e9e en tant que plan\u00e8te du syst\u00e8me solaire selon un nouveau rapport - BFMTV", "description": "Une \u00e9tude am\u00e9ricaine sugg\u00e8re que la communaut\u00e9 scientifique s'est tromp\u00e9e en retirant Pluton de la liste des plan\u00e8tes du syst\u00e8me solaire en 2006.", "url": "https://www.bfmtv.com/sciences/pluton-devrait-etre-reintegree-en-tant-que-planete-du-systeme-solaire-selon-un-nouveau-rapport_AN-202201040522.html", "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/8E1gZzx5CAQNMnFIaqtBd4HjRmE=/1x1:1489x838/1488x0/images/-187010.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T22:59:25Z", "content": "Une \u00e9tude am\u00e9ricaine sugg\u00e8re que la communaut\u00e9 scientifique s'est tromp\u00e9e en retirant Pluton de la liste des plan\u00e8tes du syst\u00e8me solaire en 2006.\r\nPluton continue de faire d\u00e9bat dans la communaut\u00e9 sc\u2026 [+2559 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le T\u00e9l\u00e9gramme"}, "author": "Nicolas Arzur", "title": "Difficile de se faire tester en Bretagne : l'ARS reconna\u00eet des \u00ab tensions, surtout dans les grandes villes \u00bb - Le T\u00e9l\u00e9gramme", "description": "Il devient de plus en plus compliqu\u00e9 de se faire tester contre la covid en Bretagne. L\u2019ARS affirme que la situation devrait se d\u00e9bloquer dans les prochains jours.", "url": "https://www.letelegramme.fr/coronavirus/difficile-de-se-faire-tester-en-bretagne-l-ars-reconnait-des-tensions-surtout-dans-les-grandes-villes-04-01-2022-12899755.php", "urlToImage": "https://www.letelegramme.fr/images/2022/01/04/en-bretagne-trouver-un-creneau-de-depistage-dans-la-journee_6103939_1000x526.jpg?v=1", "publishedAt": "2022-01-04T18:06:00Z", "content": "\u00ab\u00a0Il ny a pas de rendez-vous avant jeudi pour se faire d\u00e9pister\u00a0!\u00a0\u00bb, d\u00e9plore un couple, venu au laboratoire de Lamballe depuis Saint-Cast-le-Guildo. Et cest \u00e0 peu pr\u00e8s comme \u00e7a dans toute la Bretagne\u2026 [+4521 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Benjamin Roche et Jean-Fran\u00e7ois Etard", "title": "\u00ab Il est fort probable qu'un nouveau variant se retrouve sur le devant de la sc\u00e8ne dans les prochains mois \u00bb - Futura", "description": "L\u2019ann\u00e9e 2021 a permis de v\u00e9rifier que les mutations du SARS-CoV-2 avaient pour principal ressort une transmissibilit\u00e9 augment\u00e9e, l'une des strat\u00e9gies normales d'un virus pour survivre. Deux...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sante/actualites/coronavirus-il-fort-probable-quun-nouveau-variant-retrouve-devant-scene-prochains-mois-95848/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/b/6/1/b61aa2ae69_50185009_covid-transmission-emergence-virus.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T18:01:15Z", "content": "L'ann\u00e9e 2021 a permis de v\u00e9rifier que les mutations du SARS-CoV-2 avaient pour principal ressort une transmissibilit\u00e9 augment\u00e9e, l'une des strat\u00e9gies normales d'un\u00a0virus pour survivre. Deux chercheur\u2026 [+10279 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dna.fr"}, "author": "La r\u00e9daction", "title": "Sciences | On a la preuve qu\u2019un mille-pattes aussi gros qu\u2019une voiture a vraiment exist\u00e9 - DNA - Derni\u00e8res Nouvelles d'Alsace", "description": "Un fossile d\u00e9couvert en 2018 s'av\u00e8re \u00eatre celui du \"plus gros insecte ayant jamais exist\u00e9\", selon les experts de la soci\u00e9t\u00e9 savante \"The Geological Society\". Il aurait mesur\u00e9 jusqu\u2019\u00e0 2,63 m\u00e8tres de long et 55 centim\u00e8tres de large, pour 50 kilos.", "url": "https://www.dna.fr/insolite/2022/01/04/on-a-la-preuve-qu-un-mille-pattes-aussi-gros-qu-une-voiture-a-vraiment-existe", "urlToImage": "https://cdn-s-www.dna.fr/images/AED1D33D-47D7-4EE7-9557-54CCFCCF2184/FB1200/photo-1641281367.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T18:00:00Z", "content": "\u00ab\u00a0De combien de chaussures aurait besoin un mille-pattes g\u00e9ant\u00a0?\u00a0\u00bb, questionnent sur Twitter les scientifiques de la soci\u00e9t\u00e9 savante britannique The Geological Society.\u00a0\u00ab Nous pourrions le d\u00e9couvrir\u00a0\u2026 [+2889 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Morgane Gillard", "title": "L\u2019Exploratorium : premi\u00e8re carte du ciel et pr\u00e9mices de l\u2019astronomie - Futura", "description": "Les peuples pr\u00e9historiques du nord de l\u2019Europe ont longtemps \u00e9t\u00e9 qualifi\u00e9s de \u00ab barbares \u00bb, basant leurs soci\u00e9t\u00e9s sur une tradition purement orale. Pourtant, on sait maintenant que nos anc\u00eatres...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/histoire-exploratorium-premiere-carte-ciel-premices-astronomie-95862/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/c/8/f/c8f4ffc401_50018432_pleiades-nasa-esa.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T17:30:00Z", "content": "Les peuples pr\u00e9historiques du nord de l'Europe ont longtemps \u00e9t\u00e9 qualifi\u00e9s de \u00ab\u00a0barbares\u00a0\u00bb, basant leurs soci\u00e9t\u00e9s sur une tradition purement orale. Pourtant, on sait maintenant que nos anc\u00eatres avaie\u2026 [+5153 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Le Figaro avec AFP", "title": "Le bouclier thermique du t\u00e9lescope James Webb d\u00e9ploy\u00e9, \u00e9tape cruciale de la mission - Le Figaro", "description": "Lanc\u00e9 \u00e0 No\u00ebl, le t\u00e9lescope poursuit son d\u00e9ploiement. Cette \u00e9tape permettra aux instruments scientifiques de ne pas subir la chaleur du soleil.", "url": "https://www.lefigaro.fr/sciences/le-bouclier-thermique-du-telescope-james-webb-deploye-etape-cruciale-de-la-mission-20220104", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/704x396_cropupscale/2022/01/04/8dcd2e209aadd1934651faca3408814687bfc6b2688859bebfa8329969a72ef8.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T17:20:00Z", "content": "Lanc\u00e9 \u00e0 No\u00ebl, le t\u00e9lescope poursuit son d\u00e9ploiement. Cette \u00e9tape permettra aux instruments scientifiques de ne pas subir la chaleur du soleil.Le t\u00e9lescope spatial James Webb a franchi mardi 4 janvier\u2026 [+2058 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sciences et Avenir"}, "author": "L\u00e9a Fournasson", "title": "Hercule Gaditanus, p\u00e9rih\u00e9lie et ZamStar : l'actu des sciences en ultrabr\u00e8ves - Sciences et Avenir", "description": "Dans cette s\u00e9lection du 4 janvier 2022 : des chercheurs pensent avoir d\u00e9couvert le l\u00e9gendaire temple d'Hercule Gaditanus, ce 4 janvier 2022 la Terre est au plus proche du Soleil, et le dispositif\u00a0ZamStar soutenu par Samsung permet d'apprendre la guitare avec \u2026", "url": "https://www.sciencesetavenir.fr/ultrabreves/hercule-gaditanus-perihelie-et-zamstar-l-actu-des-sciences-en-ultrabreves_160415", "urlToImage": "https://www.sciencesetavenir.fr/assets/img/2022/01/04/cover-r4x3w1000-61d46c348ffee-cover-r4x3w1000-61d36a2a211ac-080-hl-jleblois-1069415ub.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T16:32:00Z", "content": "L'actualit\u00e9 scientifique du 4 janvier 2022, c'est :\r\nEn arch\u00e9ologie :\u00a0Des chercheurs pensent avoir d\u00e9couvert le l\u00e9gendaire temple d'Hercule Gaditanus.\r\n<ul><li>Une \u00e9quipe espagnole\u00a0d'arch\u00e9ologues a a\u2026 [+2458 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Journaldesfemmes.fr"}, "author": "Julie Giorgetta", "title": "Certificat de r\u00e9tablissement Covid : comment l'obtenir ? - Le Journal des Femmes", "description": "Les personnes gu\u00e9ries d'une infection Covid\u00a0peuvent avoir un \"certificat de r\u00e9tablissement\" si elles pr\u00e9sentent un test positif. Reconnu actuellement comme pass sanitaire, ce certificat devrait continuer \u00e0 l'\u00eatre avec le pass vaccinal. Comment l'avoir\u00a0? Avec \u2026", "url": "https://sante.journaldesfemmes.fr/fiches-maladies/2720277-certificat-retablissement-covid-comment-obtenir-duree-validite-voyage-test-antigenique-pass-vaccinal/", "urlToImage": "https://img-3.journaldesfemmes.fr/w53aHuxe-_ZTxOeKqfKDWVkAONs=/1500x/smart/4f0ba89186494f9ca2ed244cfa7a82bd/ccmcms-jdf/30803879.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T16:15:00Z", "content": "Les personnes gu\u00e9ries d'une infection Covid\u00a0peuvent avoir un \"certificat de r\u00e9tablissement\" si elles pr\u00e9sentent un test positif. Reconnu actuellement comme pass sanitaire, ce certificat devrait conti\u2026 [+8787 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Xavier Demeersman", "title": "Des images saisissantes de la sonde Tianwen-1 posant devant Mars - Futura", "description": "Pour f\u00eater la nouvelle ann\u00e9e 2022, la CNSA, l\u2019Agence spatiale chinoise, a publi\u00e9 de surprenantes photos de Tianwen-1 en orbite autour de Mars.D\u2019habitude, ce sont les satellites eux-m\u00eames qui...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/breves/cnsa-images-saisissantes-sonde-tianwen-1-posant-devant-mars-5746/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/c/5/6/c5611fffa7_50185031_6788429.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T16:08:20Z", "content": "Pour f\u00eater la nouvelle ann\u00e9e 2022, la CNSA, l'Agence spatiale chinoise, a publi\u00e9 de surprenantes photos de Tianwen-1 en orbite autour de Mars.\r\nD'habitude, ce sont les satellites eux-m\u00eames qui prenne\u2026 [+1229 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Trust My Science"}, "author": null, "title": "Il est possible de terraformer Mars, selon un ex scientifique en chef de la NASA - Trust My Science", "description": "James Green, ex scientifique en chef de la NASA, prend sa retraite en laissant derri\u00e8re lui ses plans pour la terraformation de Mars.", "url": "https://trustmyscience.com/ex-scientifique-nasa-soutient-possible-terraformer-mars/", "urlToImage": "https://trustmyscience.com/wp-content/uploads/2022/01/etude-terraformation-mars.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T16:04:43Z", "content": "James Lauer Green est un plan\u00e9tologue am\u00e9ricain qui a travaill\u00e9 \u00e0 la NASA pendant une quarantaine dann\u00e9es. Entre autres fonctions, il a occup\u00e9 le poste de Directeur de la division des sciences plan\u00e9t\u2026 [+5989 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Taux d'incidence, patients hospitalis\u00e9s pour Covid : on fait le point dans le Douaisis - La Voix du Nord", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMihwFodHRwczovL3d3dy5sYXZvaXhkdW5vcmQuZnIvMTEyMjgyOC9hcnRpY2xlLzIwMjItMDEtMDQvdGF1eC1kLWluY2lkZW5jZS1wYXRpZW50cy1ob3NwaXRhbGlzZXMtcG91ci1jb3ZpZC1mYWl0LWxlLXBvaW50LWRhbnMtbGUtZG91YWlzaXPSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2022-01-04T15:56:50Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Trust My Science"}, "author": null, "title": "Des astronomes d\u00e9tectent un objet inconnu \u00e9mettant de la poussi\u00e8re autour d'une \u00e9toile - Trust My Science", "description": "Des astronomes ont d\u00e9couvert un \u00e9trange objet en orbite autour d'une \u00e9toile binaire, qui bloque la lumi\u00e8re de son \u00e9toile de mani\u00e8re atypique.", "url": "https://trustmyscience.com/astronomes-detectent-objet-inconnu-emettant-poussiere-autour-etoile/", "urlToImage": "https://trustmyscience.com/wp-content/uploads/2022/01/decouverte-objet-poussiere-etoile.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T15:54:34Z", "content": "\u00c0 laide du Transiting Exoplanet Survey Satellite (TESS), d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la recherche dexoplan\u00e8tes, une \u00e9quipe dastronomes a d\u00e9couvert un myst\u00e9rieux objet en orbite autour de l\u00e9toile binaire TIC 400799224. C\u2026 [+5996 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Corsematin.com"}, "author": "Julie Quilici-Orlandi et Julian Mattei", "title": "Covid-19 : comment les f\u00eates ont acc\u00e9l\u00e9r\u00e9 l'explosion virale - Corse-Matin", "description": "S'il y avait une image \u00e0 retenir de ces derniers jours, ce serait celle d'un strike.'' Dans les laboratoires de Jean-Michel Vialle, m\u00e9decin biologiste \u00e0 Bastia, les files d'attente ne d\u00e9semplissent pas. Au quotidien, ses \u00e9quipes sont sur le pont, de ...", "url": "https://www.corsematin.com/articles/covid-19-comment-les-fetes-ont-accelere-lexplosion-virale-122668", "urlToImage": "https://d2p1ubzgqn8tkf.cloudfront.net/article/988860/md_ebc029efa1d16afc029efa1d143d02v_.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T15:45:00Z", "content": "S'il y avait une image \u00e0 retenir de ces derniers jours, ce serait celle d'un strike.''\r\nDans les laboratoires de Jean-Michel Vialle, m\u00e9decin biologiste \u00e0 Bastia, les files d'attente ne d\u00e9semplissent \u2026 [+7565 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "L'Ind\u00e9pendant"}, "author": "Martial Mehr", "title": "Covid : cette nouvelle \u00e9tude permet de d\u00e9terminer que le variant Omicron s'attaque moins aux poumons que le De - L'Ind\u00e9pendant", "description": "Le variant Omicron se multiplie 70 fois plus rapidement que le variant Delta et la souche d'origine du SARS-CoV-2 dans les poumons humains, selon une \u00e9tude. C'est certainement la raison pour laquelle Omicron se transmet beaucoup plus rapidement entre les huma\u2026", "url": "https://www.lindependant.fr/2022/01/04/covid-cette-nouvelle-etude-permet-de-determiner-que-le-variant-omicron-sattaque-moins-aux-poumons-que-le-delta-ou-la-souche-dorigine-du-coronavirus-10026492.php", "urlToImage": "https://images.lindependant.fr/api/v1/images/view/61d46356d286c240b24b14c7/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2022-01-04T15:20:00Z", "content": "Le variant Omicron se multiplie 70 fois plus rapidement que le variant Delta et la souche d'origine du SARS-CoV-2 dans les poumons humains, selon une \u00e9tude. C'est certainement la raison pour laquelle\u2026 [+2752 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "L'Obs"}, "author": null, "title": "La cinqui\u00e8me vague sera-t-elle la derni\u00e8re ? La communaut\u00e9 scientifique divis\u00e9e - L'Obs", "description": "Dans une interview au \u00ab\u00a0JDD\u00a0\u00bb, Olivier V\u00e9ran a esp\u00e9r\u00e9 qu\u2019Omicron soit \u00ab\u00a0peut-\u00eatre de la derni\u00e8re vague\u00a0\u00bb. Certains scientifiques soutiennent cette hypoth\u00e8se. Mais d\u2019autres, tels que l\u2019\u00e9pid\u00e9miologiste Antoine Flahaut, temp\u00e8rent ces pr\u00e9dictions jug\u00e9es trop opti\u2026", "url": "https://www.nouvelobs.com/coronavirus-de-wuhan/20220104.OBS52849/la-cinquieme-vague-sera-t-elle-la-derniere-la-communaute-scientifique-divisee.html", "urlToImage": "https://focus.nouvelobs.com/2021/11/17/871/0/6267/3122/1200/630/60/0/e32f375_105870033-sipa-00958301-000057.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T14:31:14Z", "content": "\u00ab\u00a0Omicron est tellement contagieux quil va toucher toutes les populations du monde. Il va entra\u00eener une immunit\u00e9 renforc\u00e9e\u00a0: on sera tous plus arm\u00e9s apr\u00e8s son passage.\u00a0\u00bb Optimiste, le ministre de la \u2026 [+3739 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sante.fr"}, "author": null, "title": "COVID-19 : les r\u00e8gles d'isolement \u00e9voluent | Agence r\u00e9gionale de sant\u00e9 Bretagne - ARS Bretagne", "description": "Afin de tenir compte de l\u2019\u00e9volution extr\u00eamement rapide de la diffusion du variant Omicron en France et d'assurer la ma\u00eetrise des contaminations tout en maintenant la vie-socio-\u00e9conomique, les dur\u00e9es d\u2019isolement \u00e9voluent. \r\nLe point complet sur les nouvelles r\u2026", "url": "http://www.bretagne.ars.sante.fr/covid-19-les-regles-disolement-evoluent", "urlToImage": "http://www.bretagne.ars.sante.fr/system/files/2022-01/UNE_evolution-regles-isolement.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T14:20:48Z", "content": "Apr\u00e8s la date du d\u00e9but des signes ou \u00e0 la date du pr\u00e9l\u00e8vement du test positif, je dois misoler imm\u00e9diatement et\u00a0pendant 7\u00a0jours (pleins)\r\n, pour ne contaminer personne.\r\n Si au bout de 5\u00a0jours disole\u2026 [+435 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sciences et Avenir"}, "author": "Jo\u00ebl Ignasse", "title": "Ce 4 janvier 2022, c'est le p\u00e9rih\u00e9lie : la Terre est au plus proche du Soleil - Sciences et Avenir", "description": "Au cours d'une ann\u00e9e, la distance entre la Terre et le Soleil varie. Aujourd'hui, la Terre est au plus pr\u00e8s du Soleil.", "url": "https://www.sciencesetavenir.fr/espace/systeme-solaire/ce-4-janvier-2022-c-est-le-perihelie-la-terre-est-au-plus-proche-du-soleil_160412", "urlToImage": "https://www.sciencesetavenir.fr/assets/img/2020/09/11/cover-r4x3w1000-61d44b9aabc65-049-f0247572.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T14:06:00Z", "content": "Ce matin \u00e0 tr\u00e8s pr\u00e9cis\u00e9ment 6h 54m 38s UTC (7h 54m 38s en temps l\u00e9gal fran\u00e7ais), la Terre \u00e9tait \u00e0 son p\u00e9rih\u00e9lie, sa distance la plus proche du Soleil. Plus exactement, la distance du centre de la Ter\u2026 [+1527 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.lci.fr"}, "author": "Julien Vattaire | Reportage Q. Fichet, J.P. H\u00e9quette, P. Cristina", "title": "VID\u00c9O - 10.000 pas par jour : l'objectif est-il scientifiquement prouv\u00e9 ? - LCI", "description": "ACTIVIT\u00c9S - Il est souvent recommand\u00e9 de faire au moins 10.000 pas par jour pour se maintenir en forme. Mais sait-on vraiment d'o\u00f9 vient ce chiffre et a-t-il \u00e9t\u00e9 d\u00e9montr\u00e9 par la science ? . Sant\u00e9 : video, VID\u00c9O - 10.000 pas par jour : l'objectif est-il scient\u2026", "url": "https://www.lci.fr/sante/video-sport-exercice-physique-10-000-pas-par-jour-d-exercice-physique-l-objectif-est-il-scientifiquement-prouve-2205581.html", "urlToImage": "https://photos.lci.fr/images/1280/720/marche-rue-marcher-chaussure-illus-278e6d-0@1x.jpeg", "publishedAt": "2022-01-04T14:03:00Z", "content": "C'est peut-\u00eatre votre bonne r\u00e9solution pour 2022. Faire du sport r\u00e9guli\u00e8rement est plus que jamais recommand\u00e9 par les autorit\u00e9s scientifiques. Un chiffre est d'ailleurs tr\u00e8s souvent avanc\u00e9 : celui de\u2026 [+2917 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "NewsGene", "title": "Pays de Galles : Les empreintes d\u00e9couvertes sur une plage sont bien celles de dinosaures - 20minutes.fr", "description": "Il s\u2019agirait d\u2019empreintes laiss\u00e9es par un sauropode il y a plus de 200\u00a0millions d\u2019ann\u00e9es", "url": "https://www.20minutes.fr/sciences/3210607-20220104-pays-galles-empreintes-decouvertes-plage-bien-celles-dinosaures", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/UGr5CkgpSP2zEaEiCD3HCA/648x360_une-empreinte-de-dinosaure-en-australie-illustration.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T13:34:52Z", "content": "Des empreintes ayant pu appartenir \u00e0 des dinosaures ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9couvertes sur une plage de Penarth au Pays de Galles, en 2020. Des photographies ont alors \u00e9t\u00e9 transmises aux pal\u00e9ontologues du Mus\u00e9um d\u2019\u2026 [+1894 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Fidji Berio", "title": "L'ADN de momies sud-am\u00e9ricaines pr\u00e9serv\u00e9 gr\u00e2ce \u00e0 des poux ! - Futura", "description": "L'ADN se fait rare chez des momies sud-am\u00e9ricaines datant d'il y a plusieurs mill\u00e9naires. La pr\u00e9sence de parasites chez les individus peu de temps avant leur mort a pourtant permis de pr\u00e9server...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/archeologie-chercheurs-ont-pu-etudier-adn-momies-plusieurs-milliers-annees-grace-poux-95832/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/0/6/d/06d214ca98_50184965_momie-homme-culture-ansilta-argentine-universidad-nacional-san-juan2.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T12:01:18Z", "content": "L'ADN se fait rare chez des momies sud-am\u00e9ricaines datant d'il y a plusieurs mill\u00e9naires. La pr\u00e9sence de parasites chez les individus peu de temps avant leur mort a pourtant permis de pr\u00e9server cette\u2026 [+2953 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Techno-science.net"}, "author": "Isabelle", "title": "\ud83d\udcf0 Langage et m\u00e9moire \u00e0 long terme: les deux faces d'une m\u00eame pi\u00e8ce - Techno-Science.net", "description": "Le cerveau est compos\u00e9 de milliards de neurones interconnect\u00e9s qui forment des circuits fonctionnels. Ces r\u00e9seaux - affut\u00e9s par l'\u00e9volution et l'exp\u00e9rience - oeuvrent...", "url": "https://www.techno-science.net/actualite/langage-memoire-long-terme-deux-faces-meme-piece-N21577.html", "urlToImage": "https://www.techno-science.net/illustration/Source/CNRS-INSB/2021/12/22/figure_site_24.png", "publishedAt": "2022-01-04T12:00:27Z", "content": "Le cerveau est compos\u00e9 de milliards de neurones interconnect\u00e9s qui forment des circuits fonctionnels. Ces r\u00e9seaux - affut\u00e9s par l'\u00e9volution et l'exp\u00e9rience - oeuvrent ensemble pour gouverner nos comp\u2026 [+5749 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Xavier Demeersman", "title": "Les pr\u00e9commandes du mag Futura se terminent bient\u00f4t, n'attendez plus ! - Futura", "description": "Vous \u00eates d\u00e9j\u00e0 plus de 4.000 \u00e0 avoir r\u00e9serv\u00e9 le premier Mag Futura : MERCI ! Devant cet engouement, nous avons d\u00e9cid\u00e9 de prolonger de quelques jours les participations \u00e0 notre campagne Ulule !...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/magazine-science-derniers-jours-precommandes-mag-futura-nattendez-plus-95738/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/4/7/9/479a078a51_50184387_2021-11-24-visuel-canonique-0.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T11:37:41Z", "content": "Vous \u00eates d\u00e9j\u00e0 plus de 4.000 \u00e0 avoir r\u00e9serv\u00e9 le premier Mag Futura : MERCI ! Devant cet engouement, nous avons d\u00e9cid\u00e9 de prolonger de quelques jours les participations \u00e0 notre campagne Ulule ! Derni\u00e8\u2026 [+1563 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "INFOGRAPHIE. En Deux-S\u00e8vres, le taux de positivit\u00e9 au Covid-19 explose, taux d\u2019incidence tr\u00e8s \u00e9lev\u00e9 - Ouest-France", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiswFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvc2FudGUvdmlydXMvY29yb25hdmlydXMvZGV1eC1zZXZyZXMtbGUtdGF1eC1kZS1wb3NpdGl2aXRlLWF1LWNvdmlkLTE5LWV4cGxvc2UtbGUtdGF1eC1kLWluY2lkZW5jZS1yZXN0ZS10cmVzLWVsZXZlLWZiMDJhNzE2LTZkNDgtMTFlYy04NmMzLWIyOTM2ZTE2NTMyOdIBswFodHRwczovL2FtcC5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvc2FudGUvdmlydXMvY29yb25hdmlydXMvZGV1eC1zZXZyZXMtbGUtdGF1eC1kZS1wb3NpdGl2aXRlLWF1LWNvdmlkLTE5LWV4cGxvc2UtbGUtdGF1eC1kLWluY2lkZW5jZS1yZXN0ZS10cmVzLWVsZXZlLWZiMDJhNzE2LTZkNDgtMTFlYy04NmMzLWIyOTM2ZTE2NTMyOQ?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2022-01-04T11:15:19Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Sud Ouest"}, "author": "Sud Ouest", "title": "Covid-19 en Charente-Maritime : une nouvelle semaine de records - Sud Ouest", "description": "Le taux d\u2019incidence explose\u00a0: il est de 928 cas pour 100\u00a0000 habitants, contre 350 la semaine pass\u00e9e", "url": "https://www.sudouest.fr/sante/coronavirus/nouvelle-aquitaine/covid-19-en-charente-maritime-une-nouvelle-semaine-de-records-7519226.php", "urlToImage": "https://media.sudouest.fr/7519226/1200x-1/sudouest-photo-1-29642688.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T11:09:26Z", "content": "Les records tombent dune semaine sur lautre. Comme chaque mardi, lAgence r\u00e9gionale de sant\u00e9 (ARS) vient de publier son bulletin \u00e9pid\u00e9miologique pour la semaine du 27\u00a0d\u00e9cembre 2021 au 3\u00a0janvier 2022, \u2026 [+1008 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Euronews"}, "author": "Maxime Biosse Duplan", "title": "Beaucoup de doutes autour de la d\u00e9couverte d'un nouveau variant du Covid-19 \u00e0 Marseille - Euronews", "description": "La nouvelle affole surtout les m\u00e9dias et les r\u00e9seaux sociaux \u00e0 l'\u00e9tranger. Serait-ce parce que ce \"nouveau variant\" vient de l'h\u00f4pital du Pr Raoult ?", "url": "https://fr.euronews.com/next/2022/01/04/beaucoup-de-doutes-autour-de-la-decouverte-d-un-nouveau-variant-du-covid-19-a-marseille", "urlToImage": "https://static.euronews.com/articles/stories/06/34/60/64/1000x563_cmsv2_32878d5c-6933-57f4-9749-96aa897698a0-6346064.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T10:37:44Z", "content": "La \"d\u00e9couverte\" d'un nouveau variant du Covid-19 affole les r\u00e9seaux sociaux ce mardi matin. Cette nouvelle souche du SARS-COV-2 a apparemment \u00e9t\u00e9 d\u00e9couverte il y a un mois \u00e0 Marseille, dans l'h\u00f4pital\u2026 [+1476 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SciencePost"}, "author": "Brice Louvet", "title": "Il y a 5000 ans, le Yukon abritait encore des mammouths laineux - SciencePost", "description": "Selon une \u00e9tude, les mammouths laineux pourraient avoir persist\u00e9 dans ce qui est maintenant le Yukon, au Canada, jusqu'\u00e0 il y a environ 5 000 ans, soit 5 000 ans de plus que ce que", "url": "https://sciencepost.fr/mammouths-yukon-5000-ans/", "urlToImage": "https://sciencepost.fr/wp-content/uploads/2021/02/Capture-de\u0301cran-2021-02-17-a\u0300-17.26.30.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T10:19:02Z", "content": "Selon une \u00e9tude, les mammouths laineux pourraient avoir persist\u00e9 dans ce qui est maintenant le Yukon, au Canada, jusqu\u2019\u00e0 il y a environ 5 000 ans, soit 5 000 ans de plus que ce que les chercheurs est\u2026 [+2785 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Mayeul Aldebert", "title": "L'obligation du port du masque pour les enfants dans l'espace public est-elle justifi\u00e9e ? - Le Figaro", "description": "D\u00c9CRYPTAGE - Les enfants doivent depuis lundi porter le masque d\u00e8s l'\u00e2ge de 6 ans, contre 11 ans auparavant, dans les lieux publics.", "url": "https://www.lefigaro.fr/sciences/l-obligation-du-port-du-masque-pour-les-enfants-dans-l-espace-public-est-elle-justifiee-20220104", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/704x396_cropupscale/2022/01/04/0b8d7e5cb214ec279c99fa5923746694d9f485e1a34ceb4d312e6453a61df217.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T10:01:00Z", "content": "D\u00c9CRYPTAGE - Les enfants doivent depuis lundi porter le masque d\u00e8s l'\u00e2ge de 6 ans, contre 11 ans auparavant, dans les lieux publics.C'est une question qui revient depuis le d\u00e9but de l'\u00e9pid\u00e9mie. Dans \u2026 [+849 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lyonmag.com"}, "author": "Lyon Mag Team", "title": "M\u00e9t\u00e9o \u00e0 Lyon : apr\u00e8s la douceur, le retour du froid d\u00e8s mercredi - Lyon Mag", "description": "Il va falloir ressortir tr&egrave;s vite les pulls chauds.", "url": "https://www.lyonmag.com/article/120192/meteo-a-lyon-apres-la-douceur-le-retour-du-froid-des-mercredi", "urlToImage": "https://www.lyonmag.com/media/images/61d417488d341-froid-actu.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T09:45:00Z", "content": "Le thermom\u00e8tre va d\u00e9gringoler dans les prochains jours \u00e0 Lyon et dans le Rh\u00f4ne. Alors que le mercure doit afficher encore ce mardi jusqu\u2019\u00e0 15 degr\u00e9s sur l\u2019agglom\u00e9ration lyonnaise, ce ne sera plus le \u2026 [+385 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Sandrine Cabut", "title": "Covid-19 : les immunod\u00e9prim\u00e9s, l'autre population de patients en r\u00e9animation - Le Monde", "description": "Si les personnes non vaccin\u00e9es sont majoritaires dans les services de r\u00e9animation et soins intensifs, les patients avec une d\u00e9faillance immunitaire s\u00e9v\u00e8re sont aussi surrepr\u00e9sent\u00e9s. Cette population vuln\u00e9rable pourrait \u00eatre mieux prot\u00e9g\u00e9e.", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2022/01/04/covid-19-les-immunodeprimes-l-autre-population-de-patients-en-reanimation_6108141_3244.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2022/01/04/702/0/2220/1108/1440/720/60/0/cda525b_369155040-2022-01-03-severin.jpeg", "publishedAt": "2022-01-04T09:41:38Z", "content": "Les immunod\u00e9prim\u00e9s. S\u00c9VERIN POUR \u00ab LE MONDE \u00bb\r\nIls sont pour la plupart triplement vaccin\u00e9s voire plus contre le Covid-19, ont th\u00e9oriquement acc\u00e8s \u00e0 des traitements pr\u00e9ventifs, mais restent parmi les\u2026 [+2775 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Covid-19. Mon test est positif : dans combien de temps puis-je reprendre une vie (presque) normale ? - Ouest-France", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMitgFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvc2FudGUvdmlydXMvY29yb25hdmlydXMvY292aWQtMTktbW9uLXRlc3QtZXN0LXBvc2l0aWYtZGFucy1jb21iaWVuLWRlLXRlbXBzLXB1aXMtamUtcmVwcmVuZHJlLXVuZS12aWUtcHJlc3F1ZS1ub3JtYWxlLWIxZjNlMWNjLTZjYTYtMTFlYy05MzU4LWZhZGVjYzIwN2Q4YdIBAA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2022-01-04T09:29:40Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Techno-science.net"}, "author": "Adrien", "title": "\ud83d\udcf0 Pluton: la dynamique de la glace d\u2019azote se d\u00e9voile - Techno-Science.net", "description": "La r\u00e9gion Sputnik Planitia, un bassin rempli de glace d'azote \u00e0 la surface de Pluton, porte des marques \u00e9tonnantes: des polygones plats d\u00e9limit\u00e9s par des creux \u00e9troits,...", "url": "https://www.techno-science.net/actualite/pluton-dynamique-glace-azote-se-devoile-N21575.html", "urlToImage": "https://www.techno-science.net/illustration/Source/CNRS/2021/12/16/2021-03-04998C-Cover_Suggestion1.png", "publishedAt": "2022-01-04T08:00:15Z", "content": "La r\u00e9gion Sputnik Planitia, un bassin rempli de glace d'azote \u00e0 la surface de Pluton, porte des marques \u00e9tonnantes: des polygones plats d\u00e9limit\u00e9s par des creux \u00e9troits, marqueurs d'une convection the\u2026 [+2545 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Numerama"}, "author": null, "title": "La Station spatiale internationale se fait vieille : peut-elle rester en orbite encore longtemps ? - Numerama", "description": "L'ISS commence \u00e0 \u00eatre vieille. L'administration am\u00e9ricaine souhaite poursuivre les op\u00e9rations jusqu'en 2030, et l'agence spatiale europ\u00e9enne semble vouloir suivre. C'est moins s\u00fbr pour la Russie. Et en fin de d\u00e9cennie, des d\u00e9fis techniques vont se poser. La c\u2026", "url": "https://www.numerama.com/sciences/807185-la-station-spatiale-internationale-se-fait-vieille-peut-elle-rester-en-orbite-encore-longtemps.html", "urlToImage": "https://www.numerama.com/wp-content/uploads/2020/04/station-spatiale-internationale-nasa-espace-iss.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T07:01:00Z", "content": "LISS commence \u00e0 \u00eatre vieille. Ladministration am\u00e9ricaine souhaite poursuivre les op\u00e9rations jusquen 2030, et lagence spatiale europ\u00e9enne semble vouloir suivre. Cest moins s\u00fbr pour la Russie. Et en fi\u2026 [+5199 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtl.fr"}, "author": "Benjamin Hue", "title": "Lune, Mars, ast\u00e9ro\u00efdes... Que va-t-il se passer dans l'espace en 2022 ? - RTL.fr", "description": "Les prochains mois s'annoncent particuli\u00e8rement palpitants en mati\u00e8re d'exploration spatiale avec de nouvelles explorations de Mars, un nouveau programme vers la Lune et des rencontres avec des ast\u00e9ro\u00efdes. Tour d'horizon des \u00e9v\u00e9nements \u00e0 ne pas rater.", "url": "https://www.rtl.fr/actu/sciences-tech/lune-mars-asteroides-que-va-t-il-se-passer-dans-l-espace-en-2022-7900110661", "urlToImage": "https://images.rtl.fr/~c/2000v2000/rtl/www/1466374-vue-d-artiste-de-la-mission-dart-avant-l-impact-sur-le-systeme-binaire-didymos.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T05:38:00Z", "content": "Malgr\u00e9 un contexte mondial rendu incertain par la pand\u00e9mie, l'ann\u00e9e 2021 fut particuli\u00e8rement prolifique en mati\u00e8re d'actualit\u00e9 spatiale. Les mois \u00e9coul\u00e9s ont accouch\u00e9 de plusieurs missions d'envergu\u2026 [+6796 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"}, "author": "Denis MASLIAH", "title": "Sant\u00e9\u200b | Covid-19 : la circulation virale bat des records en Is\u00e8re - Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9", "description": "Le taux d\u2019incidence a enregistr\u00e9 une hausse de 86\u00a0% en sept jours et le nombre moyen d\u2019hospitalisations quotidiennes est en progression de 41\u00a0%\u00a0: la cinqui\u00e8me vague n\u2019en finit plus de d\u00e9ferler sur le d\u00e9partement et nul ne sait quand elle commencera \u00e0 r\u00e9gresse\u2026", "url": "https://www.ledauphine.com/sante/2022/01/04/isere-coronavirus-sante-covid-19-la-circulation-virale-bat-des-records-en-isere", "urlToImage": "https://cdn-s-www.ledauphine.com/images/91DCE488-4933-42A3-A123-E6F802E878DC/FB1200/photo-1641319160.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T03:37:00Z", "content": "CAS N\u00b01 : Vous (ou une autre personne) utilisez plus de $this.View.AuthResponse.DeviceLimit appareils et/ou navigateurs en m\u00eame temps \u2192\r\nD\u00e9connectez-vous des appareils et/ou navigateurs que vous n'ut\u2026 [+925 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Sylvie Lecherbonnier", "title": "R\u00e9forme du lyc\u00e9e : le blues des profs de maths - Le Monde", "description": "Disparue du tronc commun, choisie comme sp\u00e9cialit\u00e9 par seulement 37\u00a0% des \u00e9l\u00e8ves de terminale, la mati\u00e8re, au programme tr\u00e8s exigeant, ne fait plus recette.", "url": "https://www.lemonde.fr/societe/article/2022/01/04/reforme-du-lycee-le-blues-des-profs-de-maths_6108087_3224.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2022/01/03/885/0/8015/4000/1440/720/60/0/8d38589_985896584-000-1n60cr.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T01:00:45Z", "content": "Un professeur de maths corrige des copies au coll\u00e8ge Lucien-Colon, \u00e0 Lapalisse (Allier), le 2 d\u00e9cembre 2019. THIERRY ZOCCOLAN / AFP\r\nLa discipline reine de lancien bac scientifique est descendue de s\u2026 [+2721 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"}, "author": "La r\u00e9daction avec AFP", "title": "\u00c9tats-Unis | Les images saisissantes de la capitale Washington recouverte de neige - Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9", "description": "Apr\u00e8s une p\u00e9riode des f\u00eates marqu\u00e9e par des temp\u00e9ratures particuli\u00e8rement douces, une temp\u00eate de neige a balay\u00e9 ce lundi Washington et sa r\u00e9gion, entra\u00eenant notamment la fermeture des services f\u00e9d\u00e9raux.", "url": "https://www.ledauphine.com/environnement/2022/01/03/les-images-saisissantes-de-la-capitale-washington-recouverte-de-neige", "urlToImage": "https://cdn-s-www.ledauphine.com/images/D93B72C7-58A1-4510-B34D-4012BBFD81C2/FB1200/photo-1641245593.jpg", "publishedAt": "2022-01-03T21:32:00Z", "content": "CAS N\u00b01 : Vous (ou une autre personne) utilisez plus de $this.View.AuthResponse.DeviceLimit appareils et/ou navigateurs en m\u00eame temps \u2192\r\nD\u00e9connectez-vous des appareils et/ou navigateurs que vous n'ut\u2026 [+925 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Adrien Coffinet", "title": "Ast\u00e9ro\u00efde : les \u00e9chantillons de Ryugu livrent leurs premiers secrets - Futura", "description": "Il y a \u00e0 peine plus d'un an, la sonde Hayabusa-2 nous rapportait des \u00e9chantillons de l'ast\u00e9ro\u00efde Ryugu. Les premi\u00e8res analyses de ce mat\u00e9riau nous r\u00e9v\u00e8lent des informations inattendues,...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/hayabusa-2-asteroide-echantillons-ryugu-livrent-leurs-premiers-secrets-95775/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/0/8/c/08cacbe115_50152308_hayabusa-2-ryugu-crater.jpg", "publishedAt": "2022-01-03T20:05:00Z", "content": "Il y a \u00e0 peine plus d'un an, la sonde Hayabusa-2 nous rapportait des \u00e9chantillons de l'ast\u00e9ro\u00efde Ryugu. Les premi\u00e8res analyses de ce mat\u00e9riau nous r\u00e9v\u00e8lent des informations inattendues, questionnant \u2026 [+5088 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Medialot.fr"}, "author": "Thibaut Souperbie", "title": "Lot \u2013 Coronavirus : Un taux d'incidence de 1159 ce 3 janvier - Medialot", "description": "Les derniers indicateurs de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie.\u00a0 Dans le Lot, les chiffres de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19 ce 3 janvier 2022 sont les suivants :\u00a0 \u00a0\u2013 Un taux d\u2019incidence de 1159 pour 100 000 habitants (905,9 le 3\u2026", "url": "https://medialot.fr/lot-coronavirus-un-taux-dincidence-de-1159-ce-3-janvier/", "urlToImage": "https://medialot.fr/wp-content/uploads/2020/04/IMG_1911.jpg", "publishedAt": "2022-01-03T18:53:50Z", "content": "Les derniers indicateurs de l\u00e9pid\u00e9mie.\u00a0\r\nDans le Lot, les chiffres de l\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19 ce 3 janvier 2022 sont les suivants :\u00a0\r\n\u00a0 Un taux dincidence de 1159 pour 100 000 habitants (905,9 le 31 d\u00e9\u2026 [+257 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "sortiraparis"}, "author": "Rizhlaine F., Julie M., Laurent P.", "title": "Coronavirus : Paris redescend \u00e0 2000 cas pour 100 000 en taux d'incidence - sortiraparis", "description": "C'est d\u00e9sormais une double vague que la France affronte entre les variants delta et omicron. En \u00cele-de-France les indicateurs battent des records, surtout \u00e0 Paris o\u00f9 le taux d'incidence redescent \u00e0 2000 cas pour 100 000 habitants.", "url": "https://www.sortiraparis.com/actualites/a-paris/articles/267658-coronavirus-paris-redescend-a-2000-cas-pour-100-000-en-taux-d-incidence", "urlToImage": "https://www.sortiraparis.com/images/58/93251/704478-.jpg", "publishedAt": "2022-01-03T18:28:00Z", "content": "En France, l'\u00e9pid\u00e9mie de coronavirus repart \u00e0 la hausse. Entre le variant Delta et la propagation fulgurante du variant omicron sur le territoire fran\u00e7ais, la situation est tendue. En \u00cele-de-France l\u2026 [+1715 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "la r\u00e9daction de Futura", "title": "Igor Bogdanoff a rejoint son fr\u00e8re jumeau Grichka dans les \u00e9toiles - Futura", "description": "Igor Bogdanoff est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 ce 3 janvier 2022, quelques jours apr\u00e8s son fr\u00e8re Grichka. Les jumeaux, \u00e2g\u00e9s de 72 ans, avaient contract\u00e9 la Covid-19.", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/sciences-igor-bogdanoff-rejoint-son-frere-jumeau-grichka-etoiles-95786/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/7/1/0/710d265426_50184883_bogdanoff.jpg", "publishedAt": "2022-01-03T18:15:13Z", "content": "Igor Bogdanoff est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 ce 3 janvier 2022, quelques jours apr\u00e8s son fr\u00e8re Grichka. Les jumeaux, \u00e2g\u00e9s de 72 ans, avaient contract\u00e9 la Covid-19.\r\nM\u00e0J 3 janvier 2022\r\nNous venons d'apprendre que Igor \u2026 [+2442 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Pauline Fr\u00e9our", "title": "Covid-19: l'immunit\u00e9 cellulaire perdure contre Omicron - Le Figaro", "description": "D\u00c9CRYPTAGE - Cela pourrait expliquer pourquoi les vaccins prot\u00e8gent toujours contre les formes graves dues \u00e0 ce variant tr\u00e8s contagieux.", "url": "https://www.lefigaro.fr/sciences/covid-19-l-immunite-cellulaire-perdure-contre-omicron-20220103", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/eidos/630x354_crop/2022/01/03/XVM308eb15c-6cbf-11ec-a405-58156ef6bd85.jpg", "publishedAt": "2022-01-03T18:05:05Z", "content": "D\u00c9CRYPTAGE - Cela pourrait expliquer pourquoi les vaccins prot\u00e8gent toujours contre les formes graves dues \u00e0 ce variant tr\u00e8s contagieux.Avec deux ans de circulation du virus et des campagnes de vacci\u2026 [+1220 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Zeliha Chaffin", "title": "Les promesses de l'ARN messager - Le Monde", "description": "Cette technique m\u00e9dicale conna\u00eet son heure de gloire avec le vaccin contre le Covid-19, et de nombreux laboratoires tentent de mettre au point des traitements s\u2019appuyant sur l\u2019ARN messager contre le cancer, le VIH ou encore le paludisme.", "url": "https://www.lemonde.fr/sciences/article/2022/01/03/les-promesses-de-l-arn-messager_6108060_1650684.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/30/242/0/2487/1243/1440/720/60/0/2041816_647198778-abaca-760821-002.jpg", "publishedAt": "2022-01-03T17:30:13Z", "content": "V\u00eatus de combinaisons de protection int\u00e9grale, des assistants de laboratoire de la soci\u00e9t\u00e9 Biontech simulent les derni\u00e8res \u00e9tapes de la production du vaccin Corona sur un bior\u00e9acteur dans une salle b\u2026 [+3357 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Julie Kern", "title": "\u00c9tranget\u00e9 du vivant : et voici le plus gros mille-pattes du monde ! - Futura", "description": "Il rampait il y a 326 millions d'ann\u00e9es \u2013 soit 100 millions d'ann\u00e9es avant les dinosaures \u2013 dans ce qui est aujourd'hui le nord de l'Angleterre, pr\u00e8s du Newcastle. Arthropleura est le plus grand...", "url": "https://www.futura-sciences.com/planete/breves/fossile-etrangete-vivant-voici-plus-gros-mille-pattes-monde-5710/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/7/0/0/70070fc69a_50184792_mille-pattes-arthropleura-1-21.jpg", "publishedAt": "2022-01-03T17:01:00Z", "content": "Il rampait il y a 326 millions d'ann\u00e9es - soit 100 millions d'ann\u00e9es avant les dinosaures -\u00a0dans ce qui est aujourd'hui le nord de l'Angleterre, pr\u00e8s du Newcastle.\u00a0Arthropleura\u00a0est le plus grand inve\u2026 [+1002 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tameteo.com"}, "author": "Amanda Souza", "title": "Alerte : l'humanit\u00e9 en danger face aux d\u00e9bris spatiaux ! - Tameteo.com", "description": "La Terre est en danger et est menac\u00e9e par des d\u00e9bris spatiaux dont le nombre ne cesse d'augmenter ces derni\u00e8res ann\u00e9es avec la \u00ab mise au rebut \u00bb.", "url": "https://www.tameteo.com/actualites/actualite/alerte-l-humanite-en-danger-face-aux-debris-spatiaux-menace.html", "urlToImage": "https://services.meteored.com/img/article/humanidade-pode-virar-prisioneira-de-lixo-espacial-1639337176913_1280.jpg", "publishedAt": "2022-01-03T16:00:00Z", "content": "Amanda SouzaMeteored Br\u00e9sil\r\nIl y a 4 heures\r\n6 min\r\nD\u00e9chets spatiaux et satellites autour de la Terre.\r\nLa salet\u00e9 spatiale laiss\u00e9e en orbite peut se transformer en un pi\u00e8ge terrifiant, qui avec son \u2026 [+4780 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Greg De Temmerman", "title": "Des entreprises priv\u00e9es se lancent dans la fusion nucl\u00e9aire - Futura", "description": "Depuis les ann\u00e9es 1950, les \u00e9tudes pour ma\u00eetriser la fusion nucl\u00e9aire ont \u00e9t\u00e9 le domaine de la recherche publique exclusivement. Aujourd\u2019hui, un nombre exponentiel d\u2019acteurs priv\u00e9s, dans le monde,...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/physique-entreprises-privees-lancent-fusion-nucleaire-95823/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/8/2/d/82df12411e_50184949_fusion-nucleaire-2.jpg", "publishedAt": "2022-01-03T15:37:40Z", "content": "Depuis les ann\u00e9es 1950, les \u00e9tudes pour ma\u00eetriser la fusion nucl\u00e9aire ont \u00e9t\u00e9 le domaine de la recherche publique exclusivement. Aujourd'hui, un nombre exponentiel d'acteurs priv\u00e9s, dans le monde, se\u2026 [+7526 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Maritima.info"}, "author": null, "title": "Une fuite d'hydrocarbures en cours sur le site de Total la M\u00e8de - La M\u00e8de - Industrie - Maritima.info", "description": "Une pr&eacute;sence d&rsquo;hydrocarbures, provenant de la soci&eacute;t&eacute; Ecoslop Provence, a &eacute;t&eacute; d&eacute;tect&eacute;e sur le site", "url": "https://www.maritima.info/depeches/industrie/la-mede/80635/une-fuite-d-hydrocarbures-en-cours-sur-le-site-de-total-la-mede.html", "urlToImage": "https://www.maritima.info/img/logo_maritima.gif", "publishedAt": "2022-01-03T15:17:00Z", "content": "Une pr\u00e9sence d\u2019hydrocarbures, provenant de la soci\u00e9t\u00e9 Ecoslop Provence, a \u00e9t\u00e9 d\u00e9tect\u00e9e sur le site dans des regards d\u2019\u00e9gout jusqu\u2019au canal de Marseille du Rh\u00f4ne\r\nUn barrage flottant et des moyens de \u2026 [+491 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Morgane Gillard", "title": "La formation des diamants est li\u00e9e aux grands cycles tectoniques - Futura", "description": "Les diamants se forment dans les entrailles de la Terre, \u00e0 tr\u00e8s grande profondeur et haute temp\u00e9rature. Ils remontent \u00e0 la surface par le biais d\u2019\u00e9ruptions volcaniques. On les retrouve ainsi...", "url": "https://www.futura-sciences.com/planete/actualites/geologie-formation-diamants-liee-grands-cycles-tectoniques-95827/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/b/e/4/be43a13f08_50177644_diamant.jpg", "publishedAt": "2022-01-03T15:01:45Z", "content": "Les diamants se forment dans les entrailles de la Terre, \u00e0 tr\u00e8s grande profondeur et haute temp\u00e9rature. Ils remontent \u00e0 la surface par le biais d'\u00e9ruptions volcaniques. On les retrouve ainsi prisonni\u2026 [+4159 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Courrier International"}, "author": null, "title": "Un des \u201csoleils artificiels\u201d chinois bat un record de dur\u00e9e - Courrier international", "description": "Le tokamak chinois East a fonctionn\u00e9 \u00e0 70 millions de degr\u00e9s Celsius pendant 17 minutes 36 secondes. Il s\u2019agit d\u2019un record de dur\u00e9e \u00e0 cette temp\u00e9rature.", "url": "https://www.courrierinternational.com/article/fusion-nucleaire-un-des-soleils-artificiels-chinois-bat-un-record-de-duree", "urlToImage": "https://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/image_940/public/illustrations/thumbnails/051_xxjpbee007084_20201205_pepfn0a001_0.jpg?itok=bjsFnIhp", "publishedAt": "2022-01-03T14:28:57Z", "content": "Le tokamak chinois East a fonctionn\u00e9 \u00e0 70\u00a0millions de degr\u00e9s Celsius pendant 17\u00a0minutes 36\u00a0secondes. Il sagit dun record de dur\u00e9e \u00e0 cette\u00a0temp\u00e9rature.La Chine a fait une nouvelle perc\u00e9e dans la qu\u00eate\u2026 [+2127 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Coline Renault", "title": "Covid-19 : les autotests sont-ils fiables ? - Le Figaro", "description": "D\u00c9CRYPTAGE - Depuis le 28 d\u00e9cembre, les autotests peuvent \u00eatre vendus en grande surface. Mais peuvent-ils vraiment remplacer un test PCR ou antig\u00e9nique apr\u00e8s un contact \u00e0 risque ?", "url": "https://www.lefigaro.fr/sciences/covid-19-les-autotests-sont-ils-fiables-20220103", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/704x396_cropupscale/2022/01/03/6041fb8f390eede859e06b3f7957beedf7aa3a671bfe671dba4ccf6578bc57cb.jpg", "publishedAt": "2022-01-03T12:59:09Z", "content": "D\u00c9CRYPTAGE - Depuis le 28 d\u00e9cembre, les autotests peuvent \u00eatre vendus en grande surface. Mais peuvent-ils vraiment remplacer un test PCR ou antig\u00e9nique apr\u00e8s un contact \u00e0 risque\u00a0?Ils sont plus rapide\u2026 [+1275 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Trust My Science"}, "author": null, "title": "Elon Musk pr\u00e9voit d'envoyer les premiers hommes sur Mars d'ici 10 ans \u00ab dans le pire des cas \u00bb - Trust My Science", "description": "Dans une r\u00e9cente interview, Elon Musk a confi\u00e9 qu\u2019il envisageait une premi\u00e8re exploration humaine de Mars d\u2019ici cinq \u00e0 dix ans.", "url": "https://trustmyscience.com/elon-musk-prevoit-voyage-hommes-mars-dans-10-ans/", "urlToImage": "https://trustmyscience.com/wp-content/uploads/2022/01/elon-musk-mars-colonisation-10-ans-couv.jpg", "publishedAt": "2022-01-03T12:37:28Z", "content": "Dans une r\u00e9cente interview accord\u00e9e \u00e0 Lex Fridman, un chercheur en intelligence artificielle du MIT et podcasteur, Elon Musk a confi\u00e9 quil envisageait tr\u00e8s s\u00e9rieusement une premi\u00e8re exploration de Ma\u2026 [+4988 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rfi.fr"}, "author": "Caroline Lachowsky", "title": "Autour de la question - Jusqu\u2019o\u00f9 nous entrainera la premi\u00e8re astrophysicienne d\u2019Afrique de l\u2019Ouest ? - RFI", "description": "Jusqu\u2019o\u00f9 nous entrainera la premi\u00e8re\u00a0astrophysicienne d\u2019Afrique de l\u2019Ouest ? Rencontre avec Marie Korsaga , brillante sp\u00e9cialiste de la dynamique des galaxies et\u00a0Nouvelle \u00e9toile sous le ciel du Burkina Faso \u2728\u2728", "url": "https://www.rfi.fr/fr/podcasts/autour-de-la-question/20220103-jusqu-o%C3%B9-nous-entrainera-la-premi%C3%A8re-astrophysicienne-d-afrique-de-l-ouest", "urlToImage": "https://s.rfi.fr/media/display/243b8936-5ce1-11ec-85b1-005056bfb2b6/w:1280/p:16x9/korsaga.jpg", "publishedAt": "2022-01-03T12:24:38Z", "content": "Jusquo\u00f9 nous entrainera la premi\u00e8re\u00a0astrophysicienne dAfrique de lOuest ? Rencontre avec Marie Korsaga , brillante sp\u00e9cialiste de la dynamique des galaxies et\u00a0Nouvelle \u00e9toile sous le ciel du Burkina \u2026 [+683 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Covid-19. O\u00f9 en est l\u2019\u00e9pid\u00e9mie chez les enfants en cette rentr\u00e9e scolaire ? - Ouest-France", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMipAFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvc2FudGUvdmlydXMvY29yb25hdmlydXMvb3UtZW4tZXN0LWwtZXBpZGVtaWUtZGUtY292aWQtMTktY2hlei1sZXMtZW5mYW50cy1lbi1jZXR0ZS1yZW50cmVlLXNjb2xhaXJlLWI4ODA0OGEwLTZjNmYtMTFlYy04ZjkwLTllOGFhNWFiNjFhYtIBAA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2022-01-03T12:22:38Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"}, "author": "La r\u00e9daction", "title": "Insolite | 21 personnes passent leur 31 coinc\u00e9es dans une t\u00e9l\u00e9cabine prise dans la glace - Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9", "description": "-20 degr\u00e9s au Nouveau-Mexique et des vents tr\u00e8s violents ont forc\u00e9 21 personnes \u00e0 passer la soir\u00e9e du r\u00e9veillon du 31 d\u00e9cembre dans une t\u00e9l\u00e9cabine.", "url": "https://www.ledauphine.com/insolite/2022/01/03/21-personnes-passent-leur-31-coincees-dans-une-telecabine-prise-dans-la-glace", "urlToImage": "https://cdn-s-www.ledauphine.com/images/B0961E6E-CBA2-41C7-B00B-7FA8C1457411/FB1200/photo-1641206257.jpg", "publishedAt": "2022-01-03T12:00:00Z", "content": "CAS N\u00b01 : Vous (ou une autre personne) utilisez plus de $this.View.AuthResponse.DeviceLimit appareils et/ou navigateurs en m\u00eame temps \u2192\r\nD\u00e9connectez-vous des appareils et/ou navigateurs que vous n'ut\u2026 [+925 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lachainemeteo.com"}, "author": "Pascal SCAVINER", "title": "Alerte M\u00e9t\u00e9o : Pluie forte, risque d'inondations - Actualit\u00e9s La Cha\u00eene M\u00e9t\u00e9o - La Cha\u00eene M\u00e9t\u00e9o", "description": "<br />\r\nUne perturbation circule sur le nord du pays jusqu&#39;&agrave; mardi soir. Plus active sur les r&eacute;gions entre les Hauts-de-France et les Vosges, elle g&eacute;n&egrave;re des pr&eacute;cipitations assez abondantes et du vent fort. Arrivant sur \u2026", "url": "https://actualite.lachainemeteo.com/alerte-meteo/6175-pluies-abondantes-risque-d-inondations", "urlToImage": "https://static4.mclcm.net/iod/images/v2/69/cs/6175/1200x630_100_300_000000x30x0.jpg", "publishedAt": "2022-01-03T11:29:00Z", "content": "Les pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9o compl\u00e8tes en direct par t\u00e9l\u00e9phone au\r\nUne perturbation circule sur le nord du pays jusqu'\u00e0 mardi soir. Plus active sur les r\u00e9gions entre les Hauts-de-France et les Vosges, elle g\u2026 [+3934 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cnrs.fr"}, "author": null, "title": "Si les math\u00e9matiques nous \u00e9taient cont\u00e9es - D\u00e9l\u00e9gation Paris-Centre", "description": "Les math\u00e9matiques existaient-elles d\u00e9j\u00e0 au N\u00e9olithique? Qui \u00e9tait vraiment Pierre de Fermat ? Que restera-t-il du travail des statisticiens sur la pand\u00e9mie de Covid-19 ? Voici le genre de questions sur lesquelles se penche une discipline aussi pr\u00e9cieuse que v\u2026", "url": "https://lejournal.cnrs.fr/articles/si-les-mathematiques-nous-etaient-contees", "urlToImage": "https://lejournal.cnrs.fr/sites/default/files/styles/visuel_principal/public/assets/images/5064627_72dpi.jpg", "publishedAt": "2022-01-03T09:56:44Z", "content": "Cet article a \u00e9t\u00e9 publi\u00e9 initialement dans le n\u00b0 11 de la revue\u00a0Carnets de science.\r\nSaviez-vous quau sein des \u00e9quations, le signe daddition \u00ab\u00a0+\u00a0\u00bb a dabord \u00e9t\u00e9 \u00e9crit en toutes lettres avant que le sy\u2026 [+9434 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "https://www.lemonde.fr/blog/autourduciel/author/autourduciel/", "title": "Les rendez-vous astronomiques \u00e0 ne pas manquer en 2022 - Le Monde", "description": "Avec une \u00e9clipse totale de la Lune, une \u00e9clipse partielle du Soleil et l\u2019opposition de Mars, sans compter de nombreuses rencontres entre les plan\u00e8tes, l\u2019ann\u00e9e 2022 devrait combler les observateurs du ciel. Si le ciel nous permet d\u2019observer r\u00e9guli\u00e8rement de be\u2026", "url": "https://www.lemonde.fr/blog/autourduciel/2022/01/03/les-rendez-vous-astronomiques-a-ne-pas-manquer-en-2022/", "urlToImage": "https://asset.lemde.fr/prd-blogs/2022/01/aefb63be-occultation-de-mars-par-la-lune.jpg", "publishedAt": "2022-01-03T09:13:14Z", "content": "Avec une \u00e9clipse totale de la Lune, une \u00e9clipse partielle du Soleil et lopposition de Mars, sans compter de nombreuses rencontres entre les plan\u00e8tes, lann\u00e9e 2022 devrait combler les observateurs du c\u2026 [+12739 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lyoncapitale.fr"}, "author": null, "title": "Covid-19 : \u00e0 Lyon, les jeunes les plus touch\u00e9s par l'explosion des cas, mais ils montent aussi (beaucoup) chez les plus \u00e2g\u00e9s... - Lyon Capitale", "description": "Le nombre de nouveaux cas de covid-19 explose en France. Avec plus de 160 000 cas/jour actuellement. Chez les jeunes essentiellement. Mais l'incidence augmente aussi largement chez les plus fragiles, les plus \u00e2g\u00e9s...", "url": "https://www.lyoncapitale.fr/actualite/covid-19-a-lyon-les-jeunes-les-plus-touches-par-l-explosion-des-cas-mais-ils-montent-aussi-beaucoup-chez-les-plus-ages", "urlToImage": "https://www.lyoncapitale.fr/wp-content/uploads/2020/10/TestsLyonPalaisdesports-880x585.jpg", "publishedAt": "2022-01-03T07:40:08Z", "content": "La circulation du virus \u00e0 l'instant t sur un territoire se mesure gr\u00e2ce au taux d'incidence. C'est un indicateur cl\u00e9. Le taux d'incidence d\u00e9termine le nombre de cas positifs sur les 7 derniers jours \u2026 [+1545 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Letribunaldunet.fr"}, "author": null, "title": "Les scientifiques ont d\u00e9termin\u00e9 dans combien d'ann\u00e9es le soleil s'\u00e9teindra - TDN", "description": "C'est pas encore la fin du monde, ouf.", "url": "https://www.letribunaldunet.fr/science/les-scientifiques-ont-determine-dans-combien-dannees-le-soleil-seteindra.html", "urlToImage": "https://www.letribunaldunet.fr/wp-content/uploads/2021/12/soleil.jpg", "publishedAt": "2022-01-03T04:27:00Z", "content": "<ol><li>TDN /\r\n</li>\r\n<li>Science /\r\n</li>\r\n</ol>Publi\u00e9 par Charl\u00e8ne Deveauxle 03 Jan 2022 \u00e0 5:27\r\nDes scientifiques ont fait le calcul \u00e0 propos du temps qu\u2019il reste avant la disparition du Soleil. A\u2026 [+1936 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Alexis Vignais", "title": "Alt\u00e9ration de l'\u00e9quilibre, t\u00e9trapl\u00e9gie temporaire\u2026 La dangereuse consommation de gaz hilarant chez les jeunes - Le Monde", "description": "Les signalements d\u2019un usage d\u00e9tourn\u00e9 du protoxyde d\u2019azote au r\u00e9seau d\u2019addictovigilance ont quintupl\u00e9 en\u00a02020. Des inhalations \u00e0 l\u2019effet euphorisant, qui, prises en trop grand nombre, peuvent entra\u00eener des troubles neurologiques.", "url": "https://www.lemonde.fr/societe/article/2022/01/03/la-dangereuse-mode-du-gaz-hilarant-chez-les-jeunes_6107972_3224.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/31/480/0/5760/2880/1440/720/60/0/16f6419_585765916-hanslucas-hl-kdaher-1542885.jpg", "publishedAt": "2022-01-03T00:45:35Z", "content": "Des consommateurs de protoxyde dazote \u00ab r\u00e9cr\u00e9atif \u00bb \u00e0 Paris, en juillet 2020. KAR DAHER / HANS LUCAS\r\n\u00ab\u00a0Avant, on comptait les cartouches dans une soir\u00e9e\u00a0; maintenant, on compte les bonbonnes.\u00a0\u00bb Leil\u2026 [+3023 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sud Ouest"}, "author": "Sud Ouest", "title": "Covid-19 : les taux d\u2019incidence explosent apr\u00e8s No\u00ebl, y compris chez les enfants \u00e0 la veille de la rentr\u00e9e - Sud Ouest", "description": "Les taux d\u2019incidence augmentent brutalement depuis le 26 d\u00e9cembre, dans toutes les tranches d\u2019\u00e2ge. Les d\u00e9partements de la r\u00e9gion, et notamment la Gironde, les Landes et les Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques, ne sont pas \u00e9pargn\u00e9s", "url": "https://www.sudouest.fr/sante/coronavirus/covid-19-les-taux-d-incidence-explosent-apres-noel-y-compris-chez-les-enfants-a-la-veille-de-la-rentree-7504427.php", "urlToImage": "https://media.sudouest.fr/7504427/1200x-1/so-5fd217a166a4bd1d7dfbc429-ph0.jpg", "publishedAt": "2022-01-02T20:27:52Z", "content": "Plus dun million de tests ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9s le 23 d\u00e9cembre, puis le 24 d\u00e9cembre \u00e0 la veille de No\u00ebl et des retrouvailles en famille. Mercredi dernier, le ministre de la Sant\u00e9 Olivier V\u00e9ran annon\u00e7ait l\u2026 [+3030 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pressesante.com"}, "author": "Marie Desange", "title": "Alzheimer, Parkinson: l'origine est dans la flore intestinale - Presse sant\u00e9", "description": "La s\u00e9cr\u00e9tion de prot\u00e9ines amylo\u00efdes par notre flore intestinale entra\u00eenerait l'apparition de prot\u00e9ines du m\u00eame genre\u00a0dans le cerveau. Les amas de prot\u00e9ines amylo\u00efdes dans les neurones sont en cause da", "url": "https://www.pressesante.com/lalzheimer-et-parkinson-la-flore-intestinale-sante/", "urlToImage": "https://www.pressesante.com/wp-content/uploads/2018/10/Alzheimer-Parkinson.jpg", "publishedAt": "2022-01-02T14:03:01Z", "content": "La s\u00e9cr\u00e9tion de prot\u00e9ines amylo\u00efdes par notre flore intestinale entra\u00eenerait lapparition de prot\u00e9ines du m\u00eame genre\u00a0dans le cerveau. Les amas de prot\u00e9ines amylo\u00efdes dans les neurones sont en cause da\u2026 [+5024 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sputnik International"}, "author": "Alexandre Sutherland", "title": "Jamais l\u2019espace n\u2019a \u00e9t\u00e9 aussi 'bond\u00e9' d\u2019humains pour un r\u00e9veillon du Nouvel An \u2013 vid\u00e9o - Sputnik France", "description": "Sept astronautes dans l\u2019ISS et trois dans la station spatiale chinoise ont c\u00e9l\u00e9br\u00e9 le passage \u00e0 la nouvelle ann\u00e9e depuis l\u2019espace, un record, d\u2019apr\u00e8s Roscosmos. Au cours de cette journ\u00e9e, ils sont pass\u00e9s 16 fois au-dessus d\u2019un point de la...", "url": "https://fr.sputniknews.com/20220102/jamais-lespace-na-ete-aussi-bonde-dhumains-pour-un-reveillon-du-nouvel-an--video-1054156390.html", "urlToImage": "https://cdnnfr1.img.sputniknews.com/images/sharing/article/fra/1054156390.jpg?10454151981641126281", "publishedAt": "2022-01-02T12:25:01Z", "content": "Just in time for New Year's Eve &amp; the next big dinner for many, here's a little time-lapse of the special Saarland dinner we enjoyed aboard the @Space_Station I wish you all a happy new year &amp\u2026 [+166 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Techno-science.net"}, "author": "Redbran", "title": "\ud83d\udcf0 V2O3, le film ! Un vieux myst\u00e8re de la physique enfin mis en images - Techno-Science.net", "description": "Les propri\u00e9t\u00e9s des mat\u00e9riaux sont \u00e0 la base de nombreuses applications ; les expliquer est aussi parfois encore un d\u00e9fi pour les chercheurs. La propri\u00e9t\u00e9 physique la plus...", "url": "https://www.techno-science.net/actualite/v2o3-film-vieux-mystere-physique-enfin-mis-images-N21569.html", "urlToImage": "https://www.techno-science.net/illustration/Source/Soleil-Synchrotron/Soleil-2021/V2O3-fig-Sileil.png", "publishedAt": "2022-01-02T12:00:10Z", "content": "Les propri\u00e9t\u00e9s des mat\u00e9riaux sont \u00e0 la base de nombreuses applications ; les expliquer est aussi parfois encore un d\u00e9fi pour les chercheurs. La propri\u00e9t\u00e9 physique la plus famili\u00e8re est la capacit\u00e9 d'\u2026 [+7785 chars]"}]}