{"status": "ok", "totalResults": 68, "articles": [{"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Passe vaccinal. Leclerc \u00ab appliquera la loi \u00bb dans ses magasins, un appel au boycott lanc\u00e9 - Ouest-France", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMikAFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvc2FudGUvdmlydXMvY29yb25hdmlydXMvcGFzc2UtdmFjY2luYWwtbGVjbGVyYy1hcHBsaXF1ZXJhLWxhLWxvaS1kYW5zLXNlcy1tYWdhc2lucy11bi1hcHBlbC1hdS1ib3ljb3R0LWxhbmNlLTc1ODA2NDbSAZABaHR0cHM6Ly9hbXAub3Vlc3QtZnJhbmNlLmZyL3NhbnRlL3ZpcnVzL2Nvcm9uYXZpcnVzL3Bhc3NlLXZhY2NpbmFsLWxlY2xlcmMtYXBwbGlxdWVyYS1sYS1sb2ktZGFucy1zZXMtbWFnYXNpbnMtdW4tYXBwZWwtYXUtYm95Y290dC1sYW5jZS03NTgwNjQ2?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2022-01-05T11:29:57Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Boursorama"}, "author": null, "title": "Valeurs moyennes : le \"high five\" de Portzamparc pour bien d\u00e9marrer l'ann\u00e9e - Boursorama", "description": "Nouvelle ann\u00e9e, nouveaux d\u00e9fis pour les petites et moyennes valeurs. La soci\u00e9t\u00e9 d'analyses Portzamparc publie donc sa premi\u00e8re liste High Five (connu auparavant sous le nom de short list)", "url": "https://www.boursorama.com/bourse/actualites/valeurs-moyennes-le-high-five-de-portzamparc-pour-bien-demarrer-l-annee-8dfe61261f2dbcd8b4aa06db41f9b5ed", "urlToImage": "https://s.brsimg.com/static-000/cache/i/content/images/7/4/c/74c9dbe1171d2b1c98ff744e4fcb0b36-1280x857.jpg", "publishedAt": "2022-01-05T11:00:00Z", "content": "Au niveau des arbitrages effectu\u00e9s en ce d\u00e9but 2022, Manitou Group et Derichebourg font leur entr\u00e9e alors que Exel et SII sortent du High Five. Restent Bastide, Ekinops et Fountaine Pagot. (Cr\u00e9dits p\u2026 [+4232 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Boursorama"}, "author": null, "title": "L'optimisme sur la moindre dangerosit\u00e9 du variant Omicron p\u00e8se sur Valneva - Boursorama", "description": "PARIS (Reuters) -     La groupe biotechnologie Valneva a c\u00e9d\u00e9 jusqu'\u00e0 12,3% en d\u00e9but de s\u00e9ance mercredi \u00e0 la Bourse de Paris en raison de la conviction croissante des investisseurs que le variant Omicron du coronavirus pourrait diminuer la n\u00e9cessit\u00e9 d'une vac\u2026", "url": "https://www.boursorama.com/bourse/actualites/l-optimisme-sur-la-moindre-dangerosite-du-variant-omicron-pese-sur-valneva-3b5b14467799c649a1dbc2c09e132fde", "urlToImage": "https://s.brsimg.com/static-000/cache/i/content/images/5/0/5/50552538abf6f03bc6b89be33bb75b23-1200x800.jpg", "publishedAt": "2022-01-05T10:47:49Z", "content": "L'OPTIMISME SUR LA MOINDRE DANGEROSIT\u00c9 DU VARIANT OMICRON P\u00c8SE SUR VALNEVA\r\nPARIS (Reuters) - La groupe biotechnologie Valneva a c\u00e9d\u00e9 jusqu'\u00e0 12,3% en d\u00e9but de s\u00e9ance mercredi \u00e0 la Bourse de Paris en\u2026 [+1873 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Univers Freebox"}, "author": null, "title": "5G : SFR d\u00e9passe Orange sur le d\u00e9ploiement de la bande \u201creine\u201d et prend la premi\u00e8re place, F... - Univers Freebox", "description": "Dans la lign\u00e9e du mois de novembre, SFR et Bouygues Telecom ont cravach\u00e9 sur le d\u00e9ploiement de la bande 3.5 GHz, au point de tout deux d\u00e9tr\u00f4ner Free. Si l\u2019op\u00e9rateur conserve le plus grand r\u00e9seau 5G de France avec 72% de la population couverte, il semble se la\u2026", "url": "https://www.universfreebox.com/article/513226/5g-sfr-devient-premier-sur-le-deploiement-de-la-bande-reine-depassant-orange-et-free-mobile", "urlToImage": "https://www.universfreebox.com/wp-content/uploads/2021/12/operateurs-800x450-c-default-800x450-c-default.jpeg", "publishedAt": "2022-01-05T09:15:21Z", "content": "Dans la lign\u00e9e du mois de novembre, SFR et Bouygues Telecom ont cravach\u00e9 sur le d\u00e9ploiement de la bande 3.5 GHz, au point de tout deux d\u00e9tr\u00f4ner Free. Si l\u2019op\u00e9rateur conserve le plus grand r\u00e9seau 5G d\u2026 [+2507 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Caradisiac.com"}, "author": "Caradisiac.com", "title": "BMW d\u00e9voile l'iX M60 - Caradisiac.com", "description": "Sur la M60, la puissance peut atteindre 619 ch.", "url": "https://www.caradisiac.com/bmw-devoile-l-ix-m60-193946.htm", "urlToImage": "https://images.caradisiac.com/images/3/9/4/6/193946/S1-bmw-ix-une-version-m60-701695.jpg", "publishedAt": "2022-01-05T09:04:56Z", "content": "M et i, deux univers qui ne sont pas incompatibles chez BMW. Apr\u00e8s l'i4 M50, premier mod\u00e8le \u00e9lectrique de la marque revu \u00e0 la sauce Motorsport, voici l'iX M60. Sans surprise, cette version devient le\u2026 [+1691 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Orange.fr"}, "author": "https://www.facebook.com/orangeactufr", "title": "Un thon vendu aux ench\u00e8res pour 129.000 euros \u00e0 Tokyo - Actu Orange", "description": "Un thon de 211 kg \u00e0 129.000 euros : la traditionnelle vente du Nouvel An \u00e0 Tokyo a \u00e9t\u00e9 remport\u00e9e mercredi par un chef \u00e9toil\u00e9 au Michelin qui compte bien \"\u00e9gayer\" 2022 avec ce sp\u00e9cimen, m\u00eame si les prix restent loin du record de 2019, crise sanitaire oblige.", "url": "https://actu.orange.fr/economie/un-thon-vendu-aux-encheres-pour-129-000-euros-a-tokyo-CNT000001Igycy.html", "urlToImage": "http://media3.woopic.com/api/v1/images/661%2Fafp-news%2F99e%2F699%2F357381e36de8f2c6cca8b9e2ab%2Fun-thon-vendu-aux-encheres-pour-129-000-euros-a-tokyo%7C000_9VK98P-highDef.jpg?format=470x264&facedetect=1&quality=85", "publishedAt": "2022-01-05T08:44:57Z", "content": "AFP, publi\u00e9 le mercredi 05 janvier 2022 \u00e0 09h44\r\nUn thon de 211 kg \u00e0 129.000 euros : la traditionnelle vente du Nouvel An \u00e0 Tokyo a \u00e9t\u00e9 remport\u00e9e mercredi par un chef \u00e9toil\u00e9 au Michelin qui compte bi\u2026 [+2122 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "H\u00e9l\u00e8ne M\u00e9nal", "title": "CES 2022 : La start-up toulousaine EyeLights int\u00e8gre la r\u00e9alit\u00e9 augment\u00e9e dans votre pare-brise - 20 Minutes", "description": "Apr\u00e8s une \u00e9dition 2021 en virtuel, le Consumer Electronic Show (CES) de Las Vegas retrouve sa forme originelle de mercredi \u00e0 samedi, avec ses all\u00e9es, ses stands et ses innovations. La start-up EyeLights y retourne pour repr\u00e9senter l\u2019Occitanie avec son pare-br\u2026", "url": "https://www.20minutes.fr/high-tech/3198731-20220105-2022-start-up-toulousaine-eyelights-integre-realite-augmentee-pare-brise", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/n4Z3gTFhQZG60htGQolBKSk/648x360_voit-volant-voiture-equipee-nouvelle-technologie.jpg", "publishedAt": "2022-01-05T08:35:02Z", "content": "Qui n\u2019a pas pil\u00e9, voire tamponn\u00e9, pour la bonne raison qu\u2019il regardait les indications de son t\u00e9l\u00e9phone\u00a0plut\u00f4t que de garder les yeux sur la route\u00a0?\u00a0\u00ab\u00a0Le smartphone est devenu l\u2019ennemi n\u00b0\u00a01\u00a0de la mob\u2026 [+2270 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Univers Freebox"}, "author": null, "title": "Free mobile lance une nouvelle offre avec moins de data, disponible peu de temps - Univers Freebox", "description": "Une baisse de r\u00e9gime pour le forfait \u201cS\u00e9rie Free\u201d, dont l\u2019enveloppe perd 20 Go sans changer de prix. Apr\u00e8s une offre de No\u00ebl plut\u00f4t all\u00e9chante, l\u2019op\u00e9rateur de Xavier Niel a revu son offre interm\u00e9diaire \u00e0 la baisse en terme de data. Toujours propos\u00e9 \u00e0 10.99\u20ac/m\u2026", "url": "https://www.universfreebox.com/article/513228/free-mobile-lance-une-nouvelle-offre-avec-moins-de-data-pour-une-courte-duree", "urlToImage": "https://www.universfreebox.com/wp-content/uploads/2022/01/Free-mobile-illu.png", "publishedAt": "2022-01-05T08:30:24Z", "content": "Une baisse de r\u00e9gime pour le forfait \u201cS\u00e9rie Free\u201d, dont l\u2019enveloppe perd 20 Go sans changer de prix.\r\nApr\u00e8s une offre de No\u00ebl plut\u00f4t all\u00e9chante, l\u2019op\u00e9rateur de Xavier Niel a revu son offre interm\u00e9dia\u2026 [+1173 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Caradisiac.com"}, "author": "Caradisiac.com", "title": "Nouveaut\u00e9s 2022 - SUV compacts et familiaux : lifting pour le Citro\u00ebn C5 Aircross, le Renault Kadjar devient Austral et Ferrari lance son Purosangue - Caradisiac.com", "description": "L\u2019ann\u00e9e\u00a02022 restera s\u00fbrement un bon cru pour les SUV compacts et familiaux. Entre l\u2019arriv\u00e9e du nouveau Renault Kadjar qui s\u2019appelle d\u00e9sormais Austral, la d\u00e9couverte du Peugeot\u00a04008 (un 3008 Coup\u00e9), du Maserati Grecale et celle de l\u2019Alfa Romeo Tonale (d\u00e9j\u00e0 vu\u2026", "url": "https://www.caradisiac.com/nouveautes-2022-suv-compacts-et-familiaux-le-citroen-c5-aircross-beneficie-d-un-lifting-le-renault-kadjar-se-change-en-austral-et-ferrari-lance-son-purosangue-193943.htm", "urlToImage": "https://images.caradisiac.com/images/3/9/4/3/193943/S1-nouveautes-2022-suv-compacts-et-familiaux-le-citroen-c5-aircross-beneficie-d-un-lifting-le-renault-kadjar-se-change-en-austral-et-ferrari-lance-son-purosangue-701676.jpg", "publishedAt": "2022-01-05T08:30:00Z", "content": "Janvier\r\nKia Sportage\r\nCousin du Hyundai Tucson, le nouveau Kia Sportage affiche une personnalit\u00e9 tr\u00e8s affirm\u00e9e avec une proue originale. Il adopte une belle offre de motorisations, de lessence 150\u00a0c\u2026 [+15194 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Frandroid"}, "author": "Gr\u00e9goire Huvelin", "title": "Encore une surprise : Sony r\u00e9v\u00e8le un SUV \u00e9lectrique de 7 places sous forme de prototype - Frandroid", "description": "Une Renault, une Tesla ou une Sony\u2009? Voil\u00e0 le genre de questions qu\u2019on pourra peut-\u00eatre se poser \u00e0 l\u2019avenir, alors que le g\u00e9ant japonais pense s\u00e9rieusement \u00e0 vendre ses propres voitures \u00e9lectriques. Un second mod\u00e8le pr\u00e9sent\u00e9 au CES renforce cette id\u00e9e, mat\u00e9ri\u2026", "url": "https://www.frandroid.com/marques/sony/1180821_encore-une-surprise-sony-revele-un-suv-electrique-de-7-places-sous-forme-de-prototype", "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2022/01/vision-s-01.jpg", "publishedAt": "2022-01-05T08:25:43Z", "content": "Une Renault, une Tesla ou une Sony? Voil\u00e0 le genre de questions quon pourra peut-\u00eatre se poser \u00e0 lavenir, alors que le g\u00e9ant japonais pense s\u00e9rieusement \u00e0 vendre ses propres voitures \u00e9lectriques. Un \u2026 [+2504 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Boursorama"}, "author": null, "title": "Livret A : on connait d\u00e9j\u00e0 le prochain taux (ou presque) - Boursorama", "description": "L\u2019Insee vient de r\u00e9v\u00e9ler le niveau de l\u2019inflation en France en d\u00e9cembre 2021. Avec ce chiffre, il est possible de calculer le taux que la Banque de France devrait proposer au gouvernement d\u2019appliquer pour le Livret A (et le LDDS), d\u00e8s le 1er f\u00e9vrier prochain", "url": "https://www.boursorama.com/patrimoine/actualites/livret-a-on-connait-deja-le-prochain-taux-ou-presque-404b315c080e8df592a1f29d7c1c9788", "urlToImage": "https://s.brsimg.com/static-000/cache/i/content/images/e/8/6/e861d6b18bf416ef70755b487eb82be0-1200x800.jpg", "publishedAt": "2022-01-05T08:04:01Z", "content": "Le taux du Livret A d\u00e9pend d'une formule math\u00e9matique mais, in fine, c'est le gouvernement qui d\u00e9cide. (\u00a9\u00a0Fotolia)\r\nEn d\u00e9cembre 2021, la hausse du niveau g\u00e9n\u00e9ral des prix a atteint 2,8% sur un an, se\u2026 [+1265 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Tribune.fr"}, "author": "Gr\u00e9goire Normand", "title": "Soulagement pour nombre d'entreprises : les PGE pourront \u00eatre rembours\u00e9s pendant 10 ans - La Tribune", "description": "Allongement des dur\u00e9es de remboursement des PGE jusqu'\u00e0 10 ans, d\u00e9calage des \u00e9ch\u00e9ances de remboursement \u00e0 fin 2022... le ministre de l'\u00c9conomie Bruno Le Maire a pr\u00e9cis\u00e9 les nouvelles modalit\u00e9s des aides pour les entreprises les plus sinistr\u00e9es. S'agissant des\u2026", "url": "https://www.latribune.fr/economie/france/pge-l-etat-accorde-une-rallonge-des-delais-pour-les-entreprises-899505.html", "urlToImage": "https://static.latribune.fr/full_width/1840681/amenagement-possible-du-remboursement-du-pge-selon-le-maire.jpg", "publishedAt": "2022-01-05T07:04:00Z", "content": "Ch\u00f4mage partiel, co\u00fbts fixes, exon\u00e9ration de cotisations, PGE... la liste des aides pour les entreprises ne cesse de s'allonger en ce d\u00e9but d'ann\u00e9e 2022. Apr\u00e8s une r\u00e9union de pr\u00e8s d'une heure trente \u2026 [+4990 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Boursorama"}, "author": null, "title": "POINT MARCH\u00c9S-L'Europe boursi\u00e8re attendue sans tendance \u00e0 l'ouverture - Boursorama", "description": "(Actualis\u00e9 avec contrats \u00e0 terme sur indices europ\u00e9ens, cl\u00f4ture des march\u00e9s\nchinois, ouverture du march\u00e9 obligataire en Europe, commentaire analystes)\n    * Les places europ\u00e9ennes devraient ouvrir autour de l'\u00e9quilibre\n    * Les PMI d\u00e9finitifs europ\u00e9ens et le\u2026", "url": "https://www.boursorama.com/bourse/actualites/point-marches-l-europe-boursiere-attendue-sans-tendance-a-l-ouverture-7b3950dd7fc7f4b85c37622758e530e5", "urlToImage": "https://www.boursorama.com/bundles/boursoramaui/images/news/trading-news-2.jpg", "publishedAt": "2022-01-05T06:52:36Z", "content": "Message d'alerte\r\n Pour des raisons de s\u00e9curit\u00e9 et pour continuer \u00e0 acc\u00e9der \u00e0 votre espace membre, nous vous remercions de bien vouloir valider votre compte membre en cliquant sur le lien suivant :\r\n\u2026 [+281 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Orange.fr"}, "author": "https://www.facebook.com/orangeactufr", "title": "Ventes de v\u00e9hicules: Toyota d\u00e9tr\u00f4ne pour la 1e fois General Motors aux Etats-Unis - Actu Orange", "description": "Le constructeur japonais Toyota a d\u00e9tr\u00f4n\u00e9 General Motors aux \u00c9tats-Unis en 2021, y vendant pour la premi\u00e8re fois plus de voitures et pick-up que son homologue am\u00e9ricain, plus touch\u00e9 par la p\u00e9nurie de semi-conducteurs.", "url": "https://actu.orange.fr/economie/ventes-de-vehicules-toyota-detrone-pour-la-1e-fois-general-motors-aux-etats-unis-CNT000001Igs5G.html", "urlToImage": "http://media1.woopic.com/api/v1/images/661%2Fafp-news%2F5d0%2F793%2Fb82d2b3c1ecff5d0067fdde570%2Fventes-de-vehicules-toyota-detrone-pour-la-1e-fois-general-motors-aux-etats-unis%7C2c36c262cc1a670c5718231ed9cb3021565aef66-highDef.jpg?format=470x264&facedetect=1&quality=85", "publishedAt": "2022-01-05T06:48:25Z", "content": "AFP, publi\u00e9 le mercredi 05 janvier 2022 \u00e0 07h48\r\nLe constructeur japonais Toyota a d\u00e9tr\u00f4n\u00e9 General Motors aux \u00c9tats-Unis en 2021, y vendant pour la premi\u00e8re fois plus de voitures et pick-up que son h\u2026 [+4169 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "MICHELIN : Les recommandations des analystes : Michelin, Plastic Omnium, Icade, GTT - Investir", "description": "Pas de changement de recommandation, seulement des ajustements de cours ce mercredi matin.\u00a0 Michelin\u00a0: JP Morgan...", "url": "https://investir.lesechos.fr/marches/les-recos-des-analystes/les-recommandations-des-analystes-michelin-plastic-omnium-icade-1996010.php", "urlToImage": "https://investir.lesechos.fr/medias/2022/01/05/1996010_1641367499_1825665-1549531399-1824715-1549298599-paris2.jpg", "publishedAt": "2022-01-05T06:20:00Z", "content": "Michelin\u00a0: JP Morgan rel\u00e8ve son objectif de cours \u00e0 175 euros, contre 150 euros. Citi rehausse \u00e9galement son cours cible, de 165 \u00e0 170 euros.\r\nPlastic Omnium\u00a0: le m\u00eame broker abaisse son cours vis\u00e9 \u00e0\u2026 [+223 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Enrique Moreira", "title": "Nucl\u00e9aire, inflation, Hercule\u2026 : les dossiers explosifs qui vont agiter EDF en 2022 - Les \u00c9chos", "description": "Assurer l'approvisionnement en \u00e9lectricit\u00e9 pour passer l'hiver, g\u00e9rer la flamb\u00e9e des prix de march\u00e9, obtenir de ce gouvernement ou du prochain la concr\u00e9tisation de la construction de nouveaux r\u00e9acteurs nucl\u00e9aires\u2026 L'\u00e9lectricien fran\u00e7ais a de gros chantiers de\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/energie-environnement/nucleaire-inflation-hercule-les-dossiers-explosifs-qui-vont-agiter-edf-en-2022-1376681", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61d537ac8fe56f168710ece5/1280x720/070667527842-web-tete.jpg", "publishedAt": "2022-01-05T06:15:12Z", "content": "Assurer l'approvisionnement en \u00e9lectricit\u00e9 pour passer l'hiver, g\u00e9rer la flamb\u00e9e des prix de march\u00e9, obtenir de ce gouvernement ou du prochain la concr\u00e9tisation de la construction de nouveaux r\u00e9acteu\u2026 [+163 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Piratage, espionnage, infiltration... Comment certains Etats profitent de la pand\u00e9mie pour mener des cyberatta - franceinfo", "description": "Malgr\u00e9 le Covid-19, des Etats ont continu\u00e9 \u00e0 mener des campagnes de piratage informatique pour r\u00e9cup\u00e9rer des informations politiques et \u00e9conomiques sensibles. La France se prot\u00e8ge, mais se sait menac\u00e9e.", "url": "https://www.francetvinfo.fr/internet/securite-sur-internet/cyberattaques/piratage-espionnage-infiltration-comment-certains-etats-profitent-de-la-pandemie-pour-mener-des-cyberattaques-mondiales_4898719.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/zDeIyNTNsSeEdPyxg4xSXdpi8DM/1500x843/2022/01/03/phphABq9g.png", "publishedAt": "2022-01-05T06:03:03Z", "content": "Malgr\u00e9 le Covid-19, des Etats ont continu\u00e9 \u00e0 mener des campagnes de piratage informatique pour r\u00e9cup\u00e9rer des informations politiques et \u00e9conomiques sensibles. La France se prot\u00e8ge, mais se sait menac\u2026 [+7518 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Europe 1"}, "author": "Maud Descamps", "title": "Hausse des prix de l\u2019\u00e9lectricit\u00e9 : comment le gouvernement pr\u00e9pare un nouveau geste - Europe 1", "description": "Alors que les prix de l'\u00e9nergie continuent de flamber sur les march\u00e9s europ\u00e9ens, le gouvernement devrait annoncer un geste en faveur des m\u00e9nages et des entreprises dans les prochains jours. L'augmentation de la quantit\u00e9 d'\u00e9nergie qui peut \u00eatre achet\u00e9e \u00e0 prix \u2026", "url": "https://www.europe1.fr/economie/hausse-des-prix-de-lelectricite-le-gouvernement-prepare-un-nouveau-geste-4085999", "urlToImage": "https://cdn-europe1.lanmedia.fr/var/europe1/storage/images/europe1/economie/hausse-des-prix-de-lelectricite-le-gouvernement-prepare-un-nouveau-geste-4085999/58043051-1-fre-FR/Hausse-des-prix-de-l-electricite-le-gouvernement-prepare-un-nouveau-geste.jpg", "publishedAt": "2022-01-05T05:35:36Z", "content": "Il faut faire plus. Cest en quelques mots le message envoy\u00e9 par le ministre de lEconomie Bruno Le Maire\r\n pour continuer \u00e0 lutter contre la hausse des prix de l\u00e9lectricit\u00e9, qui ont augment\u00e9 de 40% su\u2026 [+1566 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pure People"}, "author": "La\u00efa Dabri", "title": "St\u00e9phane Plaza : Gros changement pour son r\u00e9seau d'agences immobili\u00e8res - Pure People", "description": "Parmi ses nombreux projets, le pr\u00e9sentateur du groupe M6 peut se targuer d'avoir cr\u00e9\u00e9 en association avec le groupe de la cha\u00eene et deux autres personnes son r\u00e9seau d'agences immobili\u00e8res. Et lundi 3 janvier 2022, un gros changement a \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9.", "url": "https://www.purepeople.com/article/stephane-plaza-gros-changement-pour-son-reseau-d-agences-immobilieres_a470203/1", "urlToImage": "https://static1.purepeople.com/articles/3/47/02/03/@/6772942-exclusif-stephane-plaza-venu-parler-de-opengraph_1200-4.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T22:41:00Z", "content": "M6 croit en tous les projets de St\u00e9phane Plaza et pas seulement audiovisuels. Le 3 janvier 2021, le groupe M6 a annonc\u00e9 qu'elle avait franchi un grand cap concernant son engagement dans le r\u00e9seau d'a\u2026 [+2185 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Boursorama"}, "author": null, "title": "Record de cl\u00f4ture pour le Dow Jones, le Nasdaq c\u00e8de du terrain - Boursorama", "description": "par Caroline Valetkevitch\n\n\n NEW YORK (Reuters) - Le Dow Jones a inscrit mardi un record de cl\u00f4ture pour le deuxi\u00e8me jour cons\u00e9cutif, port\u00e9 par les valeurs financi\u00e8res et industrielles dans un contexte sanitaire toujours jug\u00e9 encourageant, pendant que le Nasd\u2026", "url": "https://www.boursorama.com/bourse/actualites/record-de-cloture-pour-le-dow-jones-le-nasdaq-cede-du-terrain-4badfc4cc81b7f7c173fb3362c0e4498", "urlToImage": "https://s.brsimg.com/static-000/cache/i/content/images/6/3/7/637f14698e2a3b0e75db9106c619e75f-1200x800.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T22:26:17Z", "content": "WALL STREET TERMINE EN ORDRE DISPERS\u00c9\r\npar Caroline Valetkevitch\r\nNEW YORK (Reuters) - Le Dow Jones a inscrit mardi un record de cl\u00f4ture pour le deuxi\u00e8me jour cons\u00e9cutif, port\u00e9 par les valeurs financ\u2026 [+1248 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Journalducoin.com"}, "author": null, "title": "Bitcoin le 4 janvier 2022 \u2013 Mouvement imminent - Journal du Coin", "description": "Les march\u00e9s continuent d'\u00eatre ternes, en attendant la secousse qui pourrait aboutir \u00e0 une hausse ou une baisse rapide de bitcoin (BTC) ?", "url": "https://journalducoin.com/bitcoin/bitcoin-le-4-janvier-2022-mouvement-imminent/", "urlToImage": "https://journalducoin.com/app/uploads/2022/01/CoursBTC-2022-2.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T21:34:00Z", "content": "En attente de secousses \u2013 Les march\u00e9s continuent d\u00eatre ternes, alors que bitcoin (BTC) continue dosciller dans la zone des 45\u00a0000 $ \u2013 48\u00a0000 $. La situation actuelle pourrait d\u00e9boucher aussi bien sur\u2026 [+2845 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Boursorama"}, "author": null, "title": "Valeo pr\u00e9sente \u00e0 Las Vegas une borne de d\u00e9tection du COVID-19 - Boursorama", "description": "PARIS (Reuters) - Valeo a pr\u00e9sent\u00e9 mardi au salon CES de Las Vegas une borne de d\u00e9tection du COVID-19, fruit de ses recherches sur les syst\u00e8mes \u00e9lectroniques de contr\u00f4le du confort thermique et physiologique des passagers et de celui de l'\u00e9tat de vigilance du\u2026", "url": "https://www.boursorama.com/bourse/actualites/valeo-presente-a-las-vegas-une-borne-de-detection-du-covid-19-133e5cf322d39c897db99d6619616e0f", "urlToImage": "https://s.brsimg.com/static-000/cache/i/content/images/d/2/d/d2db8aad01e17dff822bd8d97457e3cf-1200x800.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T19:17:04Z", "content": "VALEO PR\u00c9SENTE \u00c0 LAS VEGAS UNE BORNE DE D\u00c9TECTION DU COVID-19\r\nPARIS (Reuters) - Valeo a pr\u00e9sent\u00e9 mardi au salon CES de Las Vegas une borne de d\u00e9tection du COVID-19, fruit de ses recherches sur les s\u2026 [+1560 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Elon Musk a gagn\u00e9 16 milliards de dollars en deux mois, que va-t-il en faire ? - Edition du soir Ouest-France - 04/01/2022 - Ouest-France", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMipgFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvbGVkaXRpb25kdXNvaXIvMjAyMi0wMS0wNC9lbG9uLW11c2stYS1nYWduZS0xNi1taWxsaWFyZHMtZGUtZG9sbGFycy1lbi1kZXV4LW1vaXMtcXVlLXZhLXQtaWwtZW4tZmFpcmUtMDg5YTE2ZDMtZjUyMS00MTcxLTgzNzktYTllMzI1ZTViMDVk0gEA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2022-01-04T19:12:22Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Caradisiac.com"}, "author": "Caradisiac.com", "title": "Pourquoi le budget des automobilistes va encore augmenter en 2022 - Caradisiac.com", "description": "Achat, entretien, carburant\u2026 On peut dire que tout augmente pour les conducteurs\u00a0! On fait le point sur les mauvaises nouvelles et on vous donne nos conseils pour all\u00e9ger la note.", "url": "https://www.caradisiac.com/pourquoi-le-budget-des-automobilistes-va-encore-augmenter-en-2022-193883.htm", "urlToImage": "https://images.caradisiac.com/images/3/8/8/3/193883/S1-pourquoi-le-budget-des-automobilistes-va-encore-augmenter-en-2022-701668.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T18:00:00Z", "content": "Le prix des voitures ne cesse d'augmenter\r\nLe ph\u00e9nom\u00e8ne n'est pas nouveau. R\u00e9guli\u00e8rement, les constructeurs mettent \u00e0 jour leurs prix, avec de petites hausses. Mais il s'est acc\u00e9l\u00e9r\u00e9 ces derniers tem\u2026 [+6101 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Elsa Dicharry", "title": "La D\u00e9fense : Hermitage ne renonce pas \u00e0 son projet de tours jumelles - Les \u00c9chos", "description": "Apr\u00e8s le refus du conseil d'administration de Paris La D\u00e9fense de valider la vente des terrains n\u00e9cessaires \u00e0 la r\u00e9alisation des gratte-ciel, le promoteur russe contre-attaque. Il \u00ab\u00a0met en demeure\u00a0\u00bb l'\u00e9tablissement public de signer la promesse de vente. Ou r\u00e9\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/immobilier-btp/la-defense-hermitage-ne-renonce-pas-a-son-projet-de-tours-jumelles-1376503", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61d4489d8fe56f656f761f85/1280x720/070667272961-web-tete.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T17:48:59Z", "content": "Quand Paris La D\u00e9fense a d\u00e9cid\u00e9 de ne pas valider la promesse de vente des terrains n\u00e9cessaires \u00e0 la construction des tours Hermitage Plaza, il pensait mettre un terme \u00e0 un feuilleton vieux de quator\u2026 [+3180 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Dani\u00e8le Guinot", "title": "ING France ferme d'office des milliers de comptes de ses clients - Le Figaro", "description": "La banque en ligne, en passe de c\u00e9der son portefeuille \u00e0 un concurrent, proc\u00e8de \u00e0 un grand nettoyage. L\u2019activit\u00e9 de pr\u00eat immobilier n\u2019int\u00e9resserait pas le repreneur.", "url": "https://www.lefigaro.fr/societes/ing-france-ferme-d-office-des-milliers-de-comptes-de-ses-clients-20220104", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/eidos/630x354_crop/2022/01/04/XVM02e32774-6d82-11ec-a405-58156ef6bd85.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T17:34:29Z", "content": "La banque en ligne, en passe de c\u00e9der son portefeuille \u00e0 un concurrent, proc\u00e8de \u00e0 un grand nettoyage. Lactivit\u00e9 de pr\u00eat immobilier nint\u00e9resserait pas le repreneur.\u00abNous constatons que vous avez tr\u00e8s \u2026 [+1176 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Boursorama"}, "author": null, "title": "Les valeurs \u00e0 suivre demain \u00e0 la Bourse de Paris Mercredi 5 janvier 2022 - Boursorama", "description": "(AOF) -\n\n Amundi\n\n\nAmundi a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 viser une croissance de 50 % des actifs sous gestion de sa plateforme de gestion passive d'ici 2025 gr\u00e2ce \u00e0 l'acquisition de Lyxor, le 1er fournisseur europ\u00e9ens d'ETF. Par ailleurs, la nouvelle gamme d'ETF responsables d'Amu\u2026", "url": "https://www.boursorama.com/bourse/actualites/les-valeurs-a-suivre-demain-a-la-bourse-de-paris-mercredi-5-janvier-2022-b7d353aa9ebbf60dd85b1a48d909ebfd", "urlToImage": "https://www.boursorama.com/bundles/boursoramaui/images/news/trading-news-6.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T17:30:00Z", "content": "(AOF) -\r\nAmundi\r\nAmundi a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 viser une croissance de 50 % des actifs sous gestion de sa plateforme de gestion passive d'ici 2025 gr\u00e2ce \u00e0 l'acquisition de Lyxor, le 1er fournisseur europ\u00e9ens d'ETF\u2026 [+3126 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Elsa Bembaron", "title": "L'Or\u00e9al fait entrer la coloration dans l'\u00e8re du num\u00e9rique - Le Figaro", "description": "Le leader mondial des cosm\u00e9tiques se targue de r\u00e9inventer le monde de la coiffure.", "url": "https://www.lefigaro.fr/secteur/high-tech/l-oreal-fait-entrer-la-coloration-dans-l-ere-du-numerique-20220104", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/704x396_cropupscale/2022/01/04/538b3c0636acc39e4c5fd2b94bad9ad2ff82fcc050ad5caff51f6ef2fcbeaad6.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T17:17:03Z", "content": "Le leader mondial des cosm\u00e9tiques se targue de r\u00e9inventer le monde de la coiffure.R\u00e9volution en vue dans le monde de la coloration capillaire. L'Or\u00e9al a pr\u00e9sent\u00e9 au CES deux nouveaux produits, l'un d\u2026 [+2403 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFM Bourse"}, "author": null, "title": "Cac 40 : La Bourse de Paris mise toujours sur un redressement \u00e9conomique non affect\u00e9 par Omicron - BFM Bourse", "description": "", "url": "https://www.tradingsat.com/cac-40-FR0003500008/actualites/cac-40-la-bourse-de-paris-mise-toujours-sur-un-redressement-economique-non-affecte-par-omicron-1000315.html", "urlToImage": "https://www.tradingsat.com/media/pictures/realsize/news/un-jeune-homme-examine-un-graphique-boursier-avant-de-passer-un-ordre-667975.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T17:04:00Z", "content": "(BFM Bourse) - L'indice phare du march\u00e9 parisien a battu son record de la veille, en grimpant de 1,4% ce mardi, les investisseurs misant sur les soci\u00e9t\u00e9s expos\u00e9es \u00e0 la poursuite du redressement de l'\u2026 [+4309 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Orange.fr"}, "author": "https://www.facebook.com/orangeactufr", "title": "P\u00e9trole: lentement mais s\u00fbrement, l'Opep+ ouvre ses vannes - Actu Orange", "description": "Les vingt-trois pays de l'Opep+ ont d\u00e9cid\u00e9 mardi d'augmenter \u00e0 nouveau l\u00e9g\u00e8rement leurs vannes en f\u00e9vrier, alors que la demande de p\u00e9trole est \u00e0 ce stade peu affect\u00e9e par la propagation du variant Omicron.", "url": "https://actu.orange.fr/economie/petrole-lentement-mais-surement-l-opep-ouvre-ses-vannes-CNT000001Ieyu5.html", "urlToImage": "http://media2.woopic.com/api/v1/images/661%2Fafp-news%2Fc97%2F01c%2F28b743502d764b68d0b175a3b2%2Fpetrole-lentement-mais-surement-l-opep-ouvre-ses-vannes%7C000_9U28G4-highDef.jpg?format=470x264&facedetect=1&quality=85", "publishedAt": "2022-01-04T16:40:00Z", "content": "AFP, publi\u00e9 le mardi 04 janvier 2022 \u00e0 17h40\r\nLes vingt-trois pays de l'Opep+ ont d\u00e9cid\u00e9 mardi d'augmenter \u00e0 nouveau l\u00e9g\u00e8rement leurs vannes en f\u00e9vrier, alors que la demande de p\u00e9trole est \u00e0 ce stade\u2026 [+4282 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Midi Libre"}, "author": "Benjamin Polge", "title": "Pourquoi Free Mobile vient-il d'\u00eatre condamn\u00e9 \u00e0 une amende de 300 000 euros ? - Midi Libre", "description": "La Cnil a condamn\u00e9 le 28 d\u00e9cembre 2021 Free Mobile \u00e0 une amende de 300 000 euros. L'autorit\u00e9 administrative estime que l'op\u00e9rateur t\u00e9l\u00e9phonique n'a pas respect\u00e9 plusieurs points du r\u00e8glement g\u00e9n\u00e9ral sur la protection des donn\u00e9es (RGPD).", "url": "https://www.midilibre.fr/2022/01/04/pourquoi-free-mobile-vient-il-detre-condamne-a-une-amende-de-300-000-euros-10026393.php", "urlToImage": "https://images.midilibre.fr/api/v1/images/view/61d45393d286c2409a7512e6/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2022-01-04T16:01:00Z", "content": "La Cnil a condamn\u00e9 le 28 d\u00e9cembre 2021 Free Mobile \u00e0 une amende de 300 000 euros. L'autorit\u00e9 administrative estime que l'op\u00e9rateur t\u00e9l\u00e9phonique n'a pas respect\u00e9 plusieurs points du r\u00e8glement g\u00e9n\u00e9ral \u2026 [+1773 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "France Bleu"}, "author": "Annabelle Wanecque", "title": "Site Tupperware de Jou\u00e9-l\u00e8s-Tours : la reprise est act\u00e9e, deux entreprises vont s'installer, 200 emplois cr\u00e9\u00e9s - France Bleu", "description": "Quatre ans apr\u00e8s la fermeture de l'usine Tupperware de Jou\u00e9-l\u00e8s-Tours, deux nouvelles entreprises vont bient\u00f4t s'installer sur ces 9 hectares de terrain et dans les 44.000 m\u00b2 de b\u00e2timents. L'une des ventes a \u00e9t\u00e9 act\u00e9e, l'autre est en cours. Il s'agit de MPS e\u2026", "url": "https://www.francebleu.fr/infos/economie-social/site-tupperware-de-joue-les-tours-la-reprise-est-actee-deux-nouvelles-entreprises-vont-s-installer-1641310400", "urlToImage": "https://cdn.radiofrance.fr/s3/cruiser-production/2022/01/c094a041-7fcb-4268-b502-04491e18d679/870x489_whatsapp_image_2022-01-04_at_15.53.45.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T15:55:37Z", "content": "L'ancien site Tupperware de Jou\u00e9-l\u00e8s-Tours va reprendre vie ! Quatre ans apr\u00e8s la fermeture de l'usine, et la mise sur le carreau de 235 salari\u00e9s, deux entreprises vont bient\u00f4t s'y installer. On sava\u2026 [+3055 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Zonebourse.com"}, "author": "Zone Bourse", "title": "Les valeurs du jour \u00e0 Wall Street Moderna.Pfizer : la mort de la poule aux \u0153ufs d'or ? - Zonebourse.com", "description": "Moderna c\u00e8de 3,9% \u00e0 226,5 dollars apr\u00e8s avoir perdu 7,5% hier. M\u00eame punition pour Pfizer qui abandonne 3,4% \u00e0 54,7 dollars apr\u00e8s avoir recul\u00e9 hier de 4,1%. Une tendance paradoxale alors que les... |  4 janvier 2022", "url": "https://www.zonebourse.com/cours/action/PFIZER-INC-23365019/actualite/Les-valeurs-du-jour-a-Wall-Street-Moderna-Pfizer-la-mort-de-la-poule-aux-ufs-d-or--37463326/", "urlToImage": "https://www.zonebourse.com/images/twitter_ZB_fdgris.png", "publishedAt": "2022-01-04T15:49:02Z", "content": "Moderna c\u00e8de 3,9% \u00e0 226,5 dollars apr\u00e8s avoir perdu 7,5% hier. M\u00eame punition pour Pfizer qui abandonne 3,4% \u00e0 54,7 dollars apr\u00e8s avoir recul\u00e9 hier de 4,1%. Une tendance paradoxale alors que les gouve\u2026 [+2220 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFM Bourse"}, "author": null, "title": "L'impressionnante renaissance de Ford en Bourse gr\u00e2ce \u00e0 son virage dans l'\u00e9lectrique - BFM Bourse", "description": "(BFM Bourse) - Ic\u00f4ne de l'automobile made in America depuis l'apr\u00e8s-guerre, le pick-up F-150 de Ford se convertit \u00e0 l'\u00e9lectrique \u2026", "url": "https://www.tradingsat.com/actualites/informations-societes/l-impressionnante-renaissance-de-ford-en-bourse-grace-a-son-virage-dans-l-electrique-1000279.html", "urlToImage": "https://www.tradingsat.com/media/pictures/realsize/news/preproduction-du-f-150-lightning-670967.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T15:41:00Z", "content": "(BFM Bourse) - Ic\u00f4ne de l'automobile made in America depuis l'apr\u00e8s-guerre, le pick-up F-150 de Ford se convertit \u00e0 l'\u00e9lectrique. La popularit\u00e9 de cette nouvelle version am\u00e8ne le groupe \u00e0 relever ses\u2026 [+3643 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clubic"}, "author": "Davy Mawete", "title": "La Mercedes Vision EQXX annonce 1000 km d'autonomie avec une seule charge - Clubic", "description": "Sans avoir recours \u00e0 une batterie de plus grande capacit\u00e9, Mercedes prend les devants dans la course \u00e0 l\u2019autonomie avec son concept aux lignes futuristes.", "url": "https://www.clubic.com/transport-electrique/actualite-401637-la-mercedes-vision-eqxx-annonce-1000-km-d-autonomie-avec-une-seule-charge.html", "urlToImage": "https://pic.clubic.com/v1/images/1958976/raw?width=900&height=600&fit=max&hash=03c567a2099fdffbc00eda4344f1853b395ae88e", "publishedAt": "2022-01-04T15:15:00Z", "content": "La EQXX est une berline longue de 4,63 m\u00e8tres et pesant exactement 1\u00a0750 kg, un poids tr\u00e8s contenu pour une voiture de cette cat\u00e9gorie. Le coefficient de train\u00e9e est de 0,17, et ce, malgr\u00e9 les \u00e9norme\u2026 [+1124 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Boursorama"}, "author": null, "title": "Immobilier : les prix ont atteint des sommets en 2021, surtout dans certaines r\u00e9gions - Boursorama", "description": "En 2021, les appartements se sont vendus en moyenne 5,6% plus chers que l'ann\u00e9e pr\u00e9c\u00e9dente et 7,7% pour les maisons en France. Sur le march\u00e9 des appartements, c'est la Bretagne qui a enregistr\u00e9 les plus fortes hausses de prix tandis que pour les maisons, c'es\u2026", "url": "https://www.boursorama.com/patrimoine/actualites/immobilier-les-prix-ont-atteint-des-sommets-en-2021-surtout-dans-certaines-regions-cc70d903d1d004f8dc06c6b8f4c54e4d", "urlToImage": "https://s.brsimg.com/static-000/cache/i/content/images/2/d/5/2d502f951c2daf8ed32b69b820f8b1ba-1598x780.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T14:59:41Z", "content": "Aucune r\u00e9gion fran\u00e7aise n'a vu le prix moyen de ses biens immobiliers diminuer entre 2020 et 2021. photo d'illustration. (nattanan23 / Pixabay)\r\nEn 2021, les appartements se sont vendus en moyenne 5,\u2026 [+1807 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Nathalie Stey", "title": "Caddie, le fabricant de chariots de supermarch\u00e9, a sept semaines pour trouver un repreneur - Le Monde", "description": "L\u2019avenir des 142\u00a0salari\u00e9s de l\u2019entreprise alsacienne, en proie \u00e0 des difficult\u00e9s continues, est plus qu\u2019incertain.", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2022/01/04/caddie-le-fabricant-de-chariots-de-supermarche-a-sept-semaines-pour-se-trouver-un-repreneur_6108172_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2022/01/04/43/0/4928/2464/1440/720/60/0/afc2d37_5275133-01-06.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T14:30:59Z", "content": "A lusine Caddie de Drusenheim (Bas-Rhin), en avril 2015. FREDERICK FLORIN / AFP\r\nEn cessation de paiement depuis le 31\u00a0d\u00e9cembre\u00a02021, Les Ateliers r\u00e9unis Caddie, fabricants des chariots du m\u00eame nom, \u2026 [+2565 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Objeko.com"}, "author": "Valerie Hommez", "title": "Leclerc : Alerte danger ! Veuillez ramener ces produits en urgence au magasin, ils peuvent contenir des corps \u00e9trangers dangereux, il s'agit de petits pois - Objeko", "description": "Si\u00a0vous avez fait\u00a0r\u00e9cemment vos courses dans un des magasins Leclerc, notre r\u00e9daction vous invite \u00e0 la plus grande prudence. En effet, un produit vendu", "url": "https://www.objeko.com/leclerc-alerte-danger-veuillez-ramener-ces-produits-en-urgence-au-magasin-ils-peuvent-contenir-des-corps-etrangers-dangereux-il-sagit-de-petits-pois-197844/", "urlToImage": "https://www.objeko.com/wp-content/uploads/2022/01/leclerc-alerte-danger-veuillez-ramener-ces-produits-en-urgence-au-magasin-ils-peuvent-contenir-des-corps-etrangers-dangereux-il-sagit-de-petits-pois.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T14:17:28Z", "content": "Si\u00a0vous avez fait\u00a0r\u00e9cemment vos courses dans un des magasins Leclerc, notre r\u00e9daction vous invite \u00e0 la plus grande prudence. En effet, un produit vendu par la c\u00e9l\u00e8bre enseigne peut potentiellement co\u2026 [+4759 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Autonews.fr"}, "author": "Quentin Gu\u00e9roult", "title": "BMW XM (2022) : le SUV passe du concept \u00e0 la s\u00e9rie - Autonews", "description": "BMW transforme l\u2019essai. Apr\u00e8s avoir d\u00e9voil\u00e9 un concept car appel\u00e9 XM en d\u00e9cembre 2021, le constructeur bavarois transforme cette \u00e9tude de style en mod\u00e8le de s\u00e9rie. Lors d\u2019essais r\u00e9alis\u00e9s en Allemagne, nos photographes espions ont surpris l\u2019imposant SUV, qui d\u2026", "url": "https://www.autonews.fr/green/actualite/bmw-xm-2022-le-suv-passe-du-concept-a-la-serie-104077", "urlToImage": "https://img4.autodeclics.com/photo_article/104077/42396/1200-L-bmw-xm-2022-le-suv-passe-du-concept-la-srie.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T13:00:00Z", "content": "Quelques semaines apr\u00e8s la pr\u00e9sentation du concept car BMW XM, voil\u00e0 que la version de s\u00e9rie se fait surprendre en pleine phase de tests en Allemagne. Nos photographes espions ont captur\u00e9 quelques im\u2026 [+2380 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Insolentiae.com"}, "author": "Charles Sannat", "title": "\u00ab Hausse des prix de 9 % pour IKEA. 2022 et l'inflation \u00e0 10 %\u2026 ! \u00bb L'\u00e9dito de Charles SANNAT - Insolentiae", "description": "Mes ch\u00e8res impertinentes, chers impertinents, Tout d\u2019abord mes v\u0153ux. Tous mes v\u0153ux pour chacun de vous pour cette nouvelle ann\u00e9e qui s\u2019annonce tout aussi outranci\u00e8re que celle que nous laissons derri\u00e8re nous. Outranci\u00e8re, violente, agressive, c\u2019est ainsi qu\u2019e\u2026", "url": "https://insolentiae.com/?p=514728", "urlToImage": "https://insolentiae.com/wp-content/uploads/ik\u00e9a.png", "publishedAt": "2022-01-04T12:56:15Z", "content": "Mes ch\u00e8res impertinentes, chers impertinents,\r\nTout d\u2019abord mes vux. Tous mes vux pour chacun de vous pour cette nouvelle ann\u00e9e qui s\u2019annonce tout aussi outranci\u00e8re que celle que nous laissons derri\u00e8\u2026 [+6400 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Caradisiac.com"}, "author": "Caradisiac.com", "title": "Plus de 675 000 Tesla rappel\u00e9es - Caradisiac.com", "description": "La marque californienne cumule les bonnes et les mauvaises nouvelles depuis quelques jours. S\u2019il y a mati\u00e8re \u00e0 se r\u00e9jouir des scores de vente (pr\u00e8s de 1\u00a0million en 2021), le m\u00e9ga rappel qui vient d\u2019\u00eatre lanc\u00e9 ternit l\u2019image du constructeur.", "url": "https://www.caradisiac.com/plus-de-675-000-tesla-rappelees-193926.htm", "urlToImage": "https://images.caradisiac.com/images/3/9/2/6/193926/S1-plus-de-675-000-tesla-rappelees-701570.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T12:00:00Z", "content": "Avec 936\u00a0000 v\u00e9hicules immatricul\u00e9s dans le monde lann\u00e9e derni\u00e8re, Tesla a d\u00e9sormais gagn\u00e9 ses galons de constructeur majeur. Malheureusement, la firme d\u00e9couvre, en parall\u00e8le, les vicissitudes li\u00e9es \u2026 [+1541 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Centrepresseaveyron.fr"}, "author": "Mathieu Rouald\u00e8s", "title": "Rodez : les salari\u00e9s de Sam bloquent les trains en direction de Toulouse et de Paris - Centre Presse Aveyron", "description": "Nouvelle action men\u00e9e par les salari\u00e9s de SAM ce mardi matin.", "url": "https://www.centrepresseaveyron.fr/2022/01/04/rodez-les-salaries-de-sam-bloquent-les-trains-en-direction-de-toulouse-et-de-paris-10026228.php", "urlToImage": "https://images.centrepresseaveyron.fr/api/v1/images/view/61d423ea8fe56f0a1466cb43/large/image.jpg?v=2", "publishedAt": "2022-01-04T10:45:00Z", "content": "Nouvelle action men\u00e9e par les salari\u00e9s de SAM ce mardi matin.\r\n \"Gare \u00e0 la SAM\", \"la SAM veut monter dans le bon wagon\", \"l'Etat d\u00e9raille, la SAM\u00a0d\u00e9rouille\", \"Renault le train de la d\u00e9localisation\"..\u2026 [+1628 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Le Figaro avec AFP", "title": "Les prix des services bancaires augmenteront en 2022, selon une \u00e9tude - Le Figaro", "description": "Cette hausse touchera tous les types de profils mais avec de fortes disparit\u00e9s entre les banques, avertit l'association Consommation Logement Cadre de Vie (CLCV).", "url": "https://www.lefigaro.fr/societes/les-prix-des-services-bancaires-augmenteront-en-2022-selon-une-etude-20220104", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/704x396_cropupscale/2022/01/04/19122d7786a080dd3881a3a22668ef7ee0d28a81e63588256a36bed1bc118fdd.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T10:32:00Z", "content": "Cette hausse touchera tous les types de profils mais avec de fortes disparit\u00e9s entre les banques, avertit l'association Consommation Logement Cadre de Vie (CLCV).L'inflation se fera aussi sentir dans\u2026 [+2264 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "Guillaume Novello", "title": "Un promoteur immobilier victime d\u2019une \u00ab arnaque au pr\u00e9sident \u00bb de plus de 35 millions d\u2019euros - 20 Minutes", "description": "Une enqu\u00eate a \u00e9t\u00e9 ouverte pour \u00ab\u00a0escroquerie en bande organis\u00e9e\u00a0\u00bb", "url": "https://www.20minutes.fr/faits_divers/3210431-20220104-promoteur-immobilier-victime-arnaque-president-plus-35-millions-euros", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/PFxms8OnRd-T7D2iO2SimSk/648x360_grace-arnaque-president-simple-coup-fil-peut-parfois-rapporter-millions.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T10:22:38Z", "content": "Une enqu\u00eate a \u00e9t\u00e9 ouverte apr\u00e8s qu\u2019un promoteur immobilier a \u00e9t\u00e9 victime d\u2019une \u00ab\u00a0arnaque au pr\u00e9sident\u00a0\u00bb, qui lui a caus\u00e9 un pr\u00e9judice de plusieurs dizaines de millions d\u2019euros, a indiqu\u00e9 mardi le par\u2026 [+1518 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Philippe Escande", "title": "\u00ab La performance unique d'Apple n'est pas le signe d'une bulle \u00bb - Le Monde", "description": "La firme fond\u00e9e par Steve Jobs a franchi lundi la barre des 3\u00a0000\u00a0milliards de dollars de capitalisation boursi\u00e8re. Un record qui est le signe d\u2019une entreprise extr\u00eamement bien g\u00e9r\u00e9e, qui a su garder dans son \u00e9cosyst\u00e8me des gens pr\u00e8s \u00e0 payer deux fois plus ch\u2026", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2022/01/04/la-performance-unique-d-apple-n-est-pas-le-signe-d-une-bulle_6108143_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2022/01/04/611/0/6720/3360/1440/720/60/0/9d91903_615366387-063-1236819083.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T10:00:07Z", "content": "Dans une boutique Apple, \u00e0 Tampa (Floride, Etats-Unis), le 26 novembre 2021. OCTAVIO JONES / GETTY IMAGES VIA AFP\r\nLhistoire retiendra peut-\u00eatre ce lundi 3\u00a0janvier 19\u00a0heures \u00e0 New York. Pour la premi\u2026 [+3094 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Tribune.fr"}, "author": "Marine Godelier", "title": "Le gaz et le nucl\u00e9aire dans le label \"vert\" de l'UE, une aubaine pour EDF et Engie - La Tribune", "description": "Apr\u00e8s des mois de tractations et une Commission europ\u00e9enne sous pression, le gaz et le nucl\u00e9aire se sont finalement invit\u00e9s dans le projet de taxonomie \u00ab\u00a0verte\u00a0\u00bb de Bruxelles, une classification qui doit s\u00e9parer les activit\u00e9s \u00ab\u00a0durables\u00a0\u00bb des autres afin d\u2019or\u2026", "url": "https://www.latribune.fr/entreprises-finance/transitions-ecologiques/le-gaz-et-le-nucleaire-dans-le-label-vert-de-l-ue-une-aubaine-pour-edf-et-engie-899478.html", "urlToImage": "https://static.latribune.fr/full_width/1208034/cruas-meysse-nucleaire-rhone-centrale-reacteur.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T09:58:00Z", "content": "Le nucl\u00e9aire et le gaz, b\u00e9n\u00e9fiques pour le climat sous certaines conditions ? C'est en tout cas la position d\u00e9sormais affich\u00e9e par Bruxelles, qui a envoy\u00e9 le 31 d\u00e9cembre aux Etats membres un projet d\u2026 [+8884 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Boursorama"}, "author": null, "title": "Assurance vie: vers une ann\u00e9e 2022 prometteuse? - Boursorama", "description": "En 2022, l'assurance vie fera sans doute recette en termes de collecte. C\u00f4t\u00e9 rendement, il ne faudra pas \u00eatre trop exigeant pour le fonds en euros", "url": "https://www.boursorama.com/patrimoine/actualites/assurance-vie-vers-une-annee-2022-prometteuse-4ba247409da8835defe594faa868b3ea", "urlToImage": "https://s.brsimg.com/static-000/cache/i/content/images/5/4/e/54e091fcb4270968c81f0305c9fa851f-1200x800.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T09:46:02Z", "content": "Les encours de l'assurance vie pourraient atteindre 1.900 milliards d'euros en ce d\u00e9but d'ann\u00e9e. (\u00a9 Shutterstock)\r\nEn 2022, tous les voyants sont au vert pour que lassurance vie suivela m\u00eame trajecto\u2026 [+1258 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Automobile-propre.com"}, "author": "Micha\u00ebl Torregrossa", "title": "Voiture \u00e9lectrique : plus de 160 000 immatriculations en France en 2021 - Automobile Propre", "description": "L'ann\u00e9e 2021 se cl\u00f4ture avec un nouveau record pour l'\u00e9lectrique. En int\u00e9grant les hybrides rechargeables, les v\u00e9hicules branch\u00e9s ont repr\u00e9sent\u00e9 pr\u00e8s d'une vente sur cinq en France au cours de l'ann\u00e9e \u00e9coul\u00e9e.", "url": "https://www.automobile-propre.com/voiture-electrique-plus-de-160-000-immatriculations-en-france-en-2021/", "urlToImage": "https://www.automobile-propre.com/wp-content/uploads/2021/01/zoe-recharge.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T09:36:00Z", "content": "Voulez-vous recevoir gratuitement\r\n notre magazine par email chaque mardi et vendredi ?\r\nMerci pour votre inscription et \u00e0 bient\u00f4t pour votre premi\u00e8re newsletter !\r\nFermer\r\n<ul><li>\r\nMicha\u00ebl Torregro\u2026 [+3176 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Orange.fr"}, "author": "https://www.facebook.com/orangeactufr", "title": "France: l'inflation maintient son rythme en d\u00e9cembre, \u00e0 2,8% sur un an - Actu Orange", "description": "L'indice des prix \u00e0 la consommation a augment\u00e9 de 2,8% sur un an au mois de d\u00e9cembre, soit le m\u00eame taux qu'en novembre, a rapport\u00e9 mardi l'Insee dans une premi\u00e8re estimation provisoire.", "url": "https://actu.orange.fr/economie/france-l-inflation-maintient-son-rythme-en-decembre-a-2-8-sur-un-an-CNT000001Ieq3d.html", "urlToImage": "http://media2.woopic.com/api/v1/images/661%2Fafp-news%2F410%2F370%2F4b4946b18fb2b16f87bc93323b%2Ffrance-l-inflation-maintient-son-rythme-en-decembre-a-2-8-sur-un-an%7C000_1HI2JO-highDef.jpg?format=470x264&facedetect=1&quality=85", "publishedAt": "2022-01-04T09:31:00Z", "content": "AFP, publi\u00e9 le mardi 04 janvier 2022 \u00e0 10h31\r\nL'indice des prix \u00e0 la consommation a augment\u00e9 de 2,8% sur un an au mois de d\u00e9cembre, soit le m\u00eame taux qu'en novembre, a rapport\u00e9 mardi l'Insee dans une\u2026 [+1065 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": null, "title": "La SNCF d\u00e9lest\u00e9e de 10 milliards d'euros de dettes - BFM Business", "description": "L'Etat poursuit et ach\u00e8ve l'effacement de la dette de 35 milliards d'euros du groupe d\u00e9cid\u00e9 en 2018 \u00e0 travers la r\u00e9forme ferroviaire.", "url": "https://www.bfmtv.com/economie/entreprises/transports/la-sncf-delestee-de-10-milliards-d-euros-de-dettes_AV-202201040130.html", "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/wRcjJp-UTaZERGxwbeGhJ-4DVAk=/2x60:1122x690/1120x0/images/1107545.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T08:55:35Z", "content": "L'Etat poursuit et ach\u00e8ve l'effacement de la dette de 35 milliards d'euros du groupe d\u00e9cid\u00e9 en 2018 \u00e0 travers la r\u00e9forme ferroviaire.\r\nC'est un ballon d'oxyg\u00e8ne qui tombe au meilleur moment. Comme pr\u2026 [+2677 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Citigroup surpond\u00e8re les banques europ\u00e9ennes pour 2022 - Investir", "description": "4 janvier (Reuters) - Citigroup recommande de surpond\u00e9rer les banques europ\u00e9ennes cette ann\u00e9e en misant sur la...", "url": "https://investir.lesechos.fr/actions/recos-analystes/citigroup-surpondere-les-banques-europeennes-pour-2022-1995860.php", "urlToImage": "https://investir.lesechos.fr/medias/2022/01/04/1995860_1641287655_1544268-1460724769-bnp-paribas.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T08:12:00Z", "content": "4 janvier (Reuters) - Citigroup recommande de surpond\u00e9rer les banques europ\u00e9ennes cette ann\u00e9e en misant sur la hausse des taux d'int\u00e9r\u00eat, la croissance des profits du secteur et le potentiel d'am\u00e9lio\u2026 [+867 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Charentelibre.fr"}, "author": "Charente Libre", "title": "Depuis 20 ans, tout est-il vraiment plus cher avec l\u2019euro? CL fait le point. - Charente Libre", "description": "\u00ab\u00a0Depuis le passage \u00e0 l\u2019euro, tout a augment\u00e9\u00a0\u00bb. Dans l\u2019opinion publique ce sentiment persiste et pourtant le pouvoir d\u2019achat des Fran\u00e7ais aurait plut\u00f4t augment\u00e9. CL fait le point.", "url": "https://www.charentelibre.fr/economie/finances/depuis-20-ans-tout-est-il-vraiment-plus-cher-avec-l-euro-7490520.php", "urlToImage": "https://media.charentelibre.fr/7490520/1200x-1/region-evolutionprix.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T08:11:56Z", "content": "Il y a tout juste 20 ans, le 1er\u00a0janvier 2002, leuro, ses huit pi\u00e8ces et sept billets faisaient leur apparition dans nos porte-monnaie. 20 ans apr\u00e8s, deux sentences reviennent dans presque toutes les\u2026 [+336 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Pourquoi la taxe de votre abri de jardin va-t-elle augmenter ? - Ouest-France", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMilwFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvZWNvbm9taWUvaW1wb3RzLWZpc2NhbGl0ZS9wb3VycXVvaS1sYS10YXhlLWRlLXZvdHJlLWFicmktZGUtamFyZGluLXZhLXQtZWxsZS1hdWdtZW50ZXItOTZkMmQwMzAtNmNiZC0xMWVjLTliNmQtODA0NDE5YWFjZmMx0gGXAWh0dHBzOi8vYW1wLm91ZXN0LWZyYW5jZS5mci9lY29ub21pZS9pbXBvdHMtZmlzY2FsaXRlL3BvdXJxdW9pLWxhLXRheGUtZGUtdm90cmUtYWJyaS1kZS1qYXJkaW4tdmEtdC1lbGxlLWF1Z21lbnRlci05NmQyZDAzMC02Y2JkLTExZWMtOWI2ZC04MDQ0MTlhYWNmYzE?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2022-01-04T08:00:26Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Boursorama"}, "author": null, "title": "Reprise de cotation en hausse pour Evergrande - Boursorama", "description": "HONG KONG (Reuters) -     L'action China Evergrande Group, dont la cotation avait \u00e9t\u00e9 suspendue lundi, a gagn\u00e9 jusqu'\u00e0 10% en s\u00e9ance mardi avant de r\u00e9duire ses gains apr\u00e8s que le promoteur immobilier en difficult\u00e9s a confirm\u00e9 avoir re\u00e7u l'ordre de d\u00e9truire 39\u2026", "url": "https://www.boursorama.com/bourse/actualites/reprise-de-cotation-en-hausse-pour-evergrande-eec9860503648aa7fe44977efbb08302", "urlToImage": "https://s.brsimg.com/static-000/cache/i/content/images/b/9/b/b9b3ba5dfd9c6524d9802ed835eb7c47-1200x800.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T07:45:16Z", "content": "REPRISE DE COTATION EN HAUSSE POUR EVERGRANDE\r\nHONG KONG (Reuters) - L'action China Evergrande Group, dont la cotation avait \u00e9t\u00e9 suspendue lundi, a gagn\u00e9 jusqu'\u00e0 10% en s\u00e9ance mardi avant de r\u00e9duire \u2026 [+1490 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Linternaute.fr"}, "author": "La R\u00e9daction", "title": "1er janvier 2022 : ce qui a chang\u00e9 - Linternaute.com", "description": "1ER JANVIER. De nombreux changements accompagnent la vie quotidienne des Fran\u00e7ais. Nous vous les avons r\u00e9pertori\u00e9s.", "url": "https://www.linternaute.fr/argent/guide-de-vos-finances/1352556-1er-janvier-2022-ce-qui-a-change/", "urlToImage": "https://img-4.linternaute.com/Zy0VA3NUHtcEc9tkI4bZpHPgJq4=/1500x/smart/c54bafb0b2c746c78e0d73a75f62c6c8/ccmcms-linternaute/30818886.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T07:18:00Z", "content": "1ER JANVIER. De nombreux changements accompagnent la vie quotidienne des Fran\u00e7ais. Nous vous les avons r\u00e9pertori\u00e9s. \r\nVous l'avez peut-\u00eatre remarqu\u00e9. Depuis ce d\u00e9but d'ann\u00e9e, de nombreux changements \u2026 [+7805 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Linternaute.com"}, "author": "La R\u00e9daction", "title": "Prime de 100 euros : pour qui en janvier ? - Linternaute.com", "description": "PRIME 100\u00a0EUROS. Vers\u00e9e depuis la mi-d\u00e9cembre, l'indemnit\u00e9 inflation doit d\u00e9sormais b\u00e9n\u00e9ficier aux fonctionnaires et aux demandeurs d'emploi notamment.", "url": "https://www.linternaute.com/argent/guide-de-vos-finances/2577420-prime-de-100-euros-pour-qui-en-janvier/", "urlToImage": "https://img-4.linternaute.com/eg26tO1QarXxUoYmJRW5VtOg_Ls=/1500x/smart/68fc130a755b4275b25166dc44003021/ccmcms-linternaute/30769857.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T07:13:00Z", "content": "PRIME 100\u00a0EUROS. Vers\u00e9e depuis la mi-d\u00e9cembre, l'indemnit\u00e9 inflation doit d\u00e9sormais b\u00e9n\u00e9ficier aux fonctionnaires et aux demandeurs d'emploi notamment. \r\n[Mis \u00e0 jour le 04 janvier 2022 \u00e0 08h13]\u00a0Allez\u2026 [+8562 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Orange.fr"}, "author": "https://www.facebook.com/orangeactufr", "title": "Variant Omicron : Bruno Le Maire pr\u00e9cise les mesures pour les secteurs les plus touch\u00e9s - Actu Orange", "description": "Les mesures annonc\u00e9es lundi pour aider les secteurs les plus touch\u00e9s par le variant Omicron \"devraient co\u00fbter une centaine de millions d'euros\", a indiqu\u00e9 dans une interview au Figaro le ministre de l'Economie et des Finances.\u00a0\n\nLe ministre de l'Economie\u00a0Brun\u2026", "url": "https://actu.orange.fr/france/variant-omicron-bruno-le-maire-precise-les-mesures-pour-les-secteurs-les-plus-touches-magic-CNT000001IeotX.html", "urlToImage": "http://media2.woopic.com/api/v1/images/661%2Fmagic-article-actu%2Fcd4%2F7b4%2Feca498792b661874314f9d562e%2Fvariant-omicron-bruno-le-maire-precise-les-mesures-pour-les-secteurs-les-plus-touches%7Ccd47b4eca498792b661874314f9d562e.jpg?format=470x264&facedetect=1&quality=85", "publishedAt": "2022-01-04T06:53:00Z", "content": "Orange avec Media Services, publi\u00e9 le mardi 04 janvier 2022 \u00e0 07h53\r\nLes mesures annonc\u00e9es lundi pour aider les secteurs les plus touch\u00e9s par le variant Omicron \"devraient co\u00fbter une centaine de mill\u2026 [+4000 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Arnaud Leparmentier", "title": "Tesla critiqu\u00e9 pour avoir ouvert un showroom dans le Xinjiang, dans le nord-ouest de la Chine - Le Monde", "description": "La firme d\u2019Elon Musk est sous le feu des critiques pour avoir ouvert une salle d\u2019exposition \u00e0 Urumqi, capitale du Xinjiang, une r\u00e9gion o\u00f9 le r\u00e9gime de P\u00e9kin pratique l\u2019assimilation forc\u00e9e et l\u2019internement des minorit\u00e9s musulmanes.", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2022/01/04/tesla-critique-pour-avoir-ouvert-un-showroom-dans-le-xinjiang_6108206_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2022/01/04/739/0/8430/4211/1440/720/60/0/4af6bf5_ef1b887fbcd64228838dfd61b4fcea76-ef1b887fbcd64228838dfd61b4fcea76-0.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T06:33:44Z", "content": "Tesla, la firme dElon Musk, fait face \u00e0 de nombreuses critiques pour avoir ouvert un showroom \u00e0 Urumqi, capitale du Xinjiang, r\u00e9gion du nord-ouest de la Chine, o\u00f9 le r\u00e9gime de P\u00e9kin pratique lassimil\u2026 [+2714 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "IPSEN : Les recommandations des analystes : Ipsen, Pernod Ricard, ADP, Sartorius - Investir", "description": "Un seul changement de recommandation et plusieurs ajustements de cours en ce mardi matin.\u00a0 Ipsen :\u00a0JP Morgan d\u00e9grade...", "url": "https://investir.lesechos.fr/marches/les-recos-des-analystes/les-recommandations-des-analystes-ipsen-1995822.php", "urlToImage": "https://investir.lesechos.fr/medias/2022/01/04/1995833_1641284233_1819033-1547546316-1817069-1546941527-paris7.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T06:14:00Z", "content": "Ipsen :\u00a0JP Morgan d\u00e9grade sa recommandation de \u00ab\u00a0surperformance\u00a0\u00bb \u00e0 \u00ab\u00a0neutre\u00a0\u00bb et vise un nouvel objectif de cours de 80 euros contre 100 pr\u00e9c\u00e9demment.\u00a0\r\nSartorius :\u00a0Le m\u00eame broker revoit \u00e0 la hausse\u2026 [+261 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Collectif", "title": "Rachat d'Hachette Livre : dix auteurs appellent \u00e0 la \u00ab mobilisation contre ce mastodonte qui met en p\u00e9ril la biodiversit\u00e9 litt\u00e9raire \u00bb - Le Monde", "description": "Un collectif d\u2019\u00e9crivains, parmi lesquels Belinda Cannone, Ir\u00e8ne Frain et Christophe Hardy, s\u2019inqui\u00e8te, dans une tribune au \u00ab Monde\u00a0\u00bb, du projet de rachat par le groupe d\u2019\u00e9dition Editis de son principal concurrent, Hachette Livre. Selon eux, cette concentratio\u2026", "url": "https://www.lemonde.fr/idees/article/2022/01/04/rachat-d-hachette-livre-dix-auteurs-appellent-a-la-mobilisation-contre-ce-mastodonte-qui-met-en-peril-la-biodiversite-litteraire_6108115_3232.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2022/01/03/49/0/1024/511/1440/720/60/0/66dc421_185374585-000-par1900339.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T06:00:04Z", "content": "Tribune. Ch\u00e8res lectrices, chers lecteurs, cest \u00e0 vous que nous \u00e9crivons collectivement, nous auteurs, sur un sujet qui vous concerne autant que nous. Il ne vous a pas \u00e9chapp\u00e9 quun des plus important\u2026 [+2436 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Anne-Fran\u00e7oise Hivert", "title": "Northvolt : naissance d'un g\u00e9ant europ\u00e9en de la batterie \u00e9lectrique - Le Monde", "description": "L\u2019entreprise, fond\u00e9e en\u00a02015 par deux anciens de Tesla, a assembl\u00e9 sa premi\u00e8re cellule de batteries \u00e9lectriques, mercredi\u00a029\u00a0d\u00e9cembre\u00a02021, dans sa \u00ab\u00a0giga-usine\u00a0\u00bb du nord de la Su\u00e8de, la premi\u00e8re en son genre lanc\u00e9e par un groupe europ\u00e9en sur le sol du Vieux \u2026", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2022/01/04/northvolt-naissance-d-un-geant-europeen-de-la-batterie-electrique_6108086_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2022/01/03/889/0/3543/1767/1440/720/60/0/17a00a2_536513924-000-9vc38x.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T00:59:34Z", "content": "Lusine de batteries du groupe su\u00e9dois Northvolt, en construction \u00e0 Skelleftea, en Su\u00e8de, en d\u00e9cembre 2021. NORTHVOLT / AFP\r\nIl y a une dizaine dann\u00e9es, lavenir sannon\u00e7ait morose \u00e0 Skelleftea. Dans la\u2026 [+2666 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": null, "title": "Pourquoi le prix du beurre flambe (\u00e0 nouveau) - BFM Business", "description": "Une production peu valoris\u00e9e, une demande mondiale qui cro\u00eet, une ann\u00e9e peu favorable pour l'agriculture... Le prix du beurre s'envole pour les professionnels depuis quelques mois.", "url": "https://www.bfmtv.com/economie/pourquoi-le-prix-du-beurre-flambe-a-nouveau_AV-202201030401.html", "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/t0tJlns0_Ud_T1GYgkh8eIU4dm4=/3x3:1251x705/1248x0/images/-461657.jpg", "publishedAt": "2022-01-03T17:56:00Z", "content": "Une production peu valoris\u00e9e, une demande mondiale qui cro\u00eet, une ann\u00e9e peu favorable pour l'agriculture... Le prix du beurre s'envole pour les professionnels depuis quelques mois.\r\n+33% la tonne en \u2026 [+4070 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Tribune.fr"}, "author": "Pierre Mani\u00e8re", "title": "Aux \u00c9tats-Unis, la 5G suscite l'inqui\u00e9tude de l'industrie de l'aviation - La Tribune", "description": "Des compagnies a\u00e9riennes et les constructeurs Airbus et Boeing ont convaincu les autorit\u00e9s am\u00e9ricaines de demander aux op\u00e9rateurs t\u00e9l\u00e9coms un report de la mise en service de nouvelles fr\u00e9quences 5G. Ils redoutent que ces derni\u00e8res d\u00e9r\u00e8glent les altim\u00e8tres des\u2026", "url": "https://www.latribune.fr/technos-medias/telecoms/aux-etats-unis-la-5g-suscite-l-inquietude-de-l-industrie-de-l-aviation-899477.html", "urlToImage": "https://static.latribune.fr/full_width/1840252/usa-la-faa-approuve-la-conception-du-737-8200-mis-au-point-par-boeing.jpg", "publishedAt": "2022-01-03T17:39:06Z", "content": "Article mis \u00e0 jour le mardi 4 janvier 2022 \u00e0 7h\r\nAu pays de l'Oncle Sam, rien ne va plus entre le monde de l'a\u00e9rien et celui des t\u00e9l\u00e9coms. La pomme de discorde\u00a0? L'utilisation par les seconds de nouv\u2026 [+3533 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Journal du geek"}, "author": "Amandine Jonniaux", "title": "La Chine contraint 14 000 entreprises de jeux vid\u00e9o \u00e0 fermer - Journal du geek", "description": "Depuis le gel des licences en 2021, la Chine n\u2019autorise plus aucune sortie vid\u00e9oludique sur son territoire. Une d\u00e9cision qui impacte durablement le march\u00e9.", "url": "https://www.journaldugeek.com/2022/01/03/la-chine-contraint-14-000-entreprises-de-jeux-video-a-fermer/", "urlToImage": "https://www.journaldugeek.com/content/uploads/2021/09/template-jdg-5-2.jpg", "publishedAt": "2022-01-03T17:00:07Z", "content": "Depuis le gel des licences en 2021, la Chine nautorise plus aucune sortie vid\u00e9oludique sur son territoire. Une d\u00e9cision qui impacte durablement le march\u00e9.La Chine continue de faire pression sur les s\u2026 [+2550 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sud Ouest"}, "author": "Sud Ouest", "title": "Service \u00e0 la personne : ce que peut changer le cr\u00e9dit d\u2019imp\u00f4t imm\u00e9diat - Sud Ouest", "description": "L\u2019avance imm\u00e9diate du cr\u00e9dit d\u2019imp\u00f4t pour les clients des services \u00e0 la personne pourrait changer beaucoup de choses pour ce secteur \u00e9conomique\u2026 et ses salari\u00e9s. Explications", "url": "https://www.sudouest.fr/economie/service-a-la-personne-ce-que-peut-changer-le-credit-d-impot-immediat-7507084.php", "urlToImage": "https://media.sudouest.fr/7507084/1200x-1/dambin-2.jfif", "publishedAt": "2022-01-03T16:50:14Z", "content": "La F\u00e9d\u00e9ration du service aux particuliers, FESP, militait en sa faveur depuis quatre ans. Il vient dobtenir gain de cause. Depuis ce d\u00e9but dann\u00e9e 2022, le versement imm\u00e9diat du cr\u00e9dit dimp\u00f4t concerna\u2026 [+2879 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Tribune.fr"}, "author": "Nabil Bourassi", "title": "Tesla : toutes les plan\u00e8tes sont align\u00e9es pour talonner rapidement Audi et Mercedes - La Tribune", "description": "Le groupe automobile californien a vendu un million de voitures en 2021, soit nettement plus que ses propres pr\u00e9visions, et ce, dans le pire contexte possible (crise des semi-conducteurs...). Au rythme actuel, Tesla pourrait \u00e9galer des grands noms du premium \u2026", "url": "https://www.latribune.fr/entreprises-finance/industrie/automobile/tesla-toutes-les-planetes-sont-alignees-pour-talonner-rapidement-audi-et-mercedes-899474.html", "urlToImage": "https://static.latribune.fr/full_width/1821737/la-sec-enquete-sur-tesla-en-raison-d-une-plainte-sur-les-defauts-des-panneaux-solaires.jpg", "publishedAt": "2022-01-03T16:34:00Z", "content": "Plus qu'un symbole, une cons\u00e9cration ! En franchissant le seuil du million de voitures en un an, Tesla a d\u00e9montr\u00e9 une \u00e9tonnante r\u00e9silience dans un contexte particuli\u00e8rement compliqu\u00e9. Le groupe calif\u2026 [+3086 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Journal-aviation.com"}, "author": null, "title": "Airbus cr\u00e9e officiellement Airbus Atlantic - Le Journal de l'Aviation", "description": "Airbus cr\u00e9e officiellement Airbus Atlantic. Airbus Atlantic est n\u00e9e. Airbus a officiellement cr\u00e9\u00e9 le 1er janvier, comme", "url": "https://www.journal-aviation.com/actualites/46429-airbus-cree-officiellement-airbus-atlantic", "urlToImage": "https://www.journal-aviation.com/actualites/images/JAV20220103144942.jpg", "publishedAt": "2022-01-03T15:41:45Z", "content": "Airbus Atlantic est n\u00e9e. Airbus a officiellement cr\u00e9\u00e9 le 1er janvier, comme pr\u00e9vu, la nouvelle entit\u00e9 sp\u00e9cialis\u00e9e dans les a\u00e9rostructures, au sein de laquelle seront dor\u00e9navant regroup\u00e9es les ressour\u2026 [+1578 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Batiactu.com"}, "author": "Lilas-Apollonia Fournier, avec F.L.", "title": "RE2020, MaPrimeR\u00e9nov', \u00e9olien, Rep : ce qui a chang\u00e9 au 1er janvier 2022 - Batiactu", "description": "\u00c9VOLUTIONS. L'ann\u00e9e 2022 a d\u00e9but\u00e9 et, avec elle, des changements pour le secteur du b\u00e2timent, tant pour le neuf que pour la r\u00e9novation. R\u00e9glementation environnementale, prime, r\u00e9cup\u00e9ration des d\u00e9chets, salaires... tour d'horizon de ces mesures entr\u00e9es en vigu\u2026", "url": "https://www.batiactu.com/edito/smic-re2020-eolien-terrestre-ce-qui-a-change-au-1er-63250.php", "urlToImage": "https://www.batiactu.com/images/auto/620-465-c/20200512_193113_84516536-monkey-business-images.jpg", "publishedAt": "2022-01-03T15:33:00Z", "content": "Modal body text goes here."}]}