{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Eurosport.fr"}, "author": "Maxime Battistella", "title": "Open d'Australie 2022 - Le Premier ministre australien menace de \"renvoyer Djokovic par le premier avion\" - Eurosport FR", "description": "OPEN D'AUSTRALIE 2022 - L'exemption m\u00e9dicale accord\u00e9e \u00e0 Novak Djokovic continue de faire des remous aux antipodes.", "url": "https://www.eurosport.fr/tennis/open-d-australie/2022/open-d-australie-2022-le-gouvernement-federal-australien-pourrait-remettre-en-cause-l-exemption-medi_sto8693272/story.shtml", "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2022/01/02/3279669-67110648-2560-1440.jpg", "publishedAt": "2022-01-05T10:21:00Z", "content": "Novak Djokovic of Serbia in action during the Davis Cup Finals 2021, Semifinal 1, tennis match played between Croatia and Serbia at Madrid Arena pabilion on December 03, 2021, in Madrid, Spain. (Phot\u2026 [+67 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Affaire de la D\u00e9pakine : le tribunal de Paris juge Sanofi responsable d'un manque de vigilance et d'informatio - franceinfo", "description": "Le tribunal judiciaire de Paris s'est prononc\u00e9 mercredi sur la recevabilit\u00e9 de l'action de groupe de l'association de victimes de la D\u00e9pakine contre Sanofi, ainsi que sur la responsabilit\u00e9 du laboratoire dans les malformations ou retards de d\u00e9veloppement surv\u2026", "url": "https://www.francetvinfo.fr/sante/grossesse/depakine/affaire-de-la-depakine-le-tribunal-de-paris-juge-sanofi-responsable-d-un-manque-de-vigilance-et-d-information-sur-les-risques-du-medicament_4905085.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/PEwPMQJrTgAL2wb2GdcLZ7ev2FQ/1500x843/2022/01/05/phpHPyGEO.jpg", "publishedAt": "2022-01-05T09:44:23Z", "content": "Le tribunal judiciaire de Paris s'est prononc\u00e9 mercredi sur la recevabilit\u00e9 de l'action de groupe de l'association de victimes de la D\u00e9pakine contre Sanofi, ainsi que sur la responsabilit\u00e9 du laborat\u2026 [+1797 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.lci.fr"}, "author": "I.N.", "title": "Emmanuel Macron dit avoir \"tr\u00e8s envie d'emmerder les non-vaccin\u00e9s\" - LCI", "description": "POL\u00c9MIQUE - Dans une interview au \"Parisien\", le pr\u00e9sident de la R\u00e9publique charge les non-vaccin\u00e9s, d\u00e9clarant avoir \"tr\u00e8s envie de les emmerder\". Des propos qui ont imm\u00e9diatement suscit\u00e9 de vives r\u00e9actions chez ses opposants politiques.. Politique : video, E\u2026", "url": "https://www.lci.fr/politique/video-covid-19-polemique-scandale-vaccination-emmanuel-macron-a-tres-envie-d-emmerder-les-non-vaccines-dans-une-interview-au-parisien-5-janvier-2022-2206312.html", "urlToImage": "https://photos.lci.fr/images/1280/720/emmanuel-macron-lors-de-son-entretien-sur-tf1-et-lci-9bf74d-0@1x.jpeg", "publishedAt": "2022-01-05T09:36:00Z", "content": "Une sortie qui provoque un torrent de r\u00e9actions politiques. Alors que le projet de loi rempla\u00e7ant le pass sanitaire en pass vaccinal est encore en d\u00e9bat \u00e0 l'Assembl\u00e9e nationale, le pr\u00e9sident de la R\u00e9\u2026 [+2526 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "jeuxvideo.com"}, "author": "Jiikaa", "title": "Cartes graphiques, nouveaux processeurs\u2026 Intel pr\u00e9sente ses nouveaut\u00e9s au CES 2022 - jeuxvideo.com", "description": "Trois acteurs majeurs du hardware ont lanc\u00e9 hier les festivit\u00e9s du CES 2022 : AMD, Nvidia et Intel. Ce dernier a pr\u00e9sent\u00e9 une palanqu\u00e9e de nouveaux processeurs pour PC portables sous architecture Alder Lake, et a donn\u00e9 plus de d\u00e9tails sur sa premi\u00e8re carte gr\u2026", "url": "https://www.jeuxvideo.com/news/1512748/cartes-graphiques-nouveaux-processeurs-intel-presente-ses-nouveautes-au-ces-2022.htm", "urlToImage": "https://image.jeuxvideo.com/medias-md/164137/1641374109-4771-card.jpg", "publishedAt": "2022-01-05T09:20:25Z", "content": "Trois acteurs majeurs du hardware ont lanc\u00e9 hier les festivit\u00e9s du CES 2022 : AMD, Nvidia et Intel. Ce dernier a pr\u00e9sent\u00e9 une palanqu\u00e9e de nouveaux processeurs pour PC portables sous architecture Ald\u2026 [+3991 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Solenn de Royer", "title": "Val\u00e9rie P\u00e9cresse, une campagne au \u00ab barycentre \u00bb des droites - Le Monde", "description": "La candidate Les R\u00e9publicains, qui a inaugur\u00e9 son QG et pr\u00e9sent\u00e9 son \u00e9quipe mardi, doit conserver les \u00e9lecteurs de droite s\u00e9duits par Eric Zemmour tout en faisant revenir ceux qui sont partis chez Emmanuel\u00a0Macron.", "url": "https://www.lemonde.fr/election-presidentielle-2022/article/2022/01/05/election-presidentielle-2022-valerie-pecresse-une-campagne-au-barycentre-des-droites_6108232_6059010.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2022/01/05/22/0/8192/4096/1440/720/60/0/4035c5b_7959052-504617.jpg", "publishedAt": "2022-01-05T08:53:45Z", "content": "Val\u00e9rie P\u00e9cresse, candidate Les R\u00e9publicains, dans son QG \u00e0 Paris, le 4 janvier 2022. LUDOVIC MARIN / AFP\r\nUne \u00e9l\u00e9gante fa\u00e7ade bleue, 1\u00a0500\u00a0m2 sur quatre \u00e9tages et des espaces de coworking tapiss\u00e9s d\u2026 [+3775 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Provence"}, "author": "F.B.", "title": "Marseille : un enfant de 5 ans meurt dans l'incendie d'un appartement aux Rosiers - La Provence", "description": "Un nouveau feu d'appartement s'est d\u00e9clar\u00e9 ce matin peu avant 8h, au 9e \u00e9tage d'un immeuble de la cit\u00e9 des Rosiers \u00e0 Marseille (14e). Mais cette fois, le bilan est terrible. Un enfant de 5 ans, gri\u00e8vement br\u00fbl\u00e9, a succomb\u00e9 \u00e0 ses blessures et six autres person\u2026", "url": "https://www.laprovence.com/actu/en-direct/6616268/video-marseille-un-enfant-de-5-ans-meurt-dans-lincendie-dun-appartement-aux-rosiers.html", "urlToImage": "https://images.laprovence.com/v1/focus=756x591/cover=993x520/image:media/2022/01/05/1641373862_2488f3af-ea61-4848-9139-9a6c5ca71049.jpeg", "publishedAt": "2022-01-05T08:48:19Z", "content": "Un nouveau feu d'appartement s'est d\u00e9clar\u00e9 ce matin peu avant 8h, au 9e \u00e9tage d'un immeuble de la cit\u00e9 des Rosiers \u00e0 Marseille (14e). Mais cette fois, le bilan est terrible. Un enfant de 5 ans, gri\u00e8v\u2026 [+536 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "Philippe Berry", "title": "Attaque du Capitole : Un an apr\u00e8s, le volet judiciaire loin d\u2019\u00eatre termin\u00e9 pour Donald Trump et les \u00e9meutiers - 20 Minutes", "description": "Plus de 700 partisans de Donald Trump ont \u00e9t\u00e9 inculp\u00e9s, et il n\u2019est pas exclu que la commission d\u2019enqu\u00eate parlementaire recommande des charges au p\u00e9nal contre l\u2019ex-pr\u00e9sident am\u00e9ricain", "url": "https://www.20minutes.fr/monde/3211223-20220105-attaque-capitole-an-apres-volet-judiciaire-loin-etre-termine-donald-trump-emeutiers", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/HcfFsGLxRc-I2xJISyA5BCk/648x360_supporters-donald-trump-lors-attaque-capitole-6-janvier-2021-washington.jpg", "publishedAt": "2022-01-05T08:41:09Z", "content": "C\u2019est une traque sans pr\u00e9c\u00e9dent. Un an apr\u00e8s l\u2019assaut du Capitole de Washington, qui a fait trembler les institutions am\u00e9ricaines, le rouleau compresseur du FBI s\u2019est mis en marche. A ce stade, plusi\u2026 [+6277 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "H\u00e9l\u00e8ne M\u00e9nal", "title": "CES 2022 : La start-up toulousaine EyeLights int\u00e8gre la r\u00e9alit\u00e9 augment\u00e9e dans votre pare-brise - 20 Minutes", "description": "Apr\u00e8s une \u00e9dition 2021 en virtuel, le Consumer Electronic Show (CES) de Las Vegas retrouve sa forme originelle de mercredi \u00e0 samedi, avec ses all\u00e9es, ses stands et ses innovations. La start-up EyeLights y retourne pour repr\u00e9senter l\u2019Occitanie avec son pare-br\u2026", "url": "https://www.20minutes.fr/high-tech/3198731-20220105-2022-start-up-toulousaine-eyelights-integre-realite-augmentee-pare-brise", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/n4Z3gTFhQZG60htGQolBKSk/648x360_voit-volant-voiture-equipee-nouvelle-technologie.jpg", "publishedAt": "2022-01-05T08:35:02Z", "content": "Qui n\u2019a pas pil\u00e9, voire tamponn\u00e9, pour la bonne raison qu\u2019il regardait les indications de son t\u00e9l\u00e9phone\u00a0plut\u00f4t que de garder les yeux sur la route\u00a0?\u00a0\u00ab\u00a0Le smartphone est devenu l\u2019ennemi n\u00b0\u00a01\u00a0de la mob\u2026 [+2270 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Manifestations au Kazakhstan : le pr\u00e9sident limoge son gouvernement - franceinfo", "description": "Des manifestations contre la hausse des prix du gaz \u00e9branlent ce pays d'Asie centrale. Plus de 200 personnes ont \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9es.", "url": "https://www.francetvinfo.fr/monde/asie/manifestations-au-kazakhstan-le-president-limoge-son-gouvernement_4905007.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/Pl9Boh1DZ_Yg6NOp_RG_cSdmhx0/1500x843/2022/01/05/phpJEVAIo.jpg", "publishedAt": "2022-01-05T08:02:50Z", "content": "Des manifestations contre la hausse des prix du gaz \u00e9branlent ce pays d'Asie centrale. Plus de 200 personnes ont \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9es.Crise politique au Kazakhstan. Le pr\u00e9sident\u00a0 a limog\u00e9, mercredi 5 janvier\u2026 [+1978 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Mathieu Macheret", "title": "\u00ab Licorice Pizza \u00bb : un lumineux retour en arri\u00e8re dans la ville de tous les possibles - Le Monde", "description": "Paul Thomas Anderson conte l\u2019histoire d\u2019amour entre deux adolescents, \u00e0 Los Angeles dans les ann\u00e9es 1970, dans un long-m\u00e9trage all\u00e8gre et virevoltant, port\u00e9 par des acteurs \u00e9blouissants.", "url": "https://www.lemonde.fr/culture/article/2022/01/05/licorice-pizza-un-lumineux-retour-en-arriere-dans-la-ville-de-tous-les-possibles_6108261_3246.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2022/01/03/0/280/3088/1544/1440/720/60/0/413c507_52548345-sb-marketing-stills-14-00366483-cc-cropv2.jpg", "publishedAt": "2022-01-05T08:00:12Z", "content": "Alana Haim et Sean Penn dans\u00a0\u00ab\u00a0Licorice Pizza\u00a0\u00bb, de\u00a0Paul Thomas Anderson. METRO GOLDWYN MAYER\r\nLAVIS DU \u00ab\u00a0MONDE\u00a0\u00bb - CHEF-DUVRE\r\nQue na-t-on jamais dit, montr\u00e9 ou racont\u00e9 sur les amours adolescentes, \u2026 [+3397 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onze Mondial"}, "author": "Julien Pedebos", "title": "PSG : le retour de Neymar sur les terrains fix\u00e9, Messi bloqu\u00e9 \u00e0 cause de ses proches ? - Onze Mondial", "description": "Tandis que le planning du retour de Neymar se pr\u00e9cise, l'incertitude concernant le cas Lionel Messi reste de mise, notamment \u00e0 cause de ses proches.", "url": "https://www.onzemondial.com/ligue-1/psg-le-retour-de-neymar-sur-les-terrains-fixe-messi-bloque-a-cause-de-ses-proches-742227", "urlToImage": "https://static.onzemondial.com/photo_article/742227/291643/1200-L-psg-le-retour-de-neymar-sur-les-terrains-fix-messi-bloqu-cause-de-ses-proches.jpg", "publishedAt": "2022-01-05T07:40:00Z", "content": "Zapping Onze Mondial TOP 10 : Les plus beaux maillots de la Ligue 1 2021/2022\r\nDans les semaines qui viennent, si le PSG ne conna\u00eet pas de nouveau contretemps, Kylian Mbapp\u00e9 devrait retrouver ses deu\u2026 [+1977 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "La Cor\u00e9e du Nord tire un nouveau projectile non identifi\u00e9 - Le Monde", "description": "Selon la Cor\u00e9e du Sud et le Japon, il pourrait s\u2019agir d\u2019un missile balistique, tir\u00e9 dans la mer \u00e0 l\u2019est de la p\u00e9ninsule. Il s\u2019agit du premier test de ce type effectu\u00e9 par Pyongyang en\u00a02022.", "url": "https://www.lemonde.fr/international/article/2022/01/05/la-coree-du-nord-tire-un-nouveau-projectile-non-identifie_6108254_3210.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2022/01/05/206/0/4786/2389/1440/720/60/0/94900e2_cf9a84f768c44a468521b12ec1b9fc02-6f9c5b7b8c09428eb3b658aa3f6b7887-0.jpg", "publishedAt": "2022-01-05T07:02:24Z", "content": "Des patrouilles de larm\u00e9e sud-cor\u00e9enne surveillent la fronti\u00e8re avec la Cor\u00e9e du Nord, le 5 janvier 2022. AHN YOUNG-JOON / AP\r\nCinq jours apr\u00e8s le d\u00e9but dune nouvelle ann\u00e9e, la Cor\u00e9e du Nord a lanc\u00e9 \u2026 [+4144 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cowcotland.com"}, "author": "Aur\u00e9lien LAGNY", "title": "CES 2022 : AMD annonce le processeur RYZEN 7 5800X3D, afin de reprendre la main sur Intel - Cowcotland", "description": "AMD a donc annonc\u00e9 hier soir son processeur RYZEN 7 5800X3D, qui n'est autre que le premier processeur 3D-V-Cache de la marque..., actualit\u00e9 79440", "url": "https://www.cowcotland.com/news/79440/amd-annonce-le-processeur-ryzen-7-5800x3d-afin-de-reprendre-la-main-sur-intel.html", "urlToImage": "/images/news/2022/01/processeur-amd-ryzen-7-5800x3d-f.jpg", "publishedAt": "2022-01-05T06:45:19Z", "content": "AMD a donc annonc\u00e9 hier soir son processeur RYZEN 7 5800X3D, qui n'est autre que le premier processeur 3D-V-Cache de la marque. Un processeur qui reprend presque tout du RYZEN 7 5800X, mais avec 64 M\u2026 [+632 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Espace : le bouclier thermique du t\u00e9lescope James Webb d\u00e9ploy\u00e9, une \u00e9tape cruciale de sa mission - franceinfo", "description": "Selon l'astronome en charge de cette mission, cette \u00e9tape du d\u00e9ploiement du t\u00e9lescope \u00e9tait la \"plus difficile\". James Webb doit \u00eatre op\u00e9rationnel dans cinq mois.", "url": "https://www.francetvinfo.fr/sciences/espace/le-bouclier-thermique-du-telescope-james-webb-deploye-etape-cruciale-de-la-mission_4904963.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/SKYadcNLYNF5R1NBK39xGdSttgo/1500x843/2022/01/05/php5yVhyh.jpg", "publishedAt": "2022-01-05T06:32:00Z", "content": "Selon l'astronome en charge de cette mission, cette \u00e9tape du d\u00e9ploiement du t\u00e9lescope \u00e9tait la \"plus difficile\". James Webb doit \u00eatre op\u00e9rationnel dans cinq mois.C'est fait. Le t\u00e9lescope spatial Jame\u2026 [+3127 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Midi Libre"}, "author": "Joffrey Marcellin", "title": "Selon l'OMS, Omicron pourrait g\u00e9n\u00e9rer des variants du Covid-19 plus dangereux - Midi Libre", "description": "Mardi 4 janvier, une responsable de l\u2019Organisation mondiale de la Sant\u00e9 a indiqu\u00e9 que\u00a0si le variant Omicron \u00e9tait moins dangereux que le delta, sa contagiosit\u00e9 pourrait entra\u00eener des r\u00e9pliques du virus encore plus mortelles. Un sc\u00e9nario qui contredit l'hypoth\u2026", "url": "https://www.midilibre.fr/2022/01/04/selon-loms-omicron-pourrait-generer-des-variants-du-covid-19-plus-dangereux-10027034.php", "urlToImage": "https://images.midilibre.fr/api/v1/images/view/61d4afbf3e45465c2f4776d4/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2022-01-05T06:31:00Z", "content": "Mardi 4 janvier, une responsable de l\u2019Organisation mondiale de la Sant\u00e9 a indiqu\u00e9 que\u00a0si le variant Omicron \u00e9tait moins dangereux que le delta, sa contagiosit\u00e9 pourrait entra\u00eener des r\u00e9pliques du vir\u2026 [+2360 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "CNEWS.fr"}, "author": null, "title": "DIRECT - Coronavirus : les d\u00e9bats \u00e0 l'Assembl\u00e9e nationale sur le pass vaccinal de nouveau suspendus apr\u00e8s les propos d'Emmanuel Macron sur les non-vaccin\u00e9s - CNEWS", "description": "La France fait face \u00e0 une cinqui\u00e8me vague de l'\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19, poussant le gouvernement \u00e0 prendre de nouvelles mesures. Suivez ici toute l'actualit\u00e9 li\u00e9e \u00e0 la situation sanitaire en France ou dans le monde. 9h47 Isra\u00ebl annonce avoir enregistr\u00e9 pr\u00e8s de 1\u2026", "url": "https://www.cnews.fr/monde/2022-01-05/direct-coronavirus-nouveau-conseil-de-defense-sanitaire-prevu-aujourdhui-1167429", "urlToImage": "https://static.cnews.fr/sites/default/files/000_9va6pr-taille1200_61d54c3441b4b.jpg", "publishedAt": "2022-01-05T06:17:11Z", "content": "La France fait face \u00e0 une cinqui\u00e8me vague de l'\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19, poussant le gouvernement \u00e0 prendre de nouvelles mesures. Suivez ici toute l'actualit\u00e9 li\u00e9e \u00e0 la situation sanitaire en France ou d\u2026 [+1672 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Covid-19 : l'espoir d'atteindre l'immunit\u00e9 collective gr\u00e2ce \u00e0 la vague Omicron est-il vraiment fond\u00e9 ? - franceinfo", "description": "Le ministre de la Sant\u00e9, Olivier V\u00e9ran, veut croire \u00e0 de meilleurs lendemains quand le pic de contaminations d\u00fb au variant sera pass\u00e9. Car sa forte contagiosit\u00e9 et sa moindre l\u00e9talit\u00e9 pourraient\u00a0aboutir \u00e0 une \"immunit\u00e9\" renforc\u00e9e de la population.", "url": "https://www.francetvinfo.fr/sante/maladie/coronavirus/variant-omicron/covid-19-l-espoir-d-atteindre-l-immunite-collective-grace-a-la-vague-omicron-est-il-vraiment-fonde_4903847.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/SFPVdKbAqOfHhmA3XRfOkBn2WBI/1500x843/2022/01/04/phpDOkLDJ.jpg", "publishedAt": "2022-01-05T06:02:17Z", "content": "Le ministre de la Sant\u00e9, Olivier V\u00e9ran, veut croire \u00e0 de meilleurs lendemains quand le pic de contaminations d\u00fb au variant sera pass\u00e9. Car sa forte contagiosit\u00e9 et sa moindre l\u00e9talit\u00e9 pourraient\u00a0abou\u2026 [+7281 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pure People"}, "author": null, "title": "Alexandra Rosenfeld et Hugo Cl\u00e9ment parents : photos in\u00e9dites de la naissance de leur fille ! - Pure People", "description": "C'est un beau flashback que nous proposent Alexandra Rosenfeld et son compagnon Hugo Clement sur Instagram en ce d\u00e9but d'ann\u00e9e ! Deux ans jour pour jour apr\u00e8s la naissance de leur fille Jim, l'ancienne miss France et le journaliste engag\u00e9 d\u00e9voilent des sc\u00e8nes\u2026", "url": "https://www.purepeople.com/article/alexandra-rosenfeld-et-hugo-clement-parents-photos-inedites-de-la-naissance-de-leur-fille_a470050/1", "urlToImage": "https://static1.purepeople.com/articles/0/47/00/50/@/6771724-hugo-clement-et-sa-compagne-alexandra-ro-opengraph_1200-3.jpg", "publishedAt": "2022-01-05T06:01:00Z", "content": "Ces clich\u00e9s n'ont pas manqu\u00e9 de faire r\u00e9agir sur les r\u00e9seaux sociaux. Ses amies, les anciennes Miss Flora Coquerel et Chlo\u00e9 Mortaud - enceinte de son deuxi\u00e8me enfant - ainsi que les chanteuses Camill\u2026 [+1031 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "LaDepeche.fr"}, "author": "Agn\u00e8s Grimaldi", "title": "VIDEO. Pourquoi les fr\u00e8res Bogdanoff laissent un souvenir amer aux Gersois - LaDepeche.fr", "description": "Au lendemain de la mort d\u2019Igor Bogdanoff, six jours apr\u00e8s celle de son fr\u00e8re Grichka, les langues se d\u00e9lient dans le Gers. Aux alentours de leur ch\u00e2teau d\u2019Esclignac, les voisins gardent des souvenirs mitig\u00e9s.", "url": "https://www.ladepeche.fr/2022/01/04/video-reportage-pourquoi-les-freres-bogdanoff-laissent-un-souvenir-amer-aux-gersois-10026942.php", "urlToImage": "https://images.ladepeche.fr/api/v1/images/view/61d498d4d286c224565ce438/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2022-01-05T05:50:00Z", "content": "l'essentiel\r\n Au lendemain de la mort d\u2019Igor Bogdanoff, six jours apr\u00e8s celle de son fr\u00e8re Grichka, les langues se d\u00e9lient dans le Gers. Aux alentours de leur ch\u00e2teau d\u2019Esclignac, les voisins gardent\u2026 [+2552 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "L'Ind\u00e9pendant"}, "author": "Martial Mehr", "title": "Covid : les anticorps de requins seront-ils la prochaine arme pour neutraliser les coronavirus ? - L'Ind\u00e9pendant", "description": "Des anticorps uniques pr\u00e9sents chez les requins peuvent inactiver le SRAS-CoV-2, ses variantes et d'autres coronavirus, rapportent des scientifiques dans la revue \"Nature\".", "url": "https://www.lindependant.fr/2022/01/04/covid-les-anticorps-de-requins-seront-ils-la-prochaine-arme-pour-neutraliser-les-coronavirus-10026888.php", "urlToImage": "https://images.lindependant.fr/api/v1/images/view/61d490f5d286c2446477b516/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2022-01-05T05:06:00Z", "content": "Des anticorps uniques pr\u00e9sents chez les requins peuvent inactiver le SRAS-CoV-2, ses variantes et d'autres coronavirus, rapportent des scientifiques dans la revue \"Nature\".Des chercheurs de l\u2019Univers\u2026 [+2324 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Tatouage : des encres de couleurs d\u00e9sormais interdites en Europe - Ouest-France", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMihQFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvc2FudGUvdGF0b3VhZ2UtZGVzLWVuY3Jlcy1kZS1jb3VsZXVycy1kZXNvcm1haXMtaW50ZXJkaXRlcy1lbi1ldXJvcGUtOThiYzc3MDgtZTZlYy00NjNhLThkN2MtNGU4MDA1N2YxODBk0gEA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2022-01-05T04:55:41Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Le HuffPost"}, "author": "Vincent Gibert", "title": "Covid-19: 64 enfants en r\u00e9animation en France, annonce Olivier V\u00e9ran - Le HuffPost", "description": "Ce chiffre est en forte augmentation, selon le ministre de la Sant\u00e9.", "url": "https://www.huffingtonpost.fr/entry/covid-19-64-enfants-en-reanimation-en-france-annonce-olivier-veran_fr_61d4cb3de4b0bb04a63e1fdc", "urlToImage": "https://img.huffingtonpost.com/asset/61d4cd1f28000093cc7ee0ee.jpeg?cache=jDkO2VpoPE&ops=1200_630", "publishedAt": "2022-01-04T23:05:16Z", "content": "COVID-19 - Soixante-quatre enfants sont actuellement en r\u00e9animation en France \u00e0 cause d\u2019une forme grave du Covid-19, un chiffre en forte augmentation, a indiqu\u00e9 ce mardi 4 janvier devant les d\u00e9put\u00e9s \u2026 [+1325 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Le Figaro avec AFP", "title": "Abandon de poursuites pour agression sexuelle contre l'ex-gouverneur de New York - Le Figaro", "description": "Un procureur am\u00e9ricain a abandonn\u00e9 des poursuites pour agression sexuelle contre l'ancien gouverneur de l'\u00c9tat de New York Andrew Cuomo juste avant sa...", "url": "https://www.lefigaro.fr/flash-actu/abandon-de-poursuites-pour-agression-sexuelle-contre-l-ex-gouverneur-de-new-york-20220104", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/704x396_cropupscale/2022/01/04/a252b214c56667fd9937c9dd4ac731b5eb08c6b2486a8ab78e27e427387819e0.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T21:14:49Z", "content": "Un procureur am\u00e9ricain a abandonn\u00e9 des poursuites pour agression sexuelle contre l'ancien gouverneur de l'\u00c9tat de New York Andrew Cuomo juste avant sa comparution au tribunal, dans une affaire o\u00f9 l'a\u2026 [+1989 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sud Ouest"}, "author": "Sud Ouest", "title": "Explosion sur le Dakar-2022 : enqu\u00eate ouverte \u00e0 Paris pour tentative d\u2019assassinats terroristes - Sud Ouest", "description": "Une enqu\u00eate terroriste a \u00e9t\u00e9 ouverte mardi \u00e0 Paris apr\u00e8s l\u2019explosion qui a touch\u00e9 un v\u00e9hicule du team girondin Sodicars sur le Dakar-2022 en Arabie saoudite et bless\u00e9 un Fran\u00e7ais", "url": "https://www.sudouest.fr/sport/sports-mecaniques/dakar/explosion-sur-le-dakar-2022-enquete-ouverte-a-paris-pour-tentative-d-assassinats-terroristes-7536332.php", "urlToImage": "https://media.sudouest.fr/7536332/1200x-1/18832312.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T21:09:59Z", "content": "Lenqu\u00eate pr\u00e9liminaire suite \u00e0 lexplosion du v\u00e9hicule du pilote du Dakar Philippe Boutron, men\u00e9e par le parquet national antiterroriste, est ouverte pour \u00ab\u00a0tentative dassassinats en relation avec une \u2026 [+2082 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le HuffPost"}, "author": "Maxime Birken", "title": "P\u00e9cresse s'exprime apr\u00e8s la pol\u00e9mique de la \"bonne ann\u00e9e\" de Gims - Le HuffPost", "description": "La candidate LR \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle avait \u00e9t\u00e9 somm\u00e9e de s'expliquer sur les propos de Gims, son soutien au derni\u00e8res \u00e9lections r\u00e9gionales.", "url": "https://www.huffingtonpost.fr/entry/valerie-pecresse-revient-sur-la-polemique-bonne-annee-de-gims_fr_61d4ad11e4b04b42ab7903b9", "urlToImage": "https://img.huffingtonpost.com/asset/61d4b254280000e6c17ee0cf.png?cache=ogrSkFenNo&ops=1200_630", "publishedAt": "2022-01-04T21:04:08Z", "content": "POL\u00c9MIQUE - Val\u00e9rie P\u00e9cresse ne s\u2019\u00e9tait pas encore exprim\u00e9e sur le sujet. Invit\u00e9e sur le plateau de C \u00e0 vous ce mardi 4 janvier, la candidate LR\u00a0\u00e0 l\u2019\u00e9lection pr\u00e9sidentielle de 2022 n\u2019a pas pu \u00e9viter\u00a0\u2026 [+1860 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.fr"}, "author": "Romain Loisy", "title": "Le match Bordeaux-Marseille report\u00e9 ? - Sport.fr - Sport.fr", "description": "Selon le coach des Girondins de Bordeaux Vladimir Petkovic, quinze joueurs de son effectif seraient encore indisponibles pour affronter l'Olympique de", "url": "https://www.sport.fr/football/le-match-bordeaux-marseille-reporte-853642.shtm", "urlToImage": "https://www.sport.fr/wp-content/uploads/2022/01/Icon__D1R1723.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T19:24:00Z", "content": "Selon le coach des Girondins de Bordeaux Vladimir Petkovic, quinze joueurs de son effectif seraient encore indisponibles pour affronter l\u2019Olympique de Marseille. Le club aquitain devrait donc demande\u2026 [+437 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Corsematin.com"}, "author": "Antoine Giannini", "title": "Circulation du Covid : \"C'est la catastrophe dans les \u00e9coles\" - Corse-Matin", "description": "La rentr\u00e9e scolaire, qui a eu lieu hier matin, fait d\u00e9j\u00e0 d\u00e9bat, sur fond de circulation active de la Covid-19 dans l'\u00eele. Le discours tranche entre les responsables acad\u00e9miques d'un c\u00f4t\u00e9 et les syndicats de l'autre. Si le rectorat dresse un bilan pos...", "url": "https://www.corsematin.com/articles/circulation-du-covid-cest-la-catastrophe-dans-les-ecoles-122671", "urlToImage": "https://d2p1ubzgqn8tkf.cloudfront.net/article/988894/md_860ace9253d165a0a0e0acv_00500462.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T19:00:00Z", "content": "La rentr\u00e9e scolaire, qui a eu lieu hier matin, fait d\u00e9j\u00e0 d\u00e9bat, sur fond de circulation active de la Covid-19 dans l'\u00eele. Le discours tranche entre les responsables acad\u00e9miques d'un c\u00f4t\u00e9 et les syndi\u2026 [+4120 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Benjamin Roche et Jean-Fran\u00e7ois Etard", "title": "\u00ab Il est fort probable qu'un nouveau variant se retrouve sur le devant de la sc\u00e8ne dans les prochains mois \u00bb - Futura", "description": "L\u2019ann\u00e9e 2021 a permis de v\u00e9rifier que les mutations du SARS-CoV-2 avaient pour principal ressort une transmissibilit\u00e9 augment\u00e9e, l'une des strat\u00e9gies normales d'un virus pour survivre. Deux...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sante/actualites/coronavirus-il-fort-probable-quun-nouveau-variant-retrouve-devant-scene-prochains-mois-95848/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/b/6/1/b61aa2ae69_50185009_covid-transmission-emergence-virus.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T18:01:15Z", "content": "L'ann\u00e9e 2021 a permis de v\u00e9rifier que les mutations du SARS-CoV-2 avaient pour principal ressort une transmissibilit\u00e9 augment\u00e9e, l'une des strat\u00e9gies normales d'un\u00a0virus pour survivre. Deux chercheur\u2026 [+10279 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "author": "Anissa Hammadi", "title": "\u00abFlurona\u00bb : 5 minutes pour comprendre la double infection de grippe et Covid-19 - Le Parisien", "description": "Apr\u00e8s qu\u2019Isra\u00ebl a rapport\u00e9 la semaine derni\u00e8re le cas d\u2019une femme enceinte infect\u00e9e par la grippe et le Covid-19, certains m\u00e9dias ont parl\u00e9 de \u00abfusion\u00bb entre les deux virus, baptis\u00e9e \u00abFlurona\u00bb. Il s\u2019agit en r\u00e9alit\u00e9 d\u2019une \u00abcohabitation\u00bb, d\u00e9j\u00e0 identifi\u00e9e depuis\u2026", "url": "https://www.leparisien.fr/societe/sante/flurona-5-minutes-pour-comprendre-la-double-infection-de-grippe-et-covid-19-04-01-2022-M4YSLWBMFVBZ5PNIRMH6DQ32VU.php", "urlToImage": "https://www.leparisien.fr/resizer/C3LE1Den0NmWEM17tbsNs7UMFto=/1200x675/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/4E5H57NE4ZHJLBOOF4TSCSHS4Y.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T15:30:00Z", "content": "La nouvelle a fait sensation\u00a0: En Isra\u00ebl, une femme enceinte a \u00e9t\u00e9 infect\u00e9e par deux virus \u00e0 la fois\u00a0: le Covid-19 et la grippe. Selon les autorit\u00e9s isra\u00e9liennes, cit\u00e9es par The Times of Israel, cett\u2026 [+3947 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Boursorama"}, "author": null, "title": "Immobilier : les prix ont atteint des sommets en 2021, surtout dans certaines r\u00e9gions - Boursorama", "description": "En 2021, les appartements se sont vendus en moyenne 5,6% plus chers que l'ann\u00e9e pr\u00e9c\u00e9dente et 7,7% pour les maisons en France. Sur le march\u00e9 des appartements, c'est la Bretagne qui a enregistr\u00e9 les plus fortes hausses de prix tandis que pour les maisons, c'es\u2026", "url": "https://www.boursorama.com/patrimoine/actualites/immobilier-les-prix-ont-atteint-des-sommets-en-2021-surtout-dans-certaines-regions-cc70d903d1d004f8dc06c6b8f4c54e4d", "urlToImage": "https://s.brsimg.com/static-000/cache/i/content/images/2/d/5/2d502f951c2daf8ed32b69b820f8b1ba-1598x780.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T14:59:41Z", "content": "Aucune r\u00e9gion fran\u00e7aise n'a vu le prix moyen de ses biens immobiliers diminuer entre 2020 et 2021. photo d'illustration. (nattanan23 / Pixabay)\r\nEn 2021, les appartements se sont vendus en moyenne 5,\u2026 [+1807 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "Thibaut Gagnepain", "title": "Alsace : L\u2019entreprise Caddie plac\u00e9e en redressement judiciaire, 140 emplois menac\u00e9s - 20 Minutes", "description": "Le fabricant de chariot aurait sept millions d\u2019euros de dettes vis-\u00e0-vis de ses fournisseurs", "url": "https://www.20minutes.fr/economie/3210615-20220104-alsace-entreprise-caddie-placee-redressement-judiciaire-140-emplois-menaces", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/SrT1xzxxQrmDJKX51o6g6g/648x360_employes-usine-fabrication-caddie-drusenheim-france-5-mars-2012.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T14:53:05Z", "content": "Le couperet est tomb\u00e9. En cessation de paiements et en grande difficult\u00e9, l\u2019entreprise \r\nCaddie a \u00e9t\u00e9 plac\u00e9e mardi en redressement judiciaire. Le c\u00e9l\u00e8bre fabricant de chariots de supermarch\u00e9s a d\u00e9sor\u2026 [+2236 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Frandroid"}, "author": "Romain Ribout", "title": "Le Samsung Galaxy S21+ ne co\u00fbte que quelques euros de plus que le S21 FE aujourd\u2019hui - Frandroid", "description": "Le Samsung Galaxy S21 FE vient d'\u00eatre lanc\u00e9 au prix de 759 euros en France, mais aujourd'hui et gr\u00e2ce \u00e0 une promotion, le Samsung Galaxy S21 Plus qui ne fait presque aucune concession est seulement 40 euros plus cher. On peut alors l\u00e9gitimement se demander le\u2026", "url": "https://www.frandroid.com/bons-plans/1179643_le-samsung-galaxy-s21-ne-coute-que-quelques-euros-de-plus-que-le-s21-fe-aujourdhui", "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/02/samsung-galaxy-s21-plus-dos-scaled.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T14:47:01Z", "content": "Le Samsung Galaxy S21 FE vient d'\u00eatre lanc\u00e9 au prix de 759 euros en France, mais aujourd'hui et gr\u00e2ce \u00e0 une promotion, le Samsung Galaxy S21 Plus qui ne fait presque aucune concession est seulement 4\u2026 [+4796 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "INFOGRAPHIE. En Deux-S\u00e8vres, le taux de positivit\u00e9 au Covid-19 explose, taux d\u2019incidence tr\u00e8s \u00e9lev\u00e9 - Ouest-France", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiswFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvc2FudGUvdmlydXMvY29yb25hdmlydXMvZGV1eC1zZXZyZXMtbGUtdGF1eC1kZS1wb3NpdGl2aXRlLWF1LWNvdmlkLTE5LWV4cGxvc2UtbGUtdGF1eC1kLWluY2lkZW5jZS1yZXN0ZS10cmVzLWVsZXZlLWZiMDJhNzE2LTZkNDgtMTFlYy04NmMzLWIyOTM2ZTE2NTMyOdIBswFodHRwczovL2FtcC5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvc2FudGUvdmlydXMvY29yb25hdmlydXMvZGV1eC1zZXZyZXMtbGUtdGF1eC1kZS1wb3NpdGl2aXRlLWF1LWNvdmlkLTE5LWV4cGxvc2UtbGUtdGF1eC1kLWluY2lkZW5jZS1yZXN0ZS10cmVzLWVsZXZlLWZiMDJhNzE2LTZkNDgtMTFlYy04NmMzLWIyOTM2ZTE2NTMyOQ?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2022-01-04T11:15:19Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Le Figaro avec AFP", "title": "Les prix des services bancaires augmenteront en 2022, selon une \u00e9tude - Le Figaro", "description": "Cette hausse touchera tous les types de profils mais avec de fortes disparit\u00e9s entre les banques, avertit l'association Consommation Logement Cadre de Vie (CLCV).", "url": "https://www.lefigaro.fr/societes/les-prix-des-services-bancaires-augmenteront-en-2022-selon-une-etude-20220104", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/704x396_cropupscale/2022/01/04/19122d7786a080dd3881a3a22668ef7ee0d28a81e63588256a36bed1bc118fdd.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T10:32:00Z", "content": "Cette hausse touchera tous les types de profils mais avec de fortes disparit\u00e9s entre les banques, avertit l'association Consommation Logement Cadre de Vie (CLCV).L'inflation se fera aussi sentir dans\u2026 [+2264 chars]"}]}