{"status": "ok", "totalResults": 67, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Eurosport.fr"}, "author": "Maxime Battistella", "title": "Open d'Australie 2022 - Le Premier ministre australien menace de \"renvoyer Djokovic par le premier avion\" - Eurosport FR", "description": "OPEN D'AUSTRALIE 2022 - L'exemption m\u00e9dicale accord\u00e9e \u00e0 Novak Djokovic continue de faire des remous aux antipodes.", "url": "https://www.eurosport.fr/tennis/open-d-australie/2022/open-d-australie-2022-le-gouvernement-federal-australien-pourrait-remettre-en-cause-l-exemption-medi_sto8693272/story.shtml", "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2022/01/02/3279669-67110648-2560-1440.jpg", "publishedAt": "2022-01-05T10:21:00Z", "content": "Novak Djokovic of Serbia in action during the Davis Cup Finals 2021, Semifinal 1, tennis match played between Croatia and Serbia at Madrid Arena pabilion on December 03, 2021, in Madrid, Spain. (Phot\u2026 [+67 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Foot Mercato"}, "author": "Maxime Barbaud", "title": "Le clan Demb\u00e9l\u00e9 se moque des coups de pression du FC Barcelone - Foot Mercato", "description": "Malgr\u00e9 les pressions du Bar\u00e7a sous forme d'ultimatum, les agents d'Ousmane Demb\u00e9l\u00e9 sont bien conscients d'\u00eatre en position de force.", "url": "https://www.footmercato.net/a7618984064756634212-le-clan-dembele-se-moque-des-coups-de-pression-du-fc-barcelone", "urlToImage": "https://assets-fr.imgfoot.com/media/cache/1200x675/ousmane.jpg", "publishedAt": "2022-01-05T10:03:55Z", "content": "La suite apr\u00e8s cette publicit\u00e9\r\nLa cas Ousmane Demb\u00e9l\u00e9 crispe tout le monde au FC Barcelone. Apr\u00e8s avoir fix\u00e9 des exigences bien trop importantes pour les finances du club catalan, le Fran\u00e7ais a d\u00e9ci\u2026 [+1589 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Foot Mercato"}, "author": "Kevin Saccani", "title": "Le vestiaire de Manchester United au bord de l'implosion, l'affaire Romelu Lukaku fait r\u00e9fl\u00e9chir Chelsea (...) - Foot Mercato", "description": "Le vestiaire de MU au bord de l'implosion, le PSG ouvre la porte au d\u00e9part d'Icardi ou encore l'affaire Lukaku en lien avec le dossier Haaland, retrouvez dans votre revue de presse Foot Mercato les derni\u00e8res informations de la presse sportive europ\u00e9enne.", "url": "https://www.footmercato.net/a5840864354700447504-le-vestiaire-de-manchester-united-au-bord-de-limplosion-laffaire-romelu-lukaku-fait-reflechir-chelsea-dans-le-dossier-erling-haaland", "urlToImage": "https://assets-fr.imgfoot.com/media/cache/1200x675/photo-rvp-61d556821a674.jpg", "publishedAt": "2022-01-05T09:05:43Z", "content": "La suite apr\u00e8s cette publicit\u00e9\r\nMU au bord de l'implosion\r\nLes propos de Luke Shaw apr\u00e8s la d\u00e9faite de Manchester United contre Wolverhampton (0-1) lundi soir ont secou\u00e9 la presse britannique. Du cou\u2026 [+2583 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "author": "Le Parisien", "title": "Benjamin Mendy transf\u00e9r\u00e9 dans l\u2019une des prisons les plus dures d\u2019Angleterre - Le Parisien", "description": "Le footballeur de City, accus\u00e9 de sept viols et incarc\u00e9r\u00e9 depuis ao\u00fbt 2021, loge d\u00e9sormais \u00e0 Manchester dans un \u00e9tablissement de haute s\u00e9curit\u00e9.", "url": "https://www.leparisien.fr/sports/benjamin-mendy-transfere-dans-lune-des-prisons-les-plus-dures-dangleterre-05-01-2022-QSMC3PIO7ZEYXHPXQIDVBUDDBM.php", "urlToImage": "https://www.leparisien.fr/resizer/9J_8FJ6s3ljmbQzXNgMsdZrPslE=/1200x675/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/PJ5VZVDOPFG5FHS3JEPY254CWY.jpg", "publishedAt": "2022-01-05T09:04:00Z", "content": "Ladministration britannique a d\u00e9cid\u00e9 du transfert de Benjamin Mendy. Selon The Sun, lun des tablo\u00efds anglais les plus vendus outre-Manche, le joueur de Manchester City, accus\u00e9 de sept viols et incarc\u2026 [+1647 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Butfootballclub.fr"}, "author": "Bastien Aubert", "title": "ASSE - Mercato : Dupraz attend encore ces 3 recrues, revirement pour Dagba, Mateta et Ferhat ! - But! Football Club", "description": "Apr\u00e8s avoir avanc\u00e9 sur Paul Bernardoni et Sada Thioub au mercato hivernal, Pascal Dupraz et Lo\u00efc Perrin souhaitent encore ferrer trois renforts d\u2019ici \u00e0 la fin du mois de janvier. Les profils sont connus.", "url": "https://www.butfootballclub.fr/asse/mercato/asse-mercato-dupraz-attend-encore-ces-3-recrues-revirement-pour-dagba-mateta-et-ferhat-742265", "urlToImage": "https://static.butfootballclub.fr/photo_article/742265/291656/1200-L-asse-mercato-dupraz-attend-encore-ces-3-recrues-revirement-pour-dagba-mateta-et-ferhat.jpg", "publishedAt": "2022-01-05T09:00:00Z", "content": "Zapping But! Football Club L'AS Saint-Etienne : La question du jour \r\nL\u2019ASSE veut faire feu de tout bois au mercato hivernal. Paul Bernardoni et Sada Thioub sont ainsi attendus dans la matin\u00e9e pour p\u2026 [+1397 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Foot National"}, "author": "Victor Willems", "title": "L1 : Maracineanu l\u00e2che une bombe pour la jauge dans les stades ! - Foot National", "description": "Tr\u00e8s bonne nouvelle d\u00e9voil\u00e9e par Roxana Maracineanu concernant la jauge dans les stades.", "url": "https://www.foot-national.com/ligue-1/l1--maracineanu-lache-une-bombe-pour-la-jauge-dans-les-stades--742310", "urlToImage": null, "publishedAt": "2022-01-05T08:59:00Z", "content": "Zapping Foot National Top 10 : les meilleurs buteurs de l'histoire en \u00e9quipe de France\r\nC'est une tr\u00e8s bonne nouvelle d\u00e9voil\u00e9e par la ministre d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e aux Sports Roxana Maracineanu. Cette derni\u00e8re a\u2026 [+1278 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Maxifoot.fr"}, "author": null, "title": "Lens : Fofana est un monstre - Maxifoot", "description": "Men\u00e9 de deux buts \u00e0 la pause, Lens a r\u00e9ussi \u00e0 renverser Lille (2-2, 4-3 tab), mardi, lors des 16es de finale de la Coupe de France.  ...", "url": "https://www.maxifoot.fr/football/article-49489.htm", "urlToImage": "//photo.maxifoot.fr/fofana-lens-3.jpg", "publishedAt": "2022-01-05T08:42:00Z", "content": "Men\u00e9 de deux buts \u00e0 la pause, Lens a r\u00e9ussi \u00e0 renverser Lille (2-2, 4-3 tab), mardi, lors des 16es de finale de la Coupe de France. Intenable en seconde p\u00e9riode, Seko Fofana s'est une nouvelle fois c\u2026 [+2204 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Tennis. Corentin Moutet p\u00e8te un c\u00e2ble en plein match et insulte l\u2019arbitre avant d\u2019\u00eatre disqualifi\u00e9 - Ouest-France", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMirwFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvc3BvcnQvdGVubmlzL3Rlbm5pcy1jb3JlbnRpbi1tb3V0ZXQtcGV0ZS11bi1jYWJsZS1lbi1wbGVpbi1tYXRjaC1ldC1pbnN1bHRlLWwtYXJiaXRyZS1hdmFudC1kLWV0cmUtZGlzcXVhbGlmaWUtOTRlOTNlYzQtNmRmYS0xMWVjLWI1MjktNTNiYWU0MWFmMDg50gEA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2022-01-05T08:39:34Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Onze Mondial"}, "author": "Nathan Bricout", "title": "Danemark : \u00ab Je suis mort pendant cinq minutes \u00bb, les confidences folles de Christian Eriksen - Onze Mondial", "description": "Pr\u00e8s de sept mois apr\u00e8s son arr\u00eat cardiaque qui a failli lui co\u00fbter la vie, Christian Eriksen a fait de tr\u00e8s \u00e9mouvantes confidences sur cet accident.", "url": "https://www.onzemondial.com/selections/danemark-je-suis-mort-pendant-cinq-minutes-les-confidences-folles-de-christian-eriksen-742240", "urlToImage": "https://static.onzemondial.com/photo_article/742240/291647/1200-L-danemark-je-suis-mort-pendant-cinq-minutes-les-confidences-folles-de-christian-eriksen.jpg", "publishedAt": "2022-01-05T08:00:00Z", "content": "Zapping Onze Mondial Top 10\u00a0: Les plus fortes hausses de valeurs\r\nLe 12 juin dernier, tout le monde du football \u00e9tait plong\u00e9 dans une peur gla\u00e7ante au moment o\u00f9 Christian Eriksen s'est effondr\u00e9 sur l\u2026 [+2144 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Butfootballclub.fr"}, "author": "Bastien Aubert", "title": "PSG, Real Madrid - Mercato : Mbapp\u00e9 envoie Haaland au FC Barcelone, son futur contrat r\u00e9v\u00e9l\u00e9 ! - But! Football Club", "description": "Voici la revue de presse espagnole en date du mercredi 5 janvier 2022. Au menu : l\u2019entr\u00e9e en lice du Real Madrid et du FC Barcelone en Coupe du Roi et l\u2019avenir d\u2019Erling Haaland qui serait d\u00e9j\u00e0 planifi\u00e9.", "url": "https://www.butfootballclub.fr/foot-etranger/espagne/psg-real-madrid-mercato-mbappe-envoie-haaland-au-fc-barcelone-son-futur-contrat-revele-742223", "urlToImage": "https://static.butfootballclub.fr/photo_article/742223/291641/1200-L-psg-real-madrid-mercato-mbapp-envoie-haaland-au-fc-barcelone-son-futur-contrat-rvl.jpg", "publishedAt": "2022-01-05T08:00:00Z", "content": "Zapping But! Football Club RC Lens : La question de la semaine \r\nSPORT \u00ab Haaland pr\u00e9f\u00e8re le Bar\u00e7a \u00bb\r\nSport assure qu\u2019Erling Haaland (21 ans) donne sa priorit\u00e9 au FC Barcelone pour la saison prochaine\u2026 [+1742 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onze Mondial"}, "author": "Julien Pedebos", "title": "PSG : le retour de Neymar sur les terrains fix\u00e9, Messi bloqu\u00e9 \u00e0 cause de ses proches ? - Onze Mondial", "description": "Tandis que le planning du retour de Neymar se pr\u00e9cise, l'incertitude concernant le cas Lionel Messi reste de mise, notamment \u00e0 cause de ses proches.", "url": "https://www.onzemondial.com/ligue-1/psg-le-retour-de-neymar-sur-les-terrains-fixe-messi-bloque-a-cause-de-ses-proches-742227", "urlToImage": "https://static.onzemondial.com/photo_article/742227/291643/1200-L-psg-le-retour-de-neymar-sur-les-terrains-fix-messi-bloqu-cause-de-ses-proches.jpg", "publishedAt": "2022-01-05T07:40:00Z", "content": "Zapping Onze Mondial TOP 10 : Les plus beaux maillots de la Ligue 1 2021/2022\r\nDans les semaines qui viennent, si le PSG ne conna\u00eet pas de nouveau contretemps, Kylian Mbapp\u00e9 devrait retrouver ses deu\u2026 [+1977 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Jeunesfooteux.com"}, "author": "R\u00e9daction JF", "title": "OM - Mercato : Alvaro Gonzalez, une grosse info tombe \u00e0 Marseille ! - Jeunesfooteux ", "description": "Apr\u00e8s avoir r\u00e9alis\u00e9 un incroyable Mercato OM l'\u00e9t\u00e9 dernier avec pas moins de dix nouvelles recrues enregistr\u00e9es (Pau Lopez, William Saliba, Luan Peres, Leonardo Balerdi, Pol Lirola, Amine Harit, Konrad de la Fuente, Matt\u00e9o Guendouzi, Gerson, Cengiz \u00dcnder), Pa\u2026", "url": "https://www.jeunesfooteux.com/OM-Mercato-Alvaro-Gonzalez-une-grosse-info-tombe-a-Marseille-_a51107.html", "urlToImage": "https://www.jeunesfooteux.com/photo/art/grande/61398371-44759696.jpg?v=1641343390", "publishedAt": "2022-01-05T07:40:00Z", "content": "Apr\u00e8s avoir r\u00e9alis\u00e9 un incroyable Mercato OM l'\u00e9t\u00e9 dernier avec pas moins de dix nouvelles recrues enregistr\u00e9es (Pau Lopez, William Saliba, Luan Peres, Leonardo Balerdi, Pol Lirola, Amine Harit, Konr\u2026 [+1437 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le 10 Sport"}, "author": "G.d.S.S.", "title": "Mercato - OM : Les coulisses de la derni\u00e8re op\u00e9ration boucl\u00e9e par Longoria ! - Le 10 Sport", "description": "Pouss\u00e9 vers la sortie par l\u2019OM ces derniers mois, Jordan Amavi s\u2019appr\u00eate \u00e0 rallier l\u2019OGC Nice sous la forme d\u2019un pr\u00eat avec option d\u2019achat. Un dossier qui a pris une tournure d\u00e9cisive ces derniers\u2026", "url": "https://le10sport.com/football/mercato/mercato-om-les-coulisses-de-la-derniere-operation-bouclee-par-longoria-582297", "urlToImage": "https://le10static.com/img/master/0000/0019/192160.jpeg", "publishedAt": "2022-01-05T07:30:00Z", "content": "Publi\u00e9 le 5 janvier 2022 \u00e0 8h30 par G.d.S.S. Pouss\u00e9 vers la sortie par lOM ces derniers mois, Jordan Amavi sappr\u00eate \u00e0 rallier lOGC Nice sous la forme dun pr\u00eat avec option dachat. Un dossier qui a pri\u2026 [+1405 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rugbyrama.fr"}, "author": "Julien\u00a0Plazanet", "title": "Tournoi des 6 Nations 2022 - Fabien Galthi\u00e9 (XV de France) : \"Nous sommes en position de vouloir gagner un titre\" - Rugbyrama", "description": "TOURNOI DES 6 NATIONS 2022 - En visite au sein du club de Tournon-sur-Rh\u00f4ne en Ard\u00e8che, ce mardi, le s\u00e9lectionneur du XV de France a dress\u00e9 la feuille de route des Bleus pour l\u2019ann\u00e9e 2022. Avant de participer \u00e0 un entrainement de l\u2019\u00e9quipe locale, qui \u00e9volue e\u2026", "url": "https://www.rugbyrama.fr/rugby/6-nations/2021/tournoi-des-6-nations-2022-fabien-galthie-xv-de-france-nous-sommes-en-position-de-vouloir-gagner-un-_sto8693270/story.shtml", "urlToImage": "https://i.rugbyrama.fr/2022/01/05/3280796-67133195-1600-900.jpg", "publishedAt": "2022-01-05T07:29:59Z", "content": "Quattendez-vous de cette ann\u00e9e 2022, notamment apr\u00e8s cette belle victoire face \u00e0 la Nouvelle-Z\u00e9lande et en vue du prochain Tournoi des VI Nations ?\r\nCest lenchainement de ce que lon a v\u00e9cu et de ce q\u2026 [+6313 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Le Paris FC va faire appel d'une partie des sanctions de la F\u00e9d\u00e9ration apr\u00e8s son match de Coupe contre l'OL - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Pierre Ferracci, le pr\u00e9sident du Paris FC, va faire appel d'une partie des sanctions inflig\u00e9es par la commission de discipline de la FFF \u00e0 la suite des incidents survenus lors du match de Coupe de France contre l'OL.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Le-paris-fc-fait-appel-des-sanctions-de-la-federation-apres-son-match-de-coupe-contre-l-ol/1308506", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/des-incidents-avaient-eclate-en-tribunes-lors-du-match-entre-le-paris-fc-et-l-ol-p-lahalle-l-equipe/1500000001588581/0:0,1998:1332-640-427-75/cc8b2.jpg", "publishedAt": "2022-01-05T07:27:05Z", "content": "Par ailleurs, quatre nouveaux supporters du PSG, selon la police, soit huit au total, impliqu\u00e9s dans les incidents de la rencontre, se sont vus notifier une interdiction administrative de stade de la\u2026 [+287 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le 10 Sport"}, "author": "A.M.", "title": "Mercato - PSG : Leonardo tente de boucler une op\u00e9ration \u00e0 30M\u20ac ! - Le 10 Sport", "description": "Bien d\u00e9cid\u00e9 \u00e0 vendre durant le mercato d'hiver, le PSG souhaiterait notamment c\u00e9der Mauro Icardi dont la valeur serait estim\u00e9e \u00e0 30M\u20ac. Encore faut-il trouver un club acheteur.", "url": "https://le10sport.com/football/mercato/mercato-psg-leonardo-tente-de-boucler-une-operation-a-30meur-582296", "urlToImage": "https://le10static.com/img/master/0000/0019/199008.jpeg", "publishedAt": "2022-01-05T07:15:00Z", "content": "Publi\u00e9 le 5 janvier 2022 \u00e0 8h15 par A.M. mis \u00e0 jour le 5 janvier 2022 \u00e0 8h16 Bien d\u00e9cid\u00e9 \u00e0 vendre durant le mercato d'hiver, le PSG souhaiterait notamment c\u00e9der Mauro Icardi dont la valeur serait est\u2026 [+1156 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Foot Mercato"}, "author": "Lucas Billard", "title": "CdF : la commission de discipline de la FFF va \u00e9tudier les incidents entre Jura Sud et l'ASSE - Foot Mercato", "description": "", "url": "https://www.footmercato.net/a6320254467606408102-cdf-la-commission-de-discipline-de-la-fff-va-etudier-les-incidents-entre-jura-sud-et-lasse", "urlToImage": "https://assets-fr.imgfoot.com/media/cache/1200x675/saint-etienne-61d1e549b7bca.jpg", "publishedAt": "2022-01-05T07:01:00Z", "content": "Dans le cadre des 16es de finale de la Coupe de France, l'AS Saint-\u00c9tienne n'a pas eu trop de mal \u00e0 se d\u00e9faire des amateurs de Jura Sud (4-1), pensionnaire de N2. Ce qui a surtout marqu\u00e9 cette rencon\u2026 [+870 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "DIRECT. Mercato : Mbapp\u00e9, Haaland, PSG, Demb\u00e9l\u00e9\u2026 Infos, rumeurs, indiscr\u00e9tions du mercredi 5 janvier - Ouest-France", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMitgFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvc3BvcnQvZm9vdGJhbGwvdHJhbnNmZXJ0cy9kaXJlY3QtbWVyY2F0by1tYmFwcGUtaGFhbGFuZC1wc2ctZGVtYmVsZS1pbmZvcy1ydW1ldXJzLWluZGlzY3JldGlvbnMtZHUtbWVyY3JlZGktNS1qYW52aWVyLWQ1NzM3ODQyLTZkYTAtMTFlYy1iY2ZlLTkwOThmNzA1ZTNjYtIBAA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2022-01-05T06:56:54Z", "content": null}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "NBA : Phoenix s'impose \u00e0 New Orleans, LeBron James porte encore les Lakers - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Deuxi\u00e8me de la conf\u00e9rence Ouest, Phoenix s'est impos\u00e9 mardi sur le parquet de New Orleans (123-110). Malmen\u00e9s par Sacramento, les Los Angeles Lakers ont fini par s'imposer (122-114), gr\u00e2ce \u00e0 LeBron James.", "url": "https://www.lequipe.fr/Basket/Actualites/Nba-phoenix-s-impose-a-new-orleans-les-lakers-viennent-a-bout-de-sacramento/1308503", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/lebron-james-a-encore-ete-intenable-et-precieux-en-fin-de-match-face-a-sacramento-ch-cook-reuters/1500000001588577/310:124,1841:1144-640-427-75/315eb.jpg", "publishedAt": "2022-01-05T06:40:37Z", "content": "Battu par Donovan Mitchell (Utah) pour le troph\u00e9e de joueur du mois de d\u00e9cembre, LeBron James s'est consol\u00e9 en menant ses Lakers \u00e0 la victoire contre Sacramento (122-114). Le \u00ab\u00a0King\u00a0\u00bb a pass\u00e9 la barr\u2026 [+2709 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Butfootballclub.fr"}, "author": "Bastien Aubert", "title": "RC Lens - LOSC : Haise encense le h\u00e9ros du peuple lensois, Gourvennec est furax - But! Football Club", "description": "La qualification hom\u00e9rique du RC Lens en 8es de finale de la Coupe de France au d\u00e9triment du LOSC mardi \u00e0 Bollaert a combl\u00e9 Franck Haise (2-2, 4 tab 3). De son c\u00f4t\u00e9, Jocelyn Gourvennec fait la grimace.", "url": "https://www.butfootballclub.fr/rc-lens/actualite/rc-lens-losc-haise-encense-le-heros-du-peuple-lensois-gourvennec-est-furax-742203", "urlToImage": "https://static.butfootballclub.fr/photo_article/742203/291634/1200-L-rc-lens-losc-haise-encense-le-hros-du-peuple-lensois-gourvennec-est-furax.jpg", "publishedAt": "2022-01-05T06:40:00Z", "content": "Zapping But! Football Club RC Lens : les transferts les plus chers des Sang et Or\r\nLe RC Lens a sorti les muscles. Men\u00e9s par le LOSC jusqu\u2019\u00e0 la 67e minute hier \u00e0 Bollaert, les Sang et Or se sont fait\u2026 [+1630 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "France Bleu"}, "author": "Marc Bertrand", "title": "Coupe de France de football : affronter Saint-Etienne, un \"r\u00eave \u00e9veill\u00e9\" pour les deux st\u00e9phanois de Bergerac - France Bleu", "description": "Deux joueurs de l'\u00e9quipe du Bergerac P\u00e9rigord Football Club sont originaires de Saint-Etienne, le club que vont affronter les bergeracois en huiti\u00e8mes de finale de la Coupe de France. Un match qui marquera leur vie. Ils compte d\u00e9j\u00e0 ramener toute la famille en\u2026", "url": "https://www.francebleu.fr/sports/football/coupe-de-france-de-football-affronter-saint-etienne-un-reve-eveille-pour-les-deux-stephanois-de-1641341823", "urlToImage": "https://cdn.radiofrance.fr/s3/cruiser-production/2022/01/d39fbf19-2142-4581-897d-c86e942593d0/870x489_img_4650.jpg", "publishedAt": "2022-01-05T04:57:04Z", "content": "Ils se sont pris dans les bras pour sauter de joie \u00e0 l'annonce du tirage. Le lat\u00e9ral Antoine Leti\u00e9vant et l'attaquant Samir Bakir, tous deux joueurs du Bergerac P\u00e9rigord Football Club, sont tous les \u2026 [+1602 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Foot-sur7.fr"}, "author": "FOOT-SUR7.fr", "title": "PSG Mercato : Avant Mbapp\u00e9, le Real fait un joli cadeau \u00e0 Paris - Foot Sur 7", "description": "Le Real Madrid attend l\u2019\u00e9t\u00e9 prochain pour r\u00e9cup\u00e9rer Kylian Mbapp\u00e9. En attendant, le club espagnol pr\u00e9pare un joli cadeau pour le PSG.", "url": "https://www.foot-sur7.fr/466675-psg-mercato-real-joli-cadeau-paris", "urlToImage": "https://cdn.foot-sur7.fr/700x400/articles/2021/12/Leonardo_Icon_DIB-291121-10-19.jpg", "publishedAt": "2022-01-05T04:06:00Z", "content": "Le Real Madrid attend l\u00e9t\u00e9 prochain pour r\u00e9cup\u00e9rer Kylian Mbapp\u00e9. En attendant, le club espagnol pr\u00e9pare un joli cadeau pour le PSG.\r\nLe Real Madrid abandonne pour R\u00fcdiger, voie libre pour le PSG ?\r\n\u2026 [+2128 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Foot Mercato"}, "author": "Samuel Zemour", "title": "Accord entre l'Atl\u00e9tico de Madrid et Newcastle pour Kieran Trippier - Foot Mercato", "description": "", "url": "https://www.footmercato.net/a6069091836880398275-accord-entre-latletico-de-madrid-et-newcastle-pour-kieran-trippier", "urlToImage": "https://assets-fr.imgfoot.com/media/cache/1200x675/kieran-trippier-2122-3.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T22:44:14Z", "content": "Newcastle United va connaitre sa premi\u00e8re grosse recrue depuis le rachat des Magpies par le Fonds Public d'Investissement d'Arabie Saoudite. En effet, l'international anglais de 31 ans, Kieran Trippi\u2026 [+707 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Culturepsg.com"}, "author": null, "title": "Rudiger, De Ketelaere, Kehrer, Wijnaldum, les autres rumeurs mercato du jour au PSG - CulturePSG.com", "description": "Principalement concentr\u00e9 sur de possibles ventes lors de ce mercato hivernal, le PSG pr\u00e9pare d\u2019ores et d\u00e9j\u00e0 de potentielles pistes pour les prochains mois. Les noms de Thilo Kehrer et Georginio Wijnaldum sont notamment \u00e9voqu\u00e9s dans le sens des d\u00e9parts, tandis\u2026", "url": "https://www.culturepsg.com/news/mercato/rudiger-de-ketelaere-kehrer-et-wijnaldum-les-rumeurs-mercato-du-jour-au-psg/40353", "urlToImage": "http://media.culturepsg.com/image/news/kehrer_echauffement_psg_clermont_110921_09686.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T21:52:00Z", "content": "Rudiger attire les convoitises\r\nLibre dans six mois et \u00e0 peine autoris\u00e9 \u00e0 n\u00e9gocier avec ses pr\u00e9tendants, Antonio Rudiger a entam\u00e9 les discussions avec le PSG, le Bayern Munich et la Juventus Turin se\u2026 [+2519 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Maxifoot.fr"}, "author": null, "title": "Real : Ancelotti \u00e9carte le moindre d\u00e9part - Maxifoot", "description": "Sur ce mercato d'hiver, le Real Madrid a fait l'objet de nombreuses rumeurs concernant un possible m\u00e9nage au sein de l'e...", "url": "https://news.maxifoot.fr/real/ancelotti-ecarte-le-moindre-depart-foot-360880.htm", "urlToImage": "https://news.maxifoot.fr/amp/360880.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T21:40:00Z", "content": "Sur ce mercato d'hiver, le Real Madrid a fait l'objet de nombreuses rumeurs concernant un possible m\u00e9nage au sein de l'effectif, notamment pour des joueurs peu utilis\u00e9s comme Marcelo, Isco, Gareth Ba\u2026 [+617 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Real-france.fr"}, "author": "Thomas", "title": "Alcoyano - Real Madrid : les compos probables - Real France", "description": "Le Real Madrid se d\u00e9place sur la pelouse du petit club d'Alcoyano ce mercredi pour y disputer le 16e de finale de la Copa del Rey. Quel onze Ancelotti compte-t-il aligner pour ce match ?L'ann\u00e9e derni\u00e8re \u00e0 la p\u00e9riode, les joueurs du Real Madrid sortai", "url": "https://real-france.fr/alcoyano-real-madrid-les-compos-probables/", "urlToImage": "https://real-france.fr/wp-content/uploads/2021/07/avant-match-copa.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T21:38:53Z", "content": "Le Real Madrid se d\u00e9place sur la pelouse du petit club d'Alcoyano ce mercredi pour y disputer le 16e de finale de la Copa del Rey. Quel onze Ancelotti compte-t-il aligner pour ce match ?\r\nL'ann\u00e9e der\u2026 [+2231 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eurosport.fr"}, "author": "Guillaume Maillard Pacini", "title": "Premier League - Chelsea : Romelu Lukaku pr\u00e9sente officiellement ses excuses - Eurosport FR", "description": "PREMIER LEAGUE - Romelu Lukaku fait marche arri\u00e8re. Comme annonc\u00e9 par les m\u00e9dias britanniques lundi, l'attaquant belge a officiellement pr\u00e9sent\u00e9 ses excuses.", "url": "https://www.eurosport.fr/football/premier-league/2021-2022/premier-league-chelsea-romelu-lukaku-presente-officiellement-ses-excuses_sto8692890/story.shtml", "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2022/01/03/3279976-67116788-2560-1440.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T21:25:00Z", "content": "Lukaku con la maglia del Chelsea\r\nCr\u00e9dit: Getty Images"}, {"source": {"id": null, "name": "Sud Ouest"}, "author": "Sud Ouest", "title": "Explosion sur le Dakar-2022 : enqu\u00eate ouverte \u00e0 Paris pour tentative d\u2019assassinats terroristes - Sud Ouest", "description": "Une enqu\u00eate terroriste a \u00e9t\u00e9 ouverte mardi \u00e0 Paris apr\u00e8s l\u2019explosion qui a touch\u00e9 un v\u00e9hicule du team girondin Sodicars sur le Dakar-2022 en Arabie saoudite et bless\u00e9 un Fran\u00e7ais", "url": "https://www.sudouest.fr/sport/sports-mecaniques/dakar/explosion-sur-le-dakar-2022-enquete-ouverte-a-paris-pour-tentative-d-assassinats-terroristes-7536332.php", "urlToImage": "https://media.sudouest.fr/7536332/1200x-1/18832312.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T21:09:59Z", "content": "Lenqu\u00eate pr\u00e9liminaire suite \u00e0 lexplosion du v\u00e9hicule du pilote du Dakar Philippe Boutron, men\u00e9e par le parquet national antiterroriste, est ouverte pour \u00ab\u00a0tentative dassassinats en relation avec une \u2026 [+2082 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": null, "title": "Monaco: le discours ambitieux de Clement avant sa pr\u00e9sentation mercredi - RMC Sport", "description": "Nouvel entra\u00eeneur de l'AS Monaco depuis lundi, Philippe Clement sera pr\u00e9sent\u00e9 \u00e0 la presse mercredi, \u00e0 midi, lors d'une conf\u00e9rence au centre d'entra\u00eenement de La Turbie, o\u00f9 il dirigera ensuite, \u00e0 15 heures, sa premi\u00e8re s\u00e9ance. L'entra\u00eeneur belge a d\u00e9j\u00e0 pu \u00e9cha\u2026", "url": "https://rmcsport.bfmtv.com/football/ligue-1/monaco-le-discours-ambitieux-de-clement-avant-sa-presentation-mercredi_AV-202201040472.html", "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/TopSY5GmTAq_5LUnpk5aXCwiwsE=/0x153:2048x1305/images/Philippe-Clement-1203301.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T20:40:49Z", "content": "Nouvel entra\u00eeneur de l'AS Monaco depuis lundi, Philippe Clement sera pr\u00e9sent\u00e9 \u00e0 la presse mercredi, \u00e0 midi, lors d'une conf\u00e9rence au centre d'entra\u00eenement de La Turbie, o\u00f9 il dirigera ensuite, \u00e0 15 h\u2026 [+2257 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le 10 Sport"}, "author": "T.M.", "title": "Mercato - Barcelone : Le coup de gueule de ce club de Liga sur l\u2019arriv\u00e9e de Ferran Torres ! - Le 10 Sport", "description": "Toujours en pleine crise, le FC Barcelone a tout de m\u00eame l\u00e2ch\u00e9 55M\u20ac pour Ferran Torres. De quoi faire r\u00e9agir l\u2019entra\u00eeneur de Valence.", "url": "https://le10sport.com/football/mercato/mercato-barcelone-le-coup-de-gueule-de-ce-club-de-liga-sur-larrivee-de-ferran-torres-582258", "urlToImage": "https://le10static.com/img/master/0000/0020/200058.jpeg", "publishedAt": "2022-01-04T20:30:00Z", "content": "Foot - Mercato - Barcelone\r\nPubli\u00e9 le 4 janvier 2022 \u00e0 21h30 par T.M. Toujours en pleine crise, le FC Barcelone a tout de m\u00eame l\u00e2ch\u00e9 55M pour Ferran Torres. De quoi faire r\u00e9agir lentra\u00eeneur de Valenc\u2026 [+992 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Top Mercato.com"}, "author": null, "title": "Coupe de France : PSG-Nice, OM-Montpellier... Le tirage des 8es de finale - Top Mercato.com", "description": "Le tirage au sort des huiti\u00e8mes de finale de la Coupe de France a \u00e9t\u00e9 effectu\u00e9 mardi, avant le dernier seizi\u00e8me de finale entre Lens et Lille. Apr\u00e8s deux", "url": "https://www.topmercato.com/291415-coupe-de-france-psg-nice-om-montpellier-le-tirage-des-8es-de-finale/", "urlToImage": "https://www.topmercato.com/wp-content/uploads/2020-11-17-coupe-de-france-illustration.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T19:56:37Z", "content": "Le tirage au sort des huiti\u00e8mes de finale de la Coupe de France a \u00e9t\u00e9 effectu\u00e9 mardi, avant le dernier seizi\u00e8me de finale entre Lens et Lille.\r\nApr\u00e8s deux premiers tours pass\u00e9s sans encombre contre l\u2026 [+962 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Jeunesfooteux.com"}, "author": "R\u00e9daction JF", "title": "OM - Mercato : un international bosnien int\u00e9resse l'Olympique de Marseille - Jeunesfooteux ", "description": "Sead Kolasinac dont le contrat arrivera \u00e0 terme en juin prochain \u00e0 Arsenal, int\u00e9resse l'Olympique de Marseille en vue de remplacer Jordan Amavi.", "url": "https://www.jeunesfooteux.com/OM-Mercato-un-international-bosnien-interesse-l-Olympique-de-Marseille_a51101.html", "urlToImage": "https://www.jeunesfooteux.com/photo/art/grande/61383549-44752317.jpg?v=1641297903", "publishedAt": "2022-01-04T19:40:00Z", "content": "C'est donc dans ce contexte que le pr\u00e9sident de l'Olympique de Marseille, Pablo Longoria, s'int\u00e9resserait \u00e0 un joueur plus exp\u00e9riment\u00e9. Selon le Daily Mail, l'OM lorgnerait en effet sur\u00a0Sead Kolasina\u2026 [+475 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fcnantes.com"}, "author": null, "title": "FC Nantes | Coupe de France - FC Nantes", "description": "", "url": "https://www.fcnantes.com/articles/article2809.php?num=38814", "urlToImage": "https://www.fcnantes.com/img/2122/w-coupesaison2122.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T19:39:08Z", "content": "04 janvier 2022\r\nCoupe de France \r\nLe tirage au sort des 8\u00e8mes de finale de la Coupe de France, effectu\u00e9 mardi soir par Olivier Echouafni et \u00c9ric Sikora, a d\u00e9sign\u00e9 le Stade Brestois 29 comme prochain\u2026 [+1094 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Foot01.com"}, "author": "Mehdi Lunay", "title": "Mercato - Mercato : Lille perd Ikon\u00e9, Mbapp\u00e9 valide - Foot 01 - Foot01", "description": "Ce lundi, la Fiorentina a officialis\u00e9 l'arriv\u00e9e de Jonathan Ikon\u00e9 en provenance du LOSC. Une destination qui a pu surprendre de la part du joueur form\u00e9 au PSG. Cependant, c'est une d\u00e9cision m\u00fbrement r\u00e9fl\u00e9chie d'Ikon\u00e9, valid\u00e9e par son ami Kylian Mbapp\u00e9\u2026", "url": "https://www.foot01.com/mercato/mercato-lille-perd-ikone-mbappe-valide-394683", "urlToImage": "https://www.foot01.com/img/images/1200x/2022/Jan/04/lille-perd-ikone-mbappe-valide-icon_pl5_3924-331715.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T19:30:01Z", "content": "Ce lundi, la Fiorentina a officialis\u00e9 l'arriv\u00e9e de Jonathan Ikon\u00e9 en provenance du LOSC. Une destination qui a pu surprendre de la part du joueur form\u00e9 au PSG. Cependant, c'est une d\u00e9cision m\u00fbrement \u2026 [+1815 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.fr"}, "author": "Romain Loisy", "title": "Le match Bordeaux-Marseille report\u00e9 ? - Sport.fr - Sport.fr", "description": "Selon le coach des Girondins de Bordeaux Vladimir Petkovic, quinze joueurs de son effectif seraient encore indisponibles pour affronter l'Olympique de", "url": "https://www.sport.fr/football/le-match-bordeaux-marseille-reporte-853642.shtm", "urlToImage": "https://www.sport.fr/wp-content/uploads/2022/01/Icon__D1R1723.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T19:24:00Z", "content": "Selon le coach des Girondins de Bordeaux Vladimir Petkovic, quinze joueurs de son effectif seraient encore indisponibles pour affronter l\u2019Olympique de Marseille. Le club aquitain devrait donc demande\u2026 [+437 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Foot Mercato"}, "author": "Samuel Zemour, Lucas Billard", "title": "EFL Cup : Liverpool demande le report du match contre Arsenal - Foot Mercato", "description": "", "url": "https://www.footmercato.net/a5024689391293818451-efl-cup-liverpool-demande-le-report-du-match-contre-arsenal", "urlToImage": "https://assets-fr.imgfoot.com/media/cache/1200x675/liverpool-arsenal-sadio-mane-but-equipe.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T19:21:29Z", "content": "Alors que les Reds doivent se d\u00e9placer sur la pelouse d'Arsenal dans le cadre de la demi-finale aller de Coupe de la Ligue anglaise, Liverpool vient d'informer ce mardi qu'une \u00abdemande a \u00e9t\u00e9 soumise \u2026 [+987 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lyonmag.com"}, "author": "Lyon Mag Team", "title": "OL-PSG sans public ? Le club se prononcera ce jeudi - Lyon Mag", "description": "Le cauchemar se poursuit pour l&rsquo;Olympique Lyonnais.", "url": "https://www.lyonmag.com/article/120211/ol-psg-sans-public-le-club-se-prononcera-ce-jeudi", "urlToImage": "https://www.lyonmag.com/media/images/61d494ebe8482-28998023918-7be474a65b-o.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T18:38:00Z", "content": "Apr\u00e8s des semaines de contre-performances sportives, de remous en coulisses, de d\u00e9bordements dans les tribunes et de sanctions de la part des instances du football, le club voit le Covid-19 revenir \u00e0\u2026 [+1577 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "author": "Eric Michel, Christophe  Lacaze-Eslous", "title": "\u00abC\u2019est un miracul\u00e9\u00bb : Elohim Prandi, l\u2019espoir du handball poignard\u00e9 le 1er janvier, toujours hospitalis\u00e9 - Le Parisien", "description": "L\u2019arri\u00e8re gauche de 23 ans est un des grands espoirs du handball tricolore. Poignard\u00e9 de six coups de couteau \u00e0 l\u2019aube du 1er janvier, le joueur du PSG et de l\u2019\u00e9quipe de France est toujours en observation. Ses proches confirment que le drame aurait pu \u00eatre en\u2026", "url": "https://www.leparisien.fr/sports/cest-un-miracule-elohim-prandi-lespoir-du-handball-poignarde-le-1er-janvier-toujours-hospitalise-04-01-2022-VH7XCWYOEBEUDOVUE2GNA33IRU.php", "urlToImage": "https://www.leparisien.fr/resizer/MuYcYiQDuwXD4IU6BrD0yqH3gKE=/1200x675/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/HE3X7BQGNZDQPGADBTDAWFM4YM.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T18:34:00Z", "content": "Profitez des avantages de loffre num\u00e9rique\r\n<ul><li>Lint\u00e9gralit\u00e9 des articles et vid\u00e9os</li><li>Linfo locale qui vous concerne</li><li>Votre journal num\u00e9rique d\u00e8s 6h00</li><li>Une navigation sans pub\u2026 [+81 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Debats-sports.com"}, "author": "Stephane Raymond", "title": "PSG: Mbapp\u00e9 veut d\u00e9tr\u00f4ner Ibrahimovic - D\u00e9bats Sports", "description": "Avec son tripl\u00e9 face \u00e0 Vannes hier soir, Kylian Mbapp\u00e9 a franchi la barre des 150 buts avec le PSG. Il est \u00e0 six longueurs d'Ibrahimovic.", "url": "https://debats-sports.com/psg-mbappe-veut-detroner-ibrahimovic/", "urlToImage": "https://debats-sports.com/wp-content/uploads/2021/05/kylian-mbappe-psg.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T18:30:26Z", "content": "\u00c0 peine \u00e2g\u00e9 de 23 ans, Kylian Mbapp\u00e9 est le troisi\u00e8me meilleur buteur de l\u2019histoire du PSG. En effet, le gamin de Bondy vient d\u2019atteindre la barre des 150 buts lors de la rencontre face \u00e0 Vannes hier\u2026 [+883 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nordicmag.info"}, "author": "Nordic Magazine", "title": "Ski de fond : la coupe du monde des Rousses est annul\u00e9e - Nordic Magazine", "description": "La coupe du monde de ski de fond aux Rousses ne peut \u00eatre maintenue en raison du contexte sanitaire.", "url": "https://www.nordicmag.info/ski-de-fond-la-coupe-du-monde-des-rousses-est-annulee-0104/", "urlToImage": "https://www.nordicmag.info/wp-content/uploads/2022/01/Group29122018fm4445-1-1.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T18:08:46Z", "content": "Ski de fond : inqui\u00e9tudes croissantes li\u00e9es au variant Omicron\r\nCe mardi soir, la F\u00e9d\u00e9ration internationale de ski (FIS) annonce dans un communiqu\u00e9 que l\u2019\u00e9tape de coupe du monde de ski de fond devant\u2026 [+3312 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Nicolas Usa\u00ef nouvel entra\u00eeneur de N\u00eemes (officiel) - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Comme nous vous l'annoncions, Nicolas Usa\u00ef a \u00e9t\u00e9 nomm\u00e9 entra\u00eeneur de N\u00eemes, ce mardi.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Nicolas-usai-nouvel-entraineur-de-nimes-officiel/1308427", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/nicolas-usai-est-le-nouvel-entraineur-de-nimes-s-mantey-l-equipe/1500000001588434/0:0,1995:1330-640-427-75/7ba5b.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T17:45:12Z", "content": "Apr\u00e8s la mise \u00e0 pied de Pascal Plancque ce mardi, le N\u00eemes Olympique n'a pas tard\u00e9 \u00e0 d\u00e9voiler le nom de son nouvel entra\u00eeneur. Comme nous vous l'annoncions, le club gardois a nomm\u00e9 Nicolas Usa\u00ef au po\u2026 [+152 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "Q. C.", "title": "Cinq choses \u00e0 savoir sur Bruno Irles, nouvel entra\u00eeneur de l'ESTAC - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Nomm\u00e9 sur le banc troyen apr\u00e8s le d\u00e9part inattendu de Laurent Batlles, Bruno Irles s'est engag\u00e9 jusqu'en juin\u00a02023 dans l'Aube. De ses d\u00e9buts \u00e0 Monaco \u00e0 ses derni\u00e8res exp\u00e9riences, voici cinq choses \u00e0 savoir sur l'entra\u00eeneur de 46 ans.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Article/Cinq-choses-a-savoir-sur-bruno-irles-nouvel-entraineur-de-l-estac/1308423", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/irles-est-le-nouvel-entraineur-de-troyes-compte-twitter-de-troyes/1500000001588430/492:84,1642:1234-640-640-75/a220d.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T17:38:01Z", "content": "Contraint de mettre un terme \u00e0 sa carri\u00e8re de joueur \u00e0 seulement 28 ans \u00e0 cause d'une blessure \u00e0 un genou, Bruno Irles a pass\u00e9 l'int\u00e9gralit\u00e9 de ses ann\u00e9es professionnelles avec l'AS Monaco. Arriv\u00e9 au\u2026 [+287 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "author": null, "title": "Le PACTE SECRET entre Erling Haaland et le FC Barcelone | JT Foot Mercato - Foot Mercato", "description": "Au programme de ce JT Foot Mercato : les raisons de l'int\u00e9r\u00eat du PSG pour Ousmane Demb\u00e9l\u00e9, la tr\u00e8s grosse amende que va devoir payer Romelu Lukaku, et plusie...", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=kQC6y2J2Y4s", "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/kQC6y2J2Y4s/maxresdefault.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T17:32:30Z", "content": null}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Romain Buros (UBB) bless\u00e9 \u00e0 une \u00e9paule et absent quatre mois - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Bless\u00e9 lors du match contre Biarritz dimanche, Romain Buros souffre d'une luxation de l'\u00e9paule droite. L'arri\u00e8re bordelais sera absent quatre mois.", "url": "https://www.lequipe.fr/Rugby/Actualites/Romain-buros-ubb-blesse-a-une-epaule-et-absent-quatre-mois/1308408", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/romain-buros-face-au-racing-lors-de-la-11e-journee-de-top-14-p-lahalle-l-equipe/1500000001588402/320:298,1804:1288-640-427-75/a3b47.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T17:01:58Z", "content": "Sa sortie \u00e0 l'heure de jeu dimanche contre Biarritz (30-27), le bras en \u00e9charpe, ne pr\u00e9sageait rien de bon. L'UBB a annonc\u00e9 mardi que son arri\u00e8re Romain Buros souffrait d'une luxation de l'\u00e9paule dro\u2026 [+670 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sportune.fr, le sp\u00e9cialiste de l'\u00e9conomie du sport business"}, "author": null, "title": "ASSE : Combien \u00e7a co\u00fbterait de recruter Roman B\u00fcrki (BVB) ? - Sportune.fr, le sp\u00e9cialiste de l'\u00e9conomie du sport business", "description": "Roman B\u00fcrki, une autre piste suivie par l'ASSE pour seconder Etienne Green le temps de sa convalescence. La qu\u00eate d'un gardien de but pour doubler Etienne", "url": "https://www.sportune.fr/sport-business/football/asse-combien-ca-couterait-de-recruter-roman-burki-bvb-273218", "urlToImage": "https://www.sportune.fr/wp-content/uploads/2022/01/Roman-Burki.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T16:50:00Z", "content": "4 janvier 2022 \u00e0 17:50 par Thomas\r\n0\r\nRoman B\u00fcrki, une autre piste suivie par l\u2019ASSE pour seconder Etienne Green le temps de sa convalescence. \r\nLa qu\u00eate d\u2019un gardien de but pour doubler Etienne Gree\u2026 [+1924 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rugbyrama.fr"}, "author": "Rugbyrama", "title": "Top 14 - De nouveaux cas de Covid-19 au RCT, la rencontre face \u00e0 La Rochelle menac\u00e9e - Rugbyrama", "description": "TOP 14 - D\u00e9j\u00e0 lourdement impact\u00e9 par le Covid-19, le Rugby club toulonnais d\u00e9plore de nouveaux cas positifs en ce d\u00e9but de semaine. Malgr\u00e9 un effectif consid\u00e9rablement r\u00e9duit et les difficult\u00e9s \u00e0 organiser des entra\u00eenements collectifs, le RCT \"garde les joueu\u2026", "url": "https://www.rugbyrama.fr/rugby/top-14/2021-2022/top-14-de-nouveaux-cas-de-covid-19-au-rct-la-rencontre-face-a-la-rochelle-menacee_sto8692593/story.shtml", "urlToImage": "https://i.rugbyrama.fr/2022/01/04/3280625-67129775-1600-900.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T16:39:36Z", "content": "Le RCT n'a donc plus jou\u00e9 depuis plus de deux semaines, puisque son dernier match remonte au 17 d\u00e9cembre dernier en Challenge Cup face aux Zebres de Parme. Les hommes de Franck Az\u00e9ma ont d\u00e9j\u00e0 loup\u00e9 d\u2026 [+383 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "LaDepeche.fr"}, "author": "Philippe Lauga", "title": "Stade Toulousain : Antoine Dupont toujours absent de l'entra\u00eenement, les fr\u00e8res Arnold de retour - LaDepeche.fr", "description": "Antoine Dupont n'a pas repris ce mardi 4 janvier l'entra\u00eenement collectif, apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 m\u00e9nag\u00e9 \u00e0 Clermont. Il souffre d'un \u00e9tat grippal.\u00a0En revanche, les fr\u00e8res Arnold sont r\u00e9tablis.", "url": "https://www.ladepeche.fr/2022/01/04/stade-toulousain-antoine-dupont-toujours-absent-de-lentrainement-10026452.php", "urlToImage": "https://images.ladepeche.fr/api/v1/images/view/61d453d83e4546618d7d4335/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2022-01-04T15:38:00Z", "content": "l'essentiel\r\n Antoine Dupont n'a pas repris ce mardi 4 janvier l'entra\u00eenement collectif, apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 m\u00e9nag\u00e9 \u00e0 Clermont. Il souffre d'un \u00e9tat grippal.\u00a0En revanche, les fr\u00e8res Arnold sont r\u00e9tablis.\u2026 [+1584 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Bayern Munich : Dayot Upamecano et Leroy San\u00e9 \u00e0 leur tour test\u00e9s positif au Covid-19 - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Le Bayern Munich a annonc\u00e9 ce mardi que deux nouveaux joueurs, le Fran\u00e7ais Dayot Upamecano et l'Allemand Leroy San\u00e9, avaient \u00e9t\u00e9 test\u00e9s positif au Covid-19.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Bayern-munich-dayot-upamecano-et-leroy-sane-a-leur-tour-testes-positif-au-covid-19/1308359", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/dayot-upamecano-a-ete-teste-positif-au-covid-19-lennartpreiss-witters-presse-sports/1500000001588326/0:0,1996:1331-640-427-75/d6067.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T14:10:07Z", "content": "Dayot Upamecano et Leroy San\u00e9 ont rejoint la liste des joueurs du Bayern Munich touch\u00e9s par le Covid-19. Le d\u00e9fenseur fran\u00e7ais et l'attaquant allemand \u00ab\u00a0vont bien et sont \u00e0 l'isolement\u00a0\u00bb, a pr\u00e9cis\u00e9 l\u2026 [+25 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Footradio.com"}, "author": "MR", "title": "La frustration Gerson, l'OM a trouv\u00e9 la parade - FootRadio", "description": "L'Olympique de Marseille \u00e9tait oppos\u00e9 aux amateurs de Chauvigny en 16e de finale de la Coupe de France. Un match remport\u00e9 sans grand mal par les phoc\u00e9ens sur le score sec de 0-3. Finalement, l'OM ne s'est pas fait trop peur face \u00e0 Chauvigny, gr\u00e2ce notamment \u00e0\u2026", "url": "https://footradio.com/om/la-frustration-gerson-lom-a-trouve-la-parade/", "urlToImage": "https://footradio.com/wp-content/uploads/2021/07/gerson1.jpeg", "publishedAt": "2022-01-04T14:00:00Z", "content": "L\u2019Olympique de Marseille \u00e9tait oppos\u00e9 aux amateurs de Chauvigny en 16e de finale de la Coupe de France. Un match remport\u00e9 sans grand mal par les phoc\u00e9ens sur le score sec de 0-3.\r\nFinalement, l\u2019OM ne\u2026 [+1719 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Butfootballclub.fr"}, "author": "Fabien Chorlet", "title": "FC Nantes - Mercato : le premier d\u00e9part de l'hiver est connu ! - But! Football Club", "description": "Le gardien du FC Nantes, Charly Jan, serait sur le point de s'engager avec Bourg-en-Bresse P\u00e9ronnas, pensionnaire de National.", "url": "https://www.butfootballclub.fr/fc-nantes/mercato/fc-nantes-mercato-le-premier-depart-de-l-hiver-est-connu-741840", "urlToImage": "https://static.butfootballclub.fr/photo_article/741840/291482/1200-L-fc-nantes-mercato-le-premier-dpart-de-l-hiver-est-connu.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T14:00:00Z", "content": "Zapping But! Football Club FC Nantes : les transferts les plus chers\r\nSelon les informations du journaliste de\u00a0RMC Sport,\u00a0David Phelippeau, le portier\u00a0du FC Nantes, Charly Jan, qui jouait le plus sou\u2026 [+968 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rugbyrama.fr"}, "author": "Rugbyrama", "title": "Top 14 - Jules Favre confirme avec La Rochelle... avant de s'attaquer aux Bleus ? - Rugbyrama", "description": "TOP 14 - Depuis le d\u00e9but de la saison Jules Favre s'est impos\u00e9 comme un \u00e9l\u00e9ment majeur du Stade rochelais. Le jeune fran\u00e7ais de 22 ans a pris part \u00e0 quatorze rencontres cette saison en tant que titulaire. Avec sept essais en douze matchs de Top 14, il est l'u\u2026", "url": "https://www.rugbyrama.fr/rugby/top-14/2021-2022/top-14-jules-favre-confirme-avec-la-rochelle.-avant-de-s-attaquer-aux-bleus_sto8691977/story.shtml", "urlToImage": "https://i.rugbyrama.fr/2022/01/04/3280375-67124775-1600-900.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T12:59:18Z", "content": "Cette saison La Rochelle peut s'appuyer sur un Jules Favre qui continue sa marche vers l'avant. Match apr\u00e8s match le centre de formation impressionne et confirme les espoirs plac\u00e9s en lui la saison d\u2026 [+2141 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Motorsport.com"}, "author": "Basile Davoine", "title": "Le \"pique-nique\" rus\u00e9 de Daniel Sanders - Motorsport.com, \u00c9dition: France", "description": "Dominateur pendant la majeure partie de la troisi\u00e8me \u00e9tape du Dakar, Daniel Sanders a opt\u00e9 pour une pause casse-cro\u00fbte tr\u00e8s calcul\u00e9e en fin de journ\u00e9e.", "url": "https://fr.motorsport.com/dakar/news/pique-nique-ruse-daniel-sanders/7077045/", "urlToImage": "https://cdn-1.motorsport.com/images/amp/68yAXN90/s6/4-gasgas-factory-racing-daniel.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T12:45:03Z", "content": "Il avait le rythme pour s'offrir une deuxi\u00e8me victoire d'\u00e9tape sur ce Dakar (le troisi\u00e8me scratch en y ajoutant le Prologue), mais Daniel Sanders n'en a pas voulu. Le chrono est sans appel, car l'Aus\u2026 [+2761 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eurosport.fr"}, "author": "Eurosport", "title": "Dakar 2022 : Carlos Sainz remporte la troisi\u00e8me \u00e9tape et sa 40e victoire dans l'\u00e9preuve - Eurosport FR", "description": "DAKAR 2022 - Carlos Sainz (Audi) a remport\u00e9 mardi la troisi\u00e8me \u00e9tape du Dakar dans la cat\u00e9gorie auto.", "url": "https://www.eurosport.fr/rallye-raid/dakar/2022/dakar-2022-carlos-sainz-remporte-la-troisieme-etape-et-sa-40e-victoire-dans-l-epreuve_sto8692222/story.shtml", "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2022/01/04/3280468-67126628-2560-1440.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T12:43:00Z", "content": "Carlos Sainz lors du Dakar 2022.\r\nCr\u00e9dit: Imago"}, {"source": {"id": null, "name": "Butfootballclub.fr"}, "author": "Bastien Aubert", "title": "OL : danger majeur au Mercato et pluie de bonnes nouvelles avant le PSG - But! Football Club", "description": "L\u2019entra\u00eeneur de l\u2019OL Peter Bosz devrait pouvoir s\u2019appuyer sur Lucas Paqueta pour le choc contre le PSG dimanche en cl\u00f4ture de la 20e journ\u00e9e de L1. Le Br\u00e9silien avait \u00e9t\u00e9 test\u00e9 positif lors de son voyage \u00e0 Duba\u00ef.", "url": "https://www.butfootballclub.fr/ol/actualite/ol-danger-majeur-au-mercato-et-pluie-de-bonnes-nouvelles-avant-le-psg", "urlToImage": "https://static.butfootballclub.fr/photo_article/741656/291407/1200-L-ol-bosz-reoit-une-pluie-de-bonnes-nouvelles-avant-le-psg.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T12:20:00Z", "content": "Zapping But! Football Club OL : les transferts les plus chers de l'histoire\r\nEnfin une bonne nouvelle pour l\u2019OL. Attendu lundi soir \u00e0 Lyon, ce mardi matin au plus tard, Lucas Paqueta a finalement pu \u2026 [+1219 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Coupe d'Afrique des Nations : le Cameroun face aux menaces des jihadistes et des s\u00e9paratistes anglophones - franceinfo", "description": "A quelques jours de l'ouverture de la CAN le 9 janvier, les autorit\u00e9s camerounaises doivent faire face \u00e0 plusieurs d\u00e9fis s\u00e9curitaires.", "url": "https://www.francetvinfo.fr/monde/afrique/societe-africaine/coupe-d-afrique-des-nations-le-cameroun-face-aux-menaces-des-jihadistes-et-des-separatistes-anglophones_4903901.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/9kKJyq8pksInAcDMVl-CBZQ6dZg/1500x843/2022/01/04/phpI36DXm.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T12:12:03Z", "content": "A quelques jours de l'ouverture de la CAN le 9 janvier, les autorit\u00e9s camerounaises doivent faire face \u00e0 plusieurs d\u00e9fis s\u00e9curitaires.\u00a0Menaces des s\u00e9paratistes arm\u00e9s anglophones d'un c\u00f4t\u00e9, risques d'\u2026 [+4830 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le 10 Sport"}, "author": "D.M.", "title": "Mercato - Barcelone : Laporta est fix\u00e9 pour le successeur d'Ag\u00fcero ! - Le 10 Sport", "description": "Per\u00e7u au FC Barcelone comme le successeur de Sergio Ag\u00fcero, Alvaro Morata\u00a0ne devrait pas quitter la Juventus cet hiver pour rejoindre la Catalogne.", "url": "https://le10sport.com/football/mercato/mercato-barcelone-laporta-est-fixe-pour-le-successeur-daguero-582198", "urlToImage": "https://le10static.com/img/master/0000/0019/199925.jpeg", "publishedAt": "2022-01-04T12:00:00Z", "content": "Foot - Mercato - Barcelone\r\nPubli\u00e9 le 4 janvier 2022 \u00e0 13h00 par D.M. Per\u00e7u au FC Barcelone comme le successeur de Sergio Ag\u00fcero, Alvaro Morata\u00a0ne devrait pas quitter la Juventus cet hiver pour rejoi\u2026 [+1179 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Webgirondins.com"}, "author": "WebGirondins", "title": "Nouveau protocole LFP : les Girondins demandent des \u00e9claircissements - WebGirondins", "description": "Alors qu\u2019on se dirigeait plut\u00f4t vers un report de la rencontre Bordeaux-Marseille pr\u00e9vu ce vendredi, le nouveau protocole sanitaire mis en place par la Ligue change la donne.", "url": "https://www.webgirondins.com/actualite-girondins-nouveau-protocole-lfp-les-girondins-demandent-des-eclaircissements-113919", "urlToImage": "https://www.webgirondins.com/cache/images/_9a239df64c323b76f93e91aba927d41b.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T11:12:00Z", "content": "En effet, la dur\u00e9e disolement des joueurs test\u00e9s positifs a \u00e9t\u00e9 r\u00e9duite. D\u00e9sormais, ils pourront revenir au sein de lentra\u00eenement collectif 13 jours apr\u00e8s avoir contract\u00e9 le virus et non 18 comme c\u00e9t\u2026 [+1650 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Quatre nouveaux cas positifs au Covid-19 \u00e0 Lorient - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Le FC Lorient a annonc\u00e9 ce mardi la pr\u00e9sence de quatre nouveaux cas positifs au Covid-19 dans son effectif, dont deux joueurs. Ce qui porte \u00e0 douze le nombre total de membres du club infect\u00e9s en une semaine.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Quatre-nouveaux-cas-positifs-au-covid-19-a-lorient/1308318", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/lorient-a-recense-douze-cas-positifs-au-covid-19-dans-ses-rangs-en-une-semaine-f-faugere-l-equipe/1500000001588276/0:0,1995:1330-640-427-75/d310c.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T10:39:35Z", "content": "D\u00e9j\u00e0 touch\u00e9 la semaine derni\u00e8re, quand cinq cas positifs au Covid-19 ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9tect\u00e9s parmi ses joueurs \u00e0 la reprise, plus trois autres ensuite, le FC Lorient a indiqu\u00e9 ce mardi en avoir relev\u00e9 quatr\u2026 [+268 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "JO 2022 : la \"bulle\" sanitaire mise en place autour des sites \u00e0 un mois de l'ouverture des Jeux olympiques de - franceinfo", "description": "A un mois de l'ouverture des Jeux olympiques d'hiver de P\u00e9kin, une \"bulle\" sanitaire a \u00e9t\u00e9 instaur\u00e9e autour des sites, mardi.", "url": "https://www.francetvinfo.fr/les-jeux-olympiques/pekin-2022/jo-2022-la-bulle-sanitaire-mise-en-place-autour-des-sites-a-un-mois-de-l-ouverture-des-jeux-olympiques-de-pekin_4903883.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/OxtB38YASvM4AZe6fn_IeRsLduE/1500x843/2022/01/04/phpuCoHN1.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T10:28:31Z", "content": "A un mois de l'ouverture des Jeux olympiques d'hiver de P\u00e9kin, une \"bulle\" sanitaire a \u00e9t\u00e9 instaur\u00e9e autour des sites, mardi.La \"bulle\" sanitaire anti-Covid a \u00e9t\u00e9 mise en place, mardi 4 janvier, auto\u2026 [+2441 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rugbyrama.fr"}, "author": "Julien\u00a0Plazanet", "title": "Top 14 - Lyon : un retour gagnant pour Couilloud - Rugbyrama", "description": "TOP 14 \u2013 Absent depuis plus de deux mois, Baptiste Couilloud a fait son retour avec le LOU, lors de la victoire face au Racing 92. Et le demi de m\u00eal\u00e9e s\u2019est montr\u00e9 d\u00e9cisif en marquant l\u2019essai de la gagne dans les derni\u00e8res minutes. Un retour gagnant pour l\u2019in\u2026", "url": "https://www.rugbyrama.fr/rugby/top-14/2021-2022/top-14-lyon-baptiste-couilloud-retour-gagnant_sto8691826/story.shtml", "urlToImage": "https://i.rugbyrama.fr/2021/10/21/3240653-66330335-1600-900.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T10:14:48Z", "content": "On lavait quitt\u00e9 un soir de d\u00e9faite au stade Jean-Bouin face au Stade Fran\u00e7ais pour le LOU, fin octobre, et on le retrouve sous les couleurs lyonnaises un peu plus de deux mois plus tard pour un succ\u2026 [+3423 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Maxifoot.fr"}, "author": null, "title": "Nancy : Cartier est le nouveau coach (officiel) - Maxifoot", "description": "Comme pressenti, Albert Cartier devient le nouvel entra\u00eeneur de Nancy. Libre depuis son d\u00e9part de Bastia-Borgo en novemb...", "url": "https://news.maxifoot.fr/nancy/cartier-est-le-nouveau-coach-officiel-foot-360851.htm", "urlToImage": "https://news.maxifoot.fr/amp/360851.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T09:57:00Z", "content": "Comme pressenti, Albert Cartier devient le nouvel entra\u00eeneur de Nancy. Libre depuis son d\u00e9part de Bastia-Borgo en novembre, le technicien de 61 ans s'est engag\u00e9 ce mardi pour six mois avec une ann\u00e9e \u2026 [+559 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le 10 Sport"}, "author": "G.d.S.S.", "title": "Mercato - Barcelone : C\u2019est termin\u00e9 pour Xavi dans ce dossier \u00e0 0\u20ac ! - Le 10 Sport", "description": "Sous contrat jusqu\u2019en juin prochain avec l\u2019Ajax Amsterdam, Andr\u00e9 Onana \u00e9tait courtis\u00e9 par le FC Barcelone, mais c\u2019est finalement l\u2019Inter Milan qui va rafler la mise avec le gardien camerounais.", "url": "https://le10sport.com/football/mercato/mercato-barcelone-cest-termine-pour-xavi-dans-ce-dossier-a-0eur-582182", "urlToImage": "https://le10static.com/img/master/0000/0019/198234.jpeg", "publishedAt": "2022-01-04T09:30:00Z", "content": "Foot - Mercato - Barcelone\r\nPubli\u00e9 le 4 janvier 2022 \u00e0 10h30 par G.d.S.S. mis \u00e0 jour le 4 janvier 2022 \u00e0 10h35 Sous contrat jusquen juin prochain avec lAjax Amsterdam, Andr\u00e9 Onana \u00e9tait courtis\u00e9 par \u2026 [+994 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": null, "title": "Mercato: Arsenal a fait une offre pour Vlahovic - RMC Sport", "description": "Alors que les Gunners cherchent \u00e0 vendre Aubameyang, le club londonien a fait une offre aux alentours de 70 millions d'euros pour recruter Dusan Vlahovic, le buteur de la Fiorentina.", "url": "https://rmcsport.bfmtv.com/football/transferts/mercato-arsenal-a-fait-une-offre-pour-vlahovic_AV-202201040141.html", "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/h43ftMrQOn2VChXyymVihhl8100=/0x1:2048x1153/images/Dusan-Vlahovic-1164583.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T09:29:55Z", "content": "Alors que les Gunners cherchent \u00e0 vendre Aubameyang, le club londonien a fait une offre aux alentours de 70 millions d'euros pour recruter Dusan Vlahovic, le buteur de la Fiorentina.\r\nDusan Vlahovic \u2026 [+1529 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rugbyrama.fr"}, "author": "Leo\u00a0Faure", "title": "PRO D2 - \"Arr\u00eater le pillage\", \"retrouver les bases de notre sport\" : Bernard Goutta (Agen) pr\u00e9sente son projet agenais - Rugbyrama", "description": "PRO D2 - Nomm\u00e9 mi-d\u00e9cembre \u00e0 la t\u00eate de l'effectif professionnel du SU Agen, au soir de la victoire face \u00e0 Provence rugby (20-18), Bernard Goutta a dirig\u00e9 son premier entra\u00eenement dimanche. Alors qu'il sera officiellement pr\u00e9sent\u00e9 \u00e0 la presse ce mardi, il s'e\u2026", "url": "https://www.rugbyrama.fr/rugby/pro-d2/2020-2021/pro-d2-arreter-le-pillage-retrouver-les-bases-de-notre-sport-bernard-goutta-agen-presente-son-projet_sto8691915/story.shtml", "urlToImage": "https://i.rugbyrama.fr/2016/01/08/1766826-37334654-1600-900.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T09:29:33Z", "content": "Ce mardi 4 janvier, le nouveau manager du SU Agen sera pr\u00e9sent\u00e9 \u00e0 la presse. Sans surprise, il s'agit du Catalan Bernard Goutta, lib\u00e9r\u00e9 de ses obligations contractuelles par l'ASM Clermont, dont le n\u2026 [+2439 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Quinzemondial.com"}, "author": "Florian Sermaise", "title": "Racing - Clermont : la jauge d\u00e9finitivement fix\u00e9e - Quinze Mondial", "description": "La jauge de spectateurs pour la rencontre entre le Racing 92 et Clermont samedi a d\u00e9finitivement \u00e9t\u00e9 fix\u00e9e.", "url": "https://www.quinzemondial.com/top-14/racing-clermont-la-jauge-definitivement-fixee-741720", "urlToImage": "https://media.quinzemondial.com/photo_article/741720/291434/1200-L-racing-clermont-la-jauge-dfinitivement-fixe.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T09:25:00Z", "content": "Zapping Quinze Mondial Les meilleurs marqueurs top 14 saison 2021-2022\r\nLe Racing 92 est fix\u00e9. Alors qu'il esp\u00e9rait forc\u00e9ment plus, le club de la r\u00e9gion parisienne sait d\u00e9sormais combien de spectateu\u2026 [+1190 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Canal-supporters.com"}, "author": "Murvin Armoogum", "title": "L'UEFA d\u00e9voile les dates de la phase de poules 2022-2023 de C1 - Canal Supporters", "description": "La saison 2022-2023 de football sera particuli\u00e8re. En effet, les diff\u00e9rentes ligues et comp\u00e9titions devront r\u00e9organiser leur calendrier afin de s'adapter aux dates de la Coupe du monde 2022 qui aura l", "url": "https://canal-supporters.com/luefa-devoile-les-dates-de-la-phase-de-poules-2022-2023-de-c1/", "urlToImage": "https://canal-supporters.com/wp-content/uploads/2020/10/c1.png", "publishedAt": "2022-01-04T09:17:40Z", "content": "La saison 2022-2023 de football sera particuli\u00e8re. En effet, les diff\u00e9rentes ligues et comp\u00e9titions devront r\u00e9organiser leur calendrier afin de s\u2019adapter aux dates de la Coupe du monde 2022 qui aura \u2026 [+1223 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rfi.fr"}, "author": "Tom Rossi", "title": "CAN 2022: Ibrahim Sangar\u00e9 impose sa patte chez les \u00c9l\u00e9phants - RFI", "description": "Il va composer avec Franck Kessi\u00e9, l\u2019un des meilleurs milieux de terrain de la Coupe d\u2019Afrique des nations au Cameroun (9 janvier-6 f\u00e9vrier). L\u2019Ivoirien du PSV Eindhoven, Ibrahim Sangar\u00e9, \u00e9lu joueur du mois de novembre du championnat n\u00e9erlandais, \u00e9pate aux Pa\u2026", "url": "https://www.rfi.fr/fr/afrique-foot/20220103-can-2022-ibrahim-sangar%C3%A9-impose-sa-patte-chez-les-%C3%A9l%C3%A9phants", "urlToImage": "https://s.rfi.fr/media/display/9333b494-6cb8-11ec-a6ec-005056bfb2b6/w:1280/p:16x9/000_9T26WF.jpg", "publishedAt": "2022-01-03T17:45:32Z", "content": "Il va composer avec Franck Kessi\u00e9, lun des meilleurs milieux de terrain de la Coupe dAfrique des nations au Cameroun (9 janvier-6 f\u00e9vrier). LIvoirien du PSV Eindhoven, Ibrahim Sangar\u00e9, \u00e9lu joueur du \u2026 [+3262 chars]"}]}