{"status": "ok", "totalResults": 69, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Pure People"}, "author": "Holo Han", "title": "Mort de Betty White : la cause r\u00e9v\u00e9l\u00e9e, son agent, furieux, d\u00e9ment une rumeur - Pure People", "description": "Betty White est morte \u00e0 quelques jours de son centi\u00e8me anniversaire. A-t-elle succomb\u00e9 \u00e0 une piq\u00fbre de rappel du vaccin contre la Covid-19 ? Une rumeur insistante l'affirme. Un proche de l'actrice a r\u00e9agi et r\u00e9v\u00e8le la v\u00e9ritable cause de son d\u00e9c\u00e8s.", "url": "https://www.purepeople.com/article/mort-de-betty-white-la-cause-revelee-son-agent-furieux-dement-une-rumeur_a470284/1", "urlToImage": "https://static1.purepeople.com/articles/4/47/02/84/@/6773794-l-actrice-betty-white-est-morte-a-l-age-opengraph_1200-6.jpg", "publishedAt": "2022-01-05T08:51:00Z", "content": "Le d\u00e9c\u00e8s de Betty White, survenue quelques jours avant son centi\u00e8me anniversaire, a suscit\u00e9 une vive \u00e9motion. Une rumeur impute sa disparition \u00e0 une piq\u00fbre de rappel du vaccin contre la Covid-19. Un \u2026 [+988 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "CNEWS.fr"}, "author": "CNEWS", "title": "\u00abDes gens comme vous font peur\u00bb : la vive \u00e9motion de Val\u00e9rie Bena\u00efm face \u00e0 un m\u00e9decin antivax - CNEWS", "description": "Le d\u00e9bat sur la vaccination contre le Covid-19 a \u00e9t\u00e9 tendu mardi soir sur le plateau de Touche Pas \u00e0 Mon Poste. Face \u00e0 G\u00e9rard Del\u00e9pine, m\u00e9decin ouvertement antivax, Val\u00e9rie Bena\u00efm a fait part de sa vive \u00e9motion.", "url": "https://www.cnews.fr/divertissement/2022-01-05/des-gens-comme-vous-font-peur-la-vive-emotion-de-valerie-benaim-face-un", "urlToImage": "https://static.cnews.fr/sites/default/files/capture_decran_2022-01-05_a_08.22.50_61d54755b7a0c.png", "publishedAt": "2022-01-05T08:30:54Z", "content": "Le d\u00e9bat sur la vaccination contre le Covid-19 a \u00e9t\u00e9 tendu mardi soir sur le plateau de Touche Pas \u00e0 Mon Poste. Face \u00e0 G\u00e9rard Del\u00e9pine, m\u00e9decin ouvertement antivax, Val\u00e9rie Bena\u00efm a fait part de sa v\u2026 [+1256 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ozap"}, "author": "Christophe Gazzano", "title": "Audiences : \"Le voyageur\" en t\u00eate devant le retour de \"S.W.A.T.\" sur TF1, \"Lego Masters\" sous les 2 millions - OZAP", "description": "Les audiences de la soir\u00e9e du mardi 4 janvier 2022.", "url": "https://www.ozap.com/actu/audiences-le-voyageur-en-tete-devant-le-retour-de-s-w-a-t-sur-tf1-lego-masters-sous-les-2-millions/612162", "urlToImage": "https://static1.ozap.com/articles/2/61/21/62/@/4659234--le-voyageur-opengraph_1200-2.jpg", "publishedAt": "2022-01-05T08:08:00Z", "content": "Mardi en prime time, France 3 est arriv\u00e9e en t\u00eate des audiences avec un \u00e9pisode in\u00e9dit du \"Voyageur\". La s\u00e9rie polici\u00e8re fran\u00e7aise d\u00e9sormais men\u00e9e par Bruno Debrandt a s\u00e9duit 4,91 millions d'amateurs\u2026 [+1784 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Mathieu Macheret", "title": "\u00ab Licorice Pizza \u00bb : un lumineux retour en arri\u00e8re dans la ville de tous les possibles - Le Monde", "description": "Paul Thomas Anderson conte l\u2019histoire d\u2019amour entre deux adolescents, \u00e0 Los Angeles dans les ann\u00e9es 1970, dans un long-m\u00e9trage all\u00e8gre et virevoltant, port\u00e9 par des acteurs \u00e9blouissants.", "url": "https://www.lemonde.fr/culture/article/2022/01/05/licorice-pizza-un-lumineux-retour-en-arriere-dans-la-ville-de-tous-les-possibles_6108261_3246.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2022/01/03/0/280/3088/1544/1440/720/60/0/413c507_52548345-sb-marketing-stills-14-00366483-cc-cropv2.jpg", "publishedAt": "2022-01-05T08:00:12Z", "content": "Alana Haim et Sean Penn dans\u00a0\u00ab\u00a0Licorice Pizza\u00a0\u00bb, de\u00a0Paul Thomas Anderson. METRO GOLDWYN MAYER\r\nLAVIS DU \u00ab\u00a0MONDE\u00a0\u00bb - CHEF-DUVRE\r\nQue na-t-on jamais dit, montr\u00e9 ou racont\u00e9 sur les amours adolescentes, \u2026 [+3397 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pure People"}, "author": "Hiba Semali", "title": "\"Je n'ai jamais vu \u00e7a !\" : Kamel Ouali choque dans Tous en cuisine, Cyril Lignac peine \u00e0 poursuivre... - Pure People", "description": "Kamel Ouali est l'invit\u00e9 de Cyril Lignac dans \"Tous en cuisine\", sur M6. Et il n'est pas venu seul. En effet, le c\u00e9l\u00e8bre danseur de 50 ans b\u00e9n\u00e9ficie de l'aide de ses danseuses, dans les cuisines du \"Paradis Latin\" ! Au cours de l'\u00e9laboration de la recette du \u2026", "url": "https://www.purepeople.com/article/-je-n-ai-jamais-vu-ca-kamel-ouali-choque-dans-tous-en-cuisine-cyril-lignac-peine-a-poursuivre_a470272/1", "urlToImage": "https://static1.purepeople.com/articles/2/47/02/72/@/6773701-cyril-lignac-choque-par-les-danseuses-de-opengraph_1200-3.png", "publishedAt": "2022-01-05T07:04:00Z", "content": "Mardi 4 janvier 2022, M6 diffuse un nouveau num\u00e9ro de Tous en cuisine, l'\u00e9mission culinaire de Cyril Lignac. Le principe est simple : le c\u00e9l\u00e8bre chef propose \u00e0 une personnalit\u00e9, ainsi qu'\u00e0 de nombreu\u2026 [+1868 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "La plainte pour p\u00e9dopornographie du b\u00e9b\u00e9 de l\u2019album \u00ab Nevermind \u00bb de Nirvana class\u00e9e par un juge - Ouest-France", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMirgFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvY3VsdHVyZS9tdXNpcXVlcy9sYS1wbGFpbnRlLXBvdXItcGVkb3Bvcm5vZ3JhcGhpZS1kdS1iZWJlLWRlLWwtYWxidW0tbmV2ZXJtaW5kLWRlLW5pcnZhbmEtY2xhc3NlZS1wYXItdW4tanVnZS1hMWQwNTNjMi02ZGVlLTExZWMtODE2NS1lOTUyZjM4N2ViNTDSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2022-01-05T06:57:06Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Closer"}, "author": "Charlotte Vardan", "title": "Florian Philippot : son incroyable tacle \u00e0 Bernard Montiel d\u00e9clenche l'hilarit\u00e9 sur le plateau de TPMP - Closer France", "description": "Invit\u00e9 de Touche pas \u00e0 mon poste mardi 4 janvier, Florian Philippot s\u2019en est pris \u00e0 Bernard Montiel, et n\u2019a pas m\u00e2ch\u00e9 ses mots pour descendre en fl\u00e8che le chroniqueur. De quoi provoquer l\u2019hilarit\u00e9 de ses comparses.", "url": "https://www.closermag.fr/politique/florian-philippot-son-incroyable-tacle-a-bernard-montiel-declenche-l-hilarite-sur-le-plateau-de-tpmp-1482538", "urlToImage": "https://file1.closermag.fr/var/closermag/storage/images/1/3/6/2/1/13621757/florian-philippot-son-incroyable-tacle-bernard-montiel-declenche-hilarite-sur-plateau-tpmp.jpeg?alias=exact1024x768_l", "publishedAt": "2022-01-05T06:36:34Z", "content": "Une missive qui n'est pas pass\u00e9e inaper\u00e7ue. Il y a quelques mois, Florian Philippot a fait un retour tonitruant sur la sc\u00e8ne politique en annon\u00e7ant sa candidature \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle, partici\u2026 [+1901 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Boursorama"}, "author": null, "title": "La justice am\u00e9ricaine va-t-elle classer une plainte contre le prince Andrew pour agressions sexuelles? - Boursorama", "description": "La justice am\u00e9ricaine va-t-elle classer sans suite une plainte au civil visant le prince britannique Andrew pour \"agressions sexuelles\" sur une Am\u00e9ricaine il y a plus de 20 ans, lorsqu'elle \u00e9tait mineure?\n\n\n Un juge du tribunal f\u00e9d\u00e9ral de Manhattan, Lewis Kap\u2026", "url": "https://www.boursorama.com/actualite-economique/actualites/la-justice-americaine-va-t-elle-classer-une-plainte-contre-le-prince-andrew-pour-agressions-sexuelles-e8b2a189d13c1682dfa2e8c5c9dbf8e4", "urlToImage": "https://s.brsimg.com/static-000/cache/i/content/images/7/2/e/72e54d09e75a2ddcf71c5133baa725dc-1200x800.jpg", "publishedAt": "2022-01-05T06:29:00Z", "content": "Le prince Andrew \u00e0 Windsor (Royaume-Uni), le 11 avril 2021 ( POOL / Steve Parsons )\r\nLa justice am\u00e9ricaine va-t-elle classer sans suite une plainte au civil visant le prince britannique Andrew pour \"\u2026 [+4878 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Closer"}, "author": "Charlotte Vardan", "title": "\"Plein de couples officieux\" : les r\u00e9v\u00e9lations croustillantes de Guillaume Genton sur Danse avec les stars - Closer France", "description": "Alors que Michou et Elsa Bois ont officialis\u00e9 leur amour apr\u00e8s une saison de Danse avec les stars, Guillaume Genton a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 dans TPMP qu\u2019il n\u2019\u00e9tait pas rare que des couples, officieux, se forment pendant l\u2019aventure.", "url": "https://www.closermag.fr/tv-tele-realite/dals/plein-de-couples-officieux-les-revelations-croustillantes-de-guillaume-genton-sur-danse-avec-les-stars-1482525", "urlToImage": "https://file1.closermag.fr/var/closermag/storage/images/1/3/6/2/1/13621744/plein-couples-officieux-les-revelations-croustillantes-guillaume-genton-sur-danse-avec-les-stars.jpeg?alias=exact1024x768_l", "publishedAt": "2022-01-05T06:05:29Z", "content": "\"Danse avec les stars c'est l'\u00eele de la tentation\". Il y a pr\u00e8s d'un mois, la onzi\u00e8me saison de Danse avec les stars s'achevaient sur TF1 apr\u00e8s plusieurs semaines de comp\u00e9tition. Et si Michou est rep\u2026 [+1963 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pure People"}, "author": null, "title": "Alexandra Rosenfeld et Hugo Cl\u00e9ment parents : photos in\u00e9dites de la naissance de leur fille ! - Pure People", "description": "C'est un beau flashback que nous proposent Alexandra Rosenfeld et son compagnon Hugo Clement sur Instagram en ce d\u00e9but d'ann\u00e9e ! Deux ans jour pour jour apr\u00e8s la naissance de leur fille Jim, l'ancienne miss France et le journaliste engag\u00e9 d\u00e9voilent des sc\u00e8nes\u2026", "url": "https://www.purepeople.com/article/alexandra-rosenfeld-et-hugo-clement-parents-photos-inedites-de-la-naissance-de-leur-fille_a470050/1", "urlToImage": "https://static1.purepeople.com/articles/0/47/00/50/@/6771724-hugo-clement-et-sa-compagne-alexandra-ro-opengraph_1200-3.jpg", "publishedAt": "2022-01-05T06:01:00Z", "content": "Ces clich\u00e9s n'ont pas manqu\u00e9 de faire r\u00e9agir sur les r\u00e9seaux sociaux. Ses amies, les anciennes Miss Flora Coquerel et Chlo\u00e9 Mortaud - enceinte de son deuxi\u00e8me enfant - ainsi que les chanteuses Camill\u2026 [+1031 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "LaDepeche.fr"}, "author": "Agn\u00e8s Grimaldi", "title": "VIDEO. Pourquoi les fr\u00e8res Bogdanoff laissent un souvenir amer aux Gersois - LaDepeche.fr", "description": "Au lendemain de la mort d\u2019Igor Bogdanoff, six jours apr\u00e8s celle de son fr\u00e8re Grichka, les langues se d\u00e9lient dans le Gers. Aux alentours de leur ch\u00e2teau d\u2019Esclignac, les voisins gardent des souvenirs mitig\u00e9s.", "url": "https://www.ladepeche.fr/2022/01/04/video-reportage-pourquoi-les-freres-bogdanoff-laissent-un-souvenir-amer-aux-gersois-10026942.php", "urlToImage": "https://images.ladepeche.fr/api/v1/images/view/61d498d4d286c224565ce438/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2022-01-05T05:50:00Z", "content": "l'essentiel\r\n Au lendemain de la mort d\u2019Igor Bogdanoff, six jours apr\u00e8s celle de son fr\u00e8re Grichka, les langues se d\u00e9lient dans le Gers. Aux alentours de leur ch\u00e2teau d\u2019Esclignac, les voisins gardent\u2026 [+2552 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Closer"}, "author": "Esther Bassingha", "title": "Affaire Anna-Chlo\u00e9 : le proviseur de l'\u00e9tablissement menac\u00e9 de mort - Closer France", "description": "Lors de son passage sur Touche pas \u00e0 mon poste le mardi 4 janvier, l\u2019avocat du proviseur du coll\u00e8ge d\u2019Anna-Chlo\u00e9 a affirm\u00e9 que son client avait \u00e9t\u00e9 plac\u00e9 sous protection judiciaire, et qu\u2019il \u00e9tait la cible de menaces de mort.", "url": "https://www.closermag.fr/vecu/faits-divers/affaire-anna-chloe-le-proviseur-de-l-etablissement-menace-de-mort-1482392", "urlToImage": "https://file1.closermag.fr/var/closermag/storage/images/1/3/6/2/1/13621543/affaire-anna-chloe-proviseur-etablissement-menace-mort.jpeg?alias=exact1024x768_l", "publishedAt": "2022-01-04T23:10:41Z", "content": "Suite \u00e0 l'intervention d'Anna-Chlo\u00e9 et sa m\u00e8re, Cyril Hanouna a offert un droit de r\u00e9ponse \u00e0 Pierre Perez, l'avocat du proviseur de l'\u00e9tablissement de la petite fille. Mardi 4 janvier, Pierre Perez \u00e9\u2026 [+3282 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Peopleactmagazine.fr"}, "author": "https://www.facebook.com/catalya.trifena", "title": "Horoscope AMOUR pour le mois de Janvier 2022 pour tous les signes du zodiaque. - People Act Mag", "description": "Consultez votre horoscope mensuel d'amour en Janvier 2022 avec la pr\u00e9diction astrologique pour tous les 12 signes de zodiaque ! Votre horoscope mensuel", "url": "https://www.peopleactmagazine.fr/horoscope-amour-pour-le-mois-de-janvier-2022-pour-tous-les-signes-du-zodiaque/", "urlToImage": "https://www.peopleactmagazine.fr/wp-content/uploads/2021/11/amour-2.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T21:34:16Z", "content": "Votre horoscope mensuel amour pour le mois de Janvier 2022 est ici avec les pr\u00e9dictions astrologiques.\r\nVotre horoscope amoureux Janvier 2022 pour B\u00e9lier (19 mars \u2013 19 avril)\r\nAu cours du mois de jan\u2026 [+14038 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "melty"}, "author": "Emmanuelle Devriese", "title": "Les Marseillais au Mexique pi\u00e9g\u00e9s par la production, des infos tombent - melty", "description": "La production des Marseillais au Mexique d\u00e9cide de s'amuser un peu avec les candidats.", "url": "https://www.melty.fr/les-marseillais-au-mexique-les-candidats-pieges-par-la-production-les-infos-devoilees-a782015.html", "urlToImage": "https://media.melty.fr/article-4750629-facebook-f13/media.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T21:14:51Z", "content": "Alors que les Marseillais au Mexique risquent de voler la place aux Princes et Princesses de l'Amour sur W9. Mais pour l'instant on laisse place \u00e0 la rigolade du c\u00f4t\u00e9 de la production de l'\u00e9mission. \u2026 [+1710 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le HuffPost"}, "author": "Maxime Birken", "title": "P\u00e9cresse s'exprime apr\u00e8s la pol\u00e9mique de la \"bonne ann\u00e9e\" de Gims - Le HuffPost", "description": "La candidate LR \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle avait \u00e9t\u00e9 somm\u00e9e de s'expliquer sur les propos de Gims, son soutien au derni\u00e8res \u00e9lections r\u00e9gionales.", "url": "https://www.huffingtonpost.fr/entry/valerie-pecresse-revient-sur-la-polemique-bonne-annee-de-gims_fr_61d4ad11e4b04b42ab7903b9", "urlToImage": "https://img.huffingtonpost.com/asset/61d4b254280000e6c17ee0cf.png?cache=ogrSkFenNo&ops=1200_630", "publishedAt": "2022-01-04T21:04:08Z", "content": "POL\u00c9MIQUE - Val\u00e9rie P\u00e9cresse ne s\u2019\u00e9tait pas encore exprim\u00e9e sur le sujet. Invit\u00e9e sur le plateau de C \u00e0 vous ce mardi 4 janvier, la candidate LR\u00a0\u00e0 l\u2019\u00e9lection pr\u00e9sidentielle de 2022 n\u2019a pas pu \u00e9viter\u00a0\u2026 [+1860 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Public"}, "author": "Public", "title": "Jazz et Laurent (JLC Family) au plus mal : le montant de leur perte financi\u00e8re d\u00e9voil\u00e9e, vous allez \u00eatre choqu\u00e9s - Public", "description": "La chute d\u2019un empire ? Depuis plusieurs ann\u00e9es, Jazz a r\u00e9ussi \u00e0 se b\u00e2tir une vie de r\u00eave par le biais de sa notori\u00e9t\u00e9 dans la t\u00e9l\u00e9-r\u00e9alit\u00e9. En participant notamment \u00e0 Qui veut \u00e9pouser mon fils ?, les Anges, ou encore sa propre t\u00e9l\u00e9-r\u00e9alit\u00e9 la JLC Family. Un p\u2026", "url": "https://www.public.fr/News/Jazz-et-Laurent-JLC-Family-au-plus-mal-le-montant-de-leur-perte-financiere-devoilee-vous-allez-etre-choques-1695939", "urlToImage": "https://resize-public.ladmedia.fr/img/var/public/storage/images/news/jazz-et-laurent-jlc-family-au-plus-mal-le-montant-de-leur-perte-financiere-devoilee-vous-allez-etre-choques-1695939/44851402-1-fre-FR/Jazz-et-Laurent-JLC-Family-au-plus-mal-le-montant-de-leur-perte-financiere-devoilee-vous-allez-etre-choques.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T20:15:00Z", "content": "La chute dun empire ? Depuis plusieurs ann\u00e9es, Jazz a r\u00e9ussi \u00e0 se b\u00e2tir une vie de r\u00eave par le biais de sa notori\u00e9t\u00e9 dans la t\u00e9l\u00e9-r\u00e9alit\u00e9. En participant notamment \u00e0 Qui veut \u00e9pouser mon fils ?, les \u2026 [+2033 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr"}, "author": "Stacie Arena", "title": "L'amour est dans le pr\u00e9 : un couple embl\u00e9matique annonce la date de son mariage ! - T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr", "description": "Le 3 janvier 2022, un couple de la saison 8 de L'amour est dans le pr\u00e9 a annonc\u00e9 une grande nouvelle \u00e0 ses fans : le mariage, c'est pour tr\u00e8s bient\u00f4t !", "url": "https://www.programme-tv.net/news/tv/290789-lamour-est-dans-le-pre-un-couple-emblematique-annonce-la-date-de-son-mariage/", "urlToImage": "https://www.programme-tv.net/imgre/fit/https.3A.2F.2Fi.2Epmdstatic.2Enet.2Ffromm.2F2021.2F01.2F14.2F9e4a36ea-4494-457e-8b80-6cca0255f47a.2Ejpeg/1200x600/crop-from/top/credit/1/quality/80/focus-point/450,309/l-amour-est-dans-le-pre-un-couple-emblematique-annonce-la-date-de-son-mariage.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T19:45:20Z", "content": "Le 3 janvier 2022, un couple de la saison 8 de L'amour est dans le pr\u00e9 a annonc\u00e9 une grande nouvelle \u00e0 ses fans : le mariage, c'est pour tr\u00e8s bient\u00f4t !Un couple in\u00e9branlable. En juin 2013, les fans d\u2026 [+2080 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": null, "title": "Harry Potter: HBO Max admet et modifie deux erreurs dans l'\u00e9mission sp\u00e9ciale \"Retour \u00e0 Poudlard\" - BFMTV", "description": "L'\u00e9mission r\u00e9unissant le casting des films Harry Potter comportait deux erreurs, qui n'ont pas \u00e9chapp\u00e9 aux fans. Le service de streaming HBO Max a aussit\u00f4t corrig\u00e9 cela.", "url": "https://www.bfmtv.com/people/cinema/harry-potter-hbo-max-admet-et-modifie-deux-erreurs-dans-l-emission-speciale-retour-a-poudlard_AN-202201040432.html", "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/hJTRaTs-RzZ6hcvLuwivHon7BmQ=/0x0:1024x576/1024x0/images/Le-casting-de-Harry-Potter-se-retrouve-pour-feter-les-vingt-ans-de-la-saga-1184670.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T18:44:00Z", "content": "L'\u00e9mission r\u00e9unissant le casting des films Harry Potter comportait deux erreurs, qui n'ont pas \u00e9chapp\u00e9 aux fans. Le service de streaming HBO Max a aussit\u00f4t corrig\u00e9 cela.\r\nHBO Max a fait son mea culpa\u2026 [+1759 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Peopleactmagazine.fr"}, "author": "https://www.facebook.com/martha.levine.330", "title": "Marie-Sophie Lacarrau : la star du JT de TF1 oblig\u00e9e de claquer la porte ! - People Act Mag", "description": "Alors qu'elle s'appr\u00eate \u00e0 faire son retour le lundi 3 janvier 2022 sur TF1, Marie-Sophie Lacarrau a fait une triste annonce sur les r\u00e9seaux sociaux. Il y", "url": "https://www.peopleactmagazine.fr/marie-sophie-lacarrau-star-jt-de-tf1-obligee-claquer-porte/", "urlToImage": "https://www.peopleactmagazine.fr/wp-content/uploads/2022/01/Marie-Sophie-Lacarrau.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T18:41:49Z", "content": "Il y a un an, Jean-Pierre Pernaut faisait ses adieux au journal de 13h. Apr\u00e8s douze mois \u00e0 la t\u00eate du journal, sa rempla\u00e7ante Marie-Sophie Lacarrau a su faire ses preuves. Selon les chiffres communiq\u2026 [+3992 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.tf1.fr"}, "author": null, "title": "10 couples parfaits - Saison 05 Episode 03 - TF1", "description": "L\u2019aventure commence sur les chapeaux de roues pour Ahmed qui est d\u00e9j\u00e0 au c\u0153ur de toutes les histoires. Pas le temps de se lamenter, les c\u00e9libataires sont r\u00e9veill\u00e9s par la Love Alarme. Elle annonce \u00e0 Lila qu\u2019elle peut choisir un gar\u00e7on pour partir en date. \u00c9vi\u2026", "url": "https://www.tf1.fr/tfx/10-couples-parfaits/videos/10-couples-parfaits-saison-05-episode-3-du-4-janvier-2022-30043846.html", "urlToImage": "https://photos.tf1.fr/1200/720/10-couples-parfaits-saison-05-episode-3-du-4-janvier-2022-30043846-1641302687-65ab27-e41655-0@1x.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T17:57:28Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "author": "Thomas  Poupeau, Eric  Bureau", "title": "\u00abLes Segpa\u00bb : pourquoi le film coproduit par Hanouna r\u00e9volte les profs d\u2019\u00e9l\u00e8ves en grande difficult\u00e9 - Le Parisien", "description": "La pol\u00e9mique enfle dans le monde \u00e9ducatif depuis que Cyril Hanouna a d\u00e9voil\u00e9 la bande-annonce d\u2019un film qu\u2019il coproduit, \u00ables Segpa\u00bb, tir\u00e9 d\u2019une web-s\u00e9rie caricaturant ces \u00e9l\u00e8ves en difficult\u00e9. Les profs, unanimement, regrettent que l\u2019on stigmatise des coll\u00e9g\u2026", "url": "https://www.leparisien.fr/societe/les-segpa-pourquoi-le-film-coproduit-par-hanouna-revolte-les-profs-deleves-en-grande-difficulte-04-01-2022-3JGUPDZXVRHELLX7Y2EIBTUOPE.php", "urlToImage": "https://www.leparisien.fr/resizer/j84ByNg2uQAQKfpJn6c1Wcgfhwc=/1200x675/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/DMSYXOGQI5CCBIOKL652DVEIQI.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T17:29:00Z", "content": "Profitez des avantages de loffre num\u00e9rique\r\n<ul><li>Lint\u00e9gralit\u00e9 des articles et vid\u00e9os</li><li>Linfo locale qui vous concerne</li><li>Votre journal num\u00e9rique d\u00e8s 6h00</li><li>Une navigation sans pub\u2026 [+81 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pure People"}, "author": "La\u00efa Dabri", "title": "Camille Santoro (Familles nombreuses) : Sa famille frapp\u00e9e par deux maladies, elle raconte - Pure People", "description": "La candidate de \"Familles nombreuses\" n'avait pas de bonnes nouvelles \u00e0 annoncer \u00e0 ses abonn\u00e9s en ce d\u00e9but d'ann\u00e9e. Camille Santoro s'est saisie de son compte Instagram les 1er et 3 janvier 2022 pour annoncer que deux maladies s'\u00e9taient invit\u00e9es chez elle.", "url": "https://www.purepeople.com/article/camille-santoro-familles-nombreuses-sa-famille-frappee-par-deux-maladies-elle-raconte_a470227/1", "urlToImage": "https://static1.purepeople.com/articles/7/47/02/27/@/6773302-camille-santoro-de-familles-nombreuses-opengraph_1200-3.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T17:15:00Z", "content": "Depuis, Camille Santoro a repris le contr\u00f4le de son compte Instagram. Malheureusement, les nouvelles annonc\u00e9es ce mardi 4 janvier n'\u00e9taient gu\u00e8re meilleures. \"On a commenc\u00e9 la journ\u00e9e d'hier avec que\u2026 [+789 chars]"}, {"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT en Fran\u00e7ais", "title": "Emma Watson mise en cause par l'ambassadeur isra\u00e9lien \u00e0 l'ONU pour son soutien aux Palestiniens - RT en fran\u00e7ais", "description": "L'actrice rendue c\u00e9l\u00e8bre par les films Harry Potter a exprim\u00e9 sa solidarit\u00e9 avec la cause palestinienne, ce qui n'a pas \u00e9t\u00e9 du go\u00fbt de plusieurs repr\u00e9sentants de l'Etat h\u00e9breu. L'un d'entre eux l'a accus\u00e9e d'antis\u00e9mitisme.", "url": "https://francais.rt.com/international/94332-emma-watson-mise-cause-par-ambassadeur-israelien-onu-soutien-palestiniens", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/french/images/2022.01/original/61d4589887f3ec4a484f488e.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T17:00:17Z", "content": "L'actrice rendue c\u00e9l\u00e8bre par les films Harry Potter a exprim\u00e9 sa solidarit\u00e9 avec la cause palestinienne, ce qui n'a pas \u00e9t\u00e9 du go\u00fbt de plusieurs repr\u00e9sentants de l'Etat h\u00e9breu. L'un d'entre eux l'a a\u2026 [+3408 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "AlloCin\u00e9"}, "author": "Cl\u00e9ment Cuyer", "title": "Forrest Gump : ce n'est pas toujours Tom Hanks qui court ! - AlloCin\u00e9", "description": "Saviez-vous que ce n'\u00e9tait pas toujours Tom Hanks qui courait dans le film culte \"Forrest Gump\", diffus\u00e9 ce mardi soir sur W9 ? L'acteur est en effet parfois doubl\u00e9 par quelqu'un... qu'il conna\u00eet tr\u00e8s", "url": "https://www.allocine.fr/article/fichearticle_gen_carticle=18705661.html", "urlToImage": "https://fr.web.img4.acsta.net/newsv7/22/01/03/15/40/0913431.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T17:00:00Z", "content": "Dans Forrest Gump, le h\u00e9ros\u00a0court. Beaucoup. Pr\u00e9cis\u00e9ment 3 ans, 2 mois, 14 jours et 16 heures aux dires du h\u00e9ros, soit plus de 30 000 kilom\u00e8tres (d'ailleurs, peut-on survivre \u00e0 un tel effort ?). Mais\u2026 [+1634 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Closer"}, "author": "Gwendoline R.", "title": "Kate Middleton : ce cadeau d'anniversaire du prince William qu'elle a d\u00e9test\u00e9, et on la comprend - Closer France", "description": "Invit\u00e9 sur les ondes de BBC Radio Five Live, le prince William a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 avoir un jour achet\u00e9 un terrible cadeau d\u2019anniversaire \u00e0 sa compagne, Kate Middleton.", "url": "https://www.closermag.fr/royautes/kate-middleton-ce-cadeau-d-anniversaire-du-prince-william-qu-elle-a-deteste-et-on-la-comprend-1482248", "urlToImage": "https://file1.closermag.fr/var/closermag/storage/images/1/3/6/2/1/13621215/kate-middleton-cadeau-anniversaire-prince-william-elle-deteste-comprend.jpeg?alias=exact1024x768_l", "publishedAt": "2022-01-04T16:56:17Z", "content": "Le 9 janvier prochain, la duchesse de Cambridge, Kate Middleton, c\u00e9l\u00e8brera son 40\u00e8me anniversaire. L'occasion pour ses enfants, le prince George, la princesse Charlotte et le prince Louis, de leur of\u2026 [+1571 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pure People"}, "author": "Holo Han", "title": "Alice Detollenaere : La compagne de Camille Lacourt va bient\u00f4t subir une ablation du sein - Pure People", "description": "Elle avait refus\u00e9 une op\u00e9ration esth\u00e9tique de sa poitrine, mais va en subir une autre, \u00e0 des fins pr\u00e9ventives. Alice Detollenaere en a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 la nature sur Instagram. Cette intervention fait partie de ses projets pour la nouvelle ann\u00e9e.", "url": "https://www.purepeople.com/article/alice-detollenaere-la-compagne-de-camille-lacourt-va-bientot-subir-une-ablation-du-sein_a470251/1", "urlToImage": "https://static1.purepeople.com/articles/1/47/02/51/@/6773395-alice-detollenaere-et-son-fils-marius-su-opengraph_1200-3.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T16:56:00Z", "content": "\"Beaucoup de courage \u00e0 vous\", \"Bon courage dans votre op\u00e9ration vous \u00eates tr\u00e8s courageuse\", \"Tr\u00e8s belles photos et plein de courage \u00e0 toi pour ta nouvelle op\u00e9ration. De tout coeur avec toi\", peut-on \u2026 [+1176 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Programme-television.org"}, "author": null, "title": "Miss France 2022 : Diane Leyre embarrass\u00e9e suite \u00e0 une question sur la vaccination - T\u00e9l\u00e9 7 Jours", "description": "Invit\u00e9e de Sud Radio ce 4 janvier, Diane Leyre, miss France 2022, n'a pas voulu heurter les opinions alors qu'elle \u00e9tait questionn\u00e9e sur la vaccination.", "url": "https://www.programme-television.org/news-tv/Miss-france-2022-Diane-Leyre-embarrassee-suite-a-une-question-sur-la-vaccination-4681641", "urlToImage": "https://resize.programme-television.ladmedia.fr/r/670,670/img/var/premiere/storage/images/tele-7-jours/news-tv/miss-france-2022-diane-leyre-embarrassee-suite-a-une-question-sur-la-vaccination-4681641/99683665-1-fre-FR/Miss-france-2022-Diane-Leyre-embarrassee-suite-a-une-question-sur-la-vaccination.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T16:19:00Z", "content": "Le 11 d\u00e9cembre dernier, Diane Leyre \u00e9tait sacr\u00e9e miss France 2022 \u00e0 Caen. Comme toute miss France, miss \u00cele-de-France encha\u00eene d\u00e9sormais les apparitions m\u00e9diatiques et interviews \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision et \u00e0\u2026 [+1896 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Damien Mercereau", "title": "\u00abFace \u00e0 Baba\u00bb: apr\u00e8s \u00c9ric Zemmour, qui sera le deuxi\u00e8me invit\u00e9 de Cyril Hanouna? - Le Figaro", "description": "Fort du succ\u00e8s du premier num\u00e9ro de son \u00e9mission diffus\u00e9e le 16 d\u00e9cembre dernier, l\u2019animateur-producteur de C8 s\u2019appr\u00eate \u00e0 recevoir une autre personnalit\u00e9 politique le 27 janvier prochain.", "url": "https://tvmag.lefigaro.fr/programme-tv/face-a-baba-apres-eric-zemmour-qui-sera-le-deuxieme-invite-de-cyril-hanouna_8cbfe11c-6d6e-11ec-bcfb-2ff4eb85ac20/", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/eidos/680x382_crop/2022/01/04/XVMb88fe88c-6d6e-11ec-bcfb-2ff4eb85ac20.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T16:01:01Z", "content": "Fort du succ\u00e8s du premier num\u00e9ro de son \u00e9mission diffus\u00e9e le 16 d\u00e9cembre dernier, lanimateur-producteur de C8 sappr\u00eate \u00e0 recevoir une autre personnalit\u00e9 politique le 27 janvier prochain.Avec 2.212.00\u2026 [+1724 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "AlloCin\u00e9"}, "author": "Lucie Reeb", "title": "La saga fantastique la plus r\u00e9ussie de tous les temps d\u00e9sormais en exclusivit\u00e9 sur Salto ! - AlloCin\u00e9", "description": "La mise en ligne sur Salto de \"Harry Potter : Retour \u00e0 Poudlard\" vous a donn\u00e9 envie de revoir tous les \u00e9pisodes de la saga ? Pas de panique, les 8 films sont d\u00e9sormais disponibles en exclusivit\u00e9 sur S", "url": "https://www.allocine.fr/article/fichearticle_gen_carticle=18705694.html", "urlToImage": "https://fr.web.img6.acsta.net/newsv7/22/01/04/12/44/5629657.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T16:00:00Z", "content": "La mise en ligne sur Salto de \"Harry Potter : Retour \u00e0 Poudlard\" vous a donn\u00e9 envie de revoir tous les \u00e9pisodes de la saga ? Pas de panique, les 8 films sont d\u00e9sormais disponibles en exclusivit\u00e9 sur \u2026 [+1057 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "jeuxvideo.com"}, "author": "MalloDelic", "title": "Netflix : Apr\u00e8s Squid Game, une nouvelle s\u00e9rie cor\u00e9enne s'int\u00e9resse aux zombies ! - jeuxvideo.com", "description": "Depuis quelques ann\u00e9es, les dramas cor\u00e9ens commencent \u00e0 avoir un certain succ\u00e8s \u00e0 travers le monde. En parall\u00e8le, le cin\u00e9ma local s'est d\u00e9mocratis\u00e9 sur la plan\u00e8te, et les s\u00e9ries se multiplient. Netflix l'a bien compris, et on sait que plusieurs productions ar\u2026", "url": "https://www.jeuxvideo.com/news/1512614/netflix-apres-squid-game-une-nouvelle-serie-coreenne-s-interesse-aux-zombies.htm", "urlToImage": "https://image.jeuxvideo.com/medias-md/164131/1641310071-6400-card.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T15:41:24Z", "content": "Depuis quelques ann\u00e9es, les dramas cor\u00e9ens commencent \u00e0 avoir un certain succ\u00e8s \u00e0 travers le monde. En parall\u00e8le, le cin\u00e9ma local s'est d\u00e9mocratis\u00e9 sur la plan\u00e8te, et les s\u00e9ries se multiplient. Netfl\u2026 [+1510 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Journal du geek"}, "author": "Elisa Rahouadj", "title": "Keanu Reeves : 70 % de son salaire sur Matrix revers\u00e9 \u00e0 la lutte contre le cancer - Journal du geek", "description": "Keanu Reeves a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 avoir donn\u00e9 des dizaines de millions de dollars \u00e0 une association qui lutte contre le cancer.", "url": "https://www.journaldugeek.com/2022/01/04/keanu-reeves-70-de-son-salaire-sur-matrix-reverse-a-la-lutte-contre-le-cancer/", "urlToImage": "https://www.journaldugeek.com/content/uploads/2021/09/template-images-jdg-pptx14-1.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T15:00:46Z", "content": "Keanu Reeves a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 avoir donn\u00e9 des dizaines de millions de dollars \u00e0 une association qui lutte contre le cancer.Le 22 d\u00e9cembre dernier, sortait en salles le film tant attendu Matrix Resurrections.\u2026 [+2018 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Programme-television.org"}, "author": null, "title": "\"Il faut croire qu\u2019ils mentent\" : antivax convaincue, V\u00e9ronique Genest persiste et signe ! - T\u00e9l\u00e9 7 Jours", "description": "Lors d'une manifestation contre le pass vaccinal, ce 3 janvier, V\u00e9ronique Genest a remis en doute la parole des m\u00e9decins...", "url": "https://www.programme-television.org/news-tv/Il-faut-croire-qu-ils-mentent-antivax-convaincue-Veronique-Genest-persiste-et-signe-4681638", "urlToImage": "https://resize.programme-television.ladmedia.fr/r/670,670/img/var/premiere/storage/images/tele-7-jours/news-tv/il-faut-croire-qu-ils-mentent-antivax-convaincue-veronique-genest-persiste-et-signe-4681638/99683605-1-fre-FR/Il-faut-croire-qu-ils-mentent-antivax-convaincue-Veronique-Genest-persiste-et-signe.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T14:56:00Z", "content": "Elle s'est fait conna\u00eetre pour son r\u00f4le de femme policier dans la s\u00e9rie Julie Lescaut, V\u00e9ronique Genest est d\u00e9sormais devenue une figure du mouvement antivax en France, depuis le d\u00e9but de la pand\u00e9mie\u2026 [+1550 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Equidia.fr"}, "author": "Equidia", "title": "Track Test Quint\u00e9+ du mercredi 5 janvier \u00e0 Vincennes : Eva de Gu\u00e9rini\u00e8re a des atouts - Equidia.fr", "description": "Ce sont des 8 et 9 ans qui sont \u00e0 l\u2019honneur ce mercredi pour le Quint\u00e9+ dans le Prix de Limours sur la distance de 2100 m\u00e8tres. Retrouvez l\u2019analyse Tracking qui met en avant Eva de Gu\u00e9rini\u00e8re et Emeraude de Bais.", "url": "https://www.equidia.fr/articles/pour-preparer-vos-paris/track-test-quinte-du-mercredi-5-janvier-a-vincennes-eva-de-gueriniere-a-des-atouts", "urlToImage": "https://media.equidia.fr/unsafe/fit-in/0x0/https://api.equidia.fr/api/public/media/original/00201225-048-scoopdyga-jpg-3?updated_at=2022-01-03T15:24:24+01:00", "publishedAt": "2022-01-04T14:34:20Z", "content": "Pour analyser cette \u00e9preuve, nous avons pris en compte les performances sur la distance de 2100 m\u00e8tres depuis le 1er janvier 2021.\r\nAnalyse du tableau des 1000 derniers m\u00e8tres\r\nAvec son dernier kilom\u2026 [+1305 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Newsactual.fr"}, "author": "Emma", "title": "\u00ab Ici tout commence \u00bb : Maxime s'en va, C\u00e9lia est de retour - R\u00e9sum\u00e9s en avance et Spoilers ITC jusqu'au 28 janvier 2022 - News Actual", "description": "\u00ab\u00a0Ici Tout Commence\u00a0\u00bb Spoilers et r\u00e9sum\u00e9s en avance jusqu'au 28 janvier 2022 inclus - Si vous \u00eates fan de la s\u00e9rie quotidienne de TF1, prenez une", "url": "https://newsactual.fr/ici-tout-commence-nouveau-depart-pour-maxime-celia-est-de-retour-resumes-en-avance-et-spoilers-itc-jusquau-28-janvier-2022/", "urlToImage": "https://newsactual.fr/wp-content/uploads/2021/07/ici-tout-commence-promo-ete-2021.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T14:01:22Z", "content": "\u00ab\u00a0Ici Tout Commence\u00a0\u00bb Spoilers et r\u00e9sum\u00e9s en avance jusqu\u2019au 28 janvier 2022 inclus \u2013 Si vous \u00eates fan de la s\u00e9rie quotidienne de TF1, prenez une longueur d\u2019avance sur les autres fid\u00e8les d\u2019ITC et pre\u2026 [+4868 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "author": null, "title": "Igor Bogdanoff chante en espagnol chez Thierry Ardisson | INA Arditube - INA Arditube", "description": "Abonnez-vous http://bit.ly/InaArdiTube93, Faubourg Saint-Honor\u00e9 | Paris Premi\u00e8re | 11/04/2006Thierry Ardisson a invit\u00e9 des amis \u00e0 diner autour de  Luc Ferry....", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=9oyUumXEWYw", "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/9oyUumXEWYw/maxresdefault.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T14:00:13Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Midi Libre"}, "author": "Midi Libre", "title": "Mort des fr\u00e8res Bogdanoff : la vanne de Vincent Dedienne jette un froid dans C \u00e0 vous - Midi Libre", "description": "Il y a des plaisanteries qui plombent un peu l'ambiance. Celle qu'a tent\u00e9 Vincent Dedienne sur le plateau de C \u00e0 vous, apr\u00e8s le d\u00e9c\u00e8s des fr\u00e8res Bogdanoff \u00e0 quelques jours d'intervalle en fait partie.", "url": "https://www.midilibre.fr/2022/01/04/mort-des-freres-bogdanoff-la-vanne-de-vincent-dedienne-jette-un-froid-dans-c-a-vous-10026240.php", "urlToImage": "https://images.midilibre.fr/api/v1/images/view/61d4360bd286c2263e1110d5/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2022-01-04T14:00:00Z", "content": "Il y a des plaisanteries qui plombent un peu l'ambiance. Celle qu'a tent\u00e9 Vincent Dedienne sur le plateau de C \u00e0 vous, apr\u00e8s le d\u00e9c\u00e8s des fr\u00e8res Bogdanoff \u00e0 quelques jours d'intervalle en fait partie\u2026 [+1804 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "France.tv"}, "author": null, "title": "\u00c7a commence aujourd'hui Troubles dissociatifs de l'identit\u00e9 : comment vivre avec plusieurs personnalit\u00e9s en soir ? - france.tv", "description": "Le th\u00e8me que Faustine Bollaert aborde dans cette \u00e9mission de \u00c7a commence aujourd'hui est compl\u00e8tement in\u00e9dit. Les invit\u00e9es pr\u00e9sentes sur ce plateau souffrent toutes de troubles dissociatifs de l'identit\u00e9, c'est-\u00e0-dire, que plusieurs individus vivent au sein d\u2026", "url": "https://www.france.tv/france-2/ca-commence-aujourd-hui/2982697-emission-du-mardi-4-janvier-2022.html", "urlToImage": "https://www.france.tv/image/vignette_16x9/400/225/u/l/j/e1b1bfe7-phpyggjlu.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T12:56:00Z", "content": "pr\u00e9sent\u00e9 par : Faustine Bollaert\r\nLe th\u00e8me que Faustine Bollaert aborde dans cette \u00e9mission de \u00c7a commence aujourd'hui est compl\u00e8tement in\u00e9dit. Les invit\u00e9es pr\u00e9sentes sur ce plateau souffrent toutes \u2026 [+112 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pure People"}, "author": "Gonzague Lombard", "title": "Lily Collins vandalis\u00e9e sur une affiche d'Emily in Paris, son mari sous le choc ! - Pure People", "description": "Chaque saison de la s\u00e9rie \"Emily in Paris\" provoque une ou deux pol\u00e9miques d\u00e8s qu'elle est mise en ligne sur Netflix. Depuis le 22 d\u00e9cembre 2021, le personnage incarn\u00e9 par Lily Collins sort par les trous de nez de certains spectateurs... qui n'h\u00e9sitent pas \u00e0 \u2026", "url": "https://www.purepeople.com/article/lily-collins-vandalisee-sur-une-affiche-d-emily-in-paris-son-mari-sous-le-choc_a470125/1", "urlToImage": "https://static1.purepeople.com/articles/5/47/01/25/@/6772117-lily-collins-dans-la-bande-annonce-de-la-opengraph_1200-2.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T12:54:00Z", "content": "Les ficelles du marketing et de la promotion, elle les ma\u00eetrise \u00e0 la perfection, tout comme son personnage. Les abonn\u00e9s Netflix ont retrouv\u00e9 Lily Collins dans la deuxi\u00e8me saison de la s\u00e9rie Emily in \u2026 [+1065 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Closer"}, "author": "Marine T.", "title": "G\u00eanant ! Kad Merad dans ses petits souliers face \u00e0 sa compagne Julia Vignali dans T\u00e9l\u00e9matin - Closer France", "description": "Kad Merad \u00e9tait sur le plateau de T\u00e9l\u00e9matin, lundi 3 janvier 2022. Il a \u00e9t\u00e9 interrog\u00e9 par la femme qui partage sa vie, Julia Vignali, et un certain malaise s\u2019est tr\u00e8s vite install\u00e9. Heureusement, l\u2019humour du com\u00e9dien a pris le dessus.", "url": "https://www.closermag.fr/people/genant-!-kad-merad-dans-ses-petits-souliers-face-a-sa-compagne-julia-vignali-dans-telematin-1481978", "urlToImage": "https://file1.closermag.fr/var/closermag/storage/images/1/3/6/2/0/13620752/genant-kad-merad-dans-ses-petits-souliers-face-compagne-julia-vignali-dans-telematin.jpeg?alias=exact1024x768_l", "publishedAt": "2022-01-04T12:21:38Z", "content": "Kad Merad n'est plus un coeur \u00e0 prendre. Depuis de nombreuses ann\u00e9es, il file le parfait amour dans les bras de Julia Vignali. Lundi 3 janvier 2022, les amoureux se sont d'ailleurs retrouv\u00e9s sur le p\u2026 [+1819 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Closer"}, "author": "FL", "title": "Adele s'offre la maison de Sylvester Stallone pour un prix \u201cd\u00e9raisonnablement bas\u201d - Closer France", "description": "La chanteuse Adele serait sur le point d\u2019acheter la maison de Sylvester Stallone \u00e0 une somme astronomique... mais d\u00e9j\u00e0 revu drastiquement \u00e0 la baisse ! D\u00e9couvrez son prix.", "url": "https://www.closermag.fr/people/adele-s-offre-la-maison-de-sylvester-stallone-pour-un-prix-deraisonnablement-bas-1481950", "urlToImage": "https://file1.closermag.fr/var/closermag/storage/images/1/3/6/2/0/13620724/adele-offre-maison-sylvester-stallone-pour-prix-deraisonnablement-bas.jpeg?alias=exact1024x768_l", "publishedAt": "2022-01-04T12:01:51Z", "content": "Selon le site am\u00e9ricain sp\u00e9cialis\u00e9 dans les informations people TMZ, la chanteuse Adele serait sur le point de faire l'acquisition d'une incroyable demeure en ce d\u00e9but d'ann\u00e9e 2022. En effet, l'inter\u2026 [+1724 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "\u00ab Koh-Lanta \u00bb. Pourquoi une photo en maillot de bain est demand\u00e9e aux candidats ? La production s\u2019explique - Ouest-France", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMimgFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvbWVkaWFzL3RlbGV2aXNpb24va29oLWxhbnRhL2tvaC1sYW50YS1wb3VycXVvaS1sYS1wcm9kdWN0aW9uLWRlbWFuZGUtdC1lbGxlLXVuZS1waG90by1lbi1tYWlsbG90LWRlLWJhaW4tYXV4LWNhbmRpZGF0cy03NTc5NTQ50gGaAWh0dHBzOi8vYW1wLm91ZXN0LWZyYW5jZS5mci9tZWRpYXMvdGVsZXZpc2lvbi9rb2gtbGFudGEva29oLWxhbnRhLXBvdXJxdW9pLWxhLXByb2R1Y3Rpb24tZGVtYW5kZS10LWVsbGUtdW5lLXBob3RvLWVuLW1haWxsb3QtZGUtYmFpbi1hdXgtY2FuZGlkYXRzLTc1Nzk1NDk?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2022-01-04T11:40:31Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "author": null, "title": "Dansons m\u00eame si on n'a pas vraiment de salon - Morgane Cadignan n'aime pas - France Inter", "description": "Cela faisait longtemps que Morgane Cadignan attendait l'adaptation de \"Bojangles\" au cin\u00e9ma, et \u00e7a y est, c'est chose faite gr\u00e2ce \u00e0 R\u00e9gis Roinsard et Virgini...", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=p_W0pNRIAsg", "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/p_W0pNRIAsg/maxresdefault.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T11:29:17Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "melty"}, "author": "Thessa M", "title": "Top Chef 2022 - La production de l'\u00e9mission tease l'arriv\u00e9e de Glenn Viel et tacle au passage Michel Sarran - melty", "description": "La production de Top Chef profite de l'arriv\u00e9e de Glenn Viel pour envoyer une pique \u00e0 Michel Sarran et \u00e7a fait mal...", "url": "https://www.melty.fr/top-chef-2022-la-production-de-l-emission-tease-l-arrivee-de-glenn-viel-et-tacle-au-passage-michel-sarran-a781956.html", "urlToImage": "https://media.melty.fr/article-4749734-facebook-f24/media.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T11:26:34Z", "content": "Le Meilleur P\u00e2tissier, c'est d\u00e9j\u00e0 fini et on vous a d\u00e9voil\u00e9 l'identit\u00e9 de la gagnante de la saison 2021 il y a quelques jours. Bient\u00f4t, M6 laissera place \u00e0 une autre \u00e9mission culinaire tr\u00e8s appr\u00e9ci\u00e9e\u2026 [+2069 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Midi Libre"}, "author": "Midi Libre", "title": "Deezer r\u00e9v\u00e8le les dix chansons les plus \u00e9cout\u00e9es \u00e0 No\u00ebl et au Nouvel An en France - Midi Libre", "description": "La plateforme fran\u00e7aise de streaming musical Deezer a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 ce mardi 2 janvier les musiques les plus \u00e9cout\u00e9es par ses utilisateurs lors des r\u00e9veillons de No\u00ebl et\u00a0de la Saint-Sylvestre. Mariah Carey reste ind\u00e9tr\u00f4nable \u00e0 No\u00ebl, le rappeur Naps arrive en t\u00eate au\u2026", "url": "https://www.midilibre.fr/2022/01/03/deezer-revele-les-dix-chansons-les-plus-ecoutees-a-noel-et-au-nouvel-an-en-france-10024641.php", "urlToImage": "https://images.midilibre.fr/api/v1/images/view/61d2f3b13e4546202c460296/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2022-01-04T11:01:00Z", "content": "La plateforme fran\u00e7aise de streaming musical Deezer a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 ce mardi 2 janvier les musiques les plus \u00e9cout\u00e9es par ses utilisateurs lors des r\u00e9veillons de No\u00ebl et\u00a0de la Saint-Sylvestre. Mariah Carey \u2026 [+1911 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "melty"}, "author": "Fanny Bardin", "title": "Les Princes et Princesses de l'amour 5 - L'\u00e9mission fake ? Les internautes en sont persuad\u00e9s - melty", "description": "Les Princesses et Princesses de l'amour, programme de romance de W9 serait fake d'apr\u00e8s de nombreux internautes.", "url": "https://www.melty.fr/les-princes-et-princesses-de-l-amour-5-l-emission-fake-les-internautes-en-sont-persuades-a781960.html", "urlToImage": "https://media.melty.fr/article-4749731-facebook-f13/media.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T10:59:59Z", "content": "Le 29 novembre dernier, W9 a commenc\u00e9 \u00e0 diffuser les premiers \u00e9pisodes de la saison cinq des Princes et Princesses de l'amour. Cette ann\u00e9e, au casting, on retrouve Illan, Haneia, Dylan, L\u00e9na, Nathan,\u2026 [+1889 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Parlons-basket.com"}, "author": null, "title": "NBA - Tristan Thompson humilie encore Khloe Kardashian avec un enfant ! - Parlons Basket", "description": "Alors qu'il est m\u00e9diocre sur le parquet, Tristan Thompson fait encore les gros titres de la presse people pour son infid\u00e9lit\u00e9 chronique...", "url": "https://www.parlons-basket.com/2022/01/04/nba-tristan-thompson-humilie-khloe-kardashian-avec-un-enfant/", "urlToImage": "https://www.parlons-basket.com/wp-content/uploads/2022/01/NBA-Tristan-Thompson-Khloe-Kardashian.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T10:55:00Z", "content": "Plus le temps passe, et plus Tristan Thompson ressemble \u00e0 une star de t\u00e9l\u00e9-r\u00e9alit\u00e9. En effet, alors qu\u2019il est assez m\u00e9diocre sur le parquet avec Sacramento, le pivot fait encore les gros titres de la\u2026 [+2454 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Blog de Jean-Marc Morandini"}, "author": "Jean-Marc Morandini", "title": "Carla Bruni: \"J\u2019aime bien qu'on se foute de moi : quand on a l'impression de ne pas exister et qu\u2019on se... - Le Blog de Jean-Marc Morandini", "description": "Hier soir, Carla Bruni \u00e9tait l'invit\u00e9e d'Anne-Elisabeth Lemoine pour la premi\u00e8re \u00e9mission de l'ann\u00e9e de \"C \u00e0 vous\" sur France 5 pour \u00e9voquer les vingt...", "url": "https://www.jeanmarcmorandini.com/article-485512-carla-bruni-j-aime-bien-qu-on-se-foute-de-moi-quand-on-a-l-impression-de-ne-pas-exister-et-qu-on-se-moque-de-vous-on-se-dit-que-si-on-existe-video.html", "urlToImage": "https://static.jeanmarcmorandini.com/sites/jeanmarcmorandini.com/files/styles/facebook/public/capture_decran_2022-01-04_a_09.54.07_0.jpg?itok=6zzg6aei", "publishedAt": "2022-01-04T10:53:23Z", "content": "Hier soir, Carla Bruni \u00e9tait l'invit\u00e9e d'Anne-Elisabeth Lemoine pour la premi\u00e8re \u00e9mission de l'ann\u00e9e de \"C \u00e0 vous\" sur France 5 pour \u00e9voquer les vingt ans de l'album \"Quelqu'un qui m'a dit\". Au cours\u2026 [+333 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ecranlarge.com"}, "author": "", "title": "The Flash : la fin du film a peut-\u00eatre fuit\u00e9 et l'avenir du DCEU pourrait \u00eatre c... - \u00c9cranLarge.com", "description": "Une nouvelle rumeur \u00e0 propos de The Flash est tomb\u00e9e, et expliquerait un peu plus la r\u00e9initialisation que ce film repr\u00e9sente pour DC au cin\u00e9ma.\nMalgr\u00e9 ses fines \u00e9paules,\u00a0The Flash\u00a0a un lourd fardeau", "url": "https://www.ecranlarge.com/films/news/1411117-the-flash-la-fin-du-film-a-peut-etre-fuite-et-lavenir-du-dceu-pourrait-etre-chamboule", "urlToImage": "https://www.ecranlarge.com/media/cache/1600x1200/uploads/articles/001/411/117/zack-snyders-justice-league-photo-ezra-miller-1370369-large.png", "publishedAt": "2022-01-04T10:44:00Z", "content": "Une nouvelle rumeur \u00e0 propos de The Flash est tomb\u00e9e, et expliquerait un peu plus la r\u00e9initialisation que ce film repr\u00e9sente pour DC au cin\u00e9ma.\r\nMalgr\u00e9 ses fines \u00e9paules,\u00a0The Flash\u00a0a un lourd fardeau\u2026 [+4959 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "AlloCin\u00e9"}, "author": "Marine de Guilhermier", "title": "Spider-Man : sortie repouss\u00e9e pour un film Marvel consacr\u00e9 \u00e0 l'un de ses ennemis - AlloCin\u00e9", "description": "Port\u00e9 par Jared Leto, le film Morbius vient d\u2019\u00eatre repouss\u00e9 de quelques mois par Sony.", "url": "https://www.allocine.fr/article/fichearticle_gen_carticle=18705686.html", "urlToImage": "https://fr.web.img6.acsta.net/newsv7/22/01/04/10/49/5678593.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T09:55:00Z", "content": "Port\u00e9 par Jared Leto, le film Morbius vient d\u00eatre repouss\u00e9 de quelques mois par Sony.\r\nLes fans du vampire\u00a0Morbius vont encore devoir prendre leur mal en patience. D\u00e9cal\u00e9 \u00e0 plusieurs reprises \u00e0 cause\u2026 [+1522 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ecranlarge.com"}, "author": "", "title": "Matrix 4 peut-il \u00e9viter le m\u00e9ga flop au box-office ? - \u00c9cranLarge.com", "description": "Alors qu'il vient de d\u00e9passer la barre des 100 millions de recettes \u00e0 l'international, Matrix Resurrections parviendra-t-il \u00e0 \u00e9viter la catastrophe ?\nSi\u00a0Matrix Resurrections\u00a0souffle ses bougies", "url": "https://www.ecranlarge.com/films/news/1411099-matrix-4-peut-il-eviter-le-mega-flop-au-box-office", "urlToImage": "https://www.ecranlarge.com/media/cache/1600x1200/uploads/articles/001/411/099/matrix-resurrections-affiche-1410304-large.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T09:55:00Z", "content": "Alors qu'il vient de d\u00e9passer la barre des 100 millions de recettes \u00e0 l'international, Matrix Resurrections parviendra-t-il \u00e0 \u00e9viter la catastrophe ?\r\nSi\u00a0Matrix Resurrections\u00a0souffle ses bougies en f\u2026 [+4321 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Le catalogue de David Bowie rachet\u00e9 par Warner Music - franceinfo", "description": "Le groupe am\u00e9ricain Warner Music a annonc\u00e9 lundi avoir rachet\u00e9 le catalogue des droits de l'oeuvre de l'ic\u00f4ne rock David Bowie, disparu en janvier 2016.", "url": "https://www.francetvinfo.fr/culture/musique/david-bowie/le-catalogue-de-david-bowie-rachete-par-warner-music_4903803.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/CazTj-kMA4N3dFNq1IXpEPYPphU/1500x843/2022/01/04/phpdOrrfB.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T09:13:35Z", "content": "Le groupe am\u00e9ricain Warner Music a annonc\u00e9 lundi avoir rachet\u00e9 le catalogue des droits de l'oeuvre de l'ic\u00f4ne rock David Bowie, disparu en janvier 2016.La ru\u00e9e vers les r\u00e9pertoires ind\u00e9modables de g\u00e9\u2026 [+4292 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Un conte classique \u00e0 l'heure du num\u00e9rique : le film d'animation \"Belle\" d\u00e9cortiqu\u00e9 par son r\u00e9alisateur japonai - Franceinfo", "description": "Mamoru Hosoda, r\u00e9alisateur de films d\u2019animation f\u00e9eriques et po\u00e9tiques (\"Le Gar\u00e7on et la B\u00eate\", \"Mira\u00ef ma petite s\u0153ur\") pr\u00e9sente son dernier-n\u00e9, \"Belle\", en salle depuis le 29 d\u00e9cembre. Une interpr\u00e9tation moderne du c\u00e9l\u00e8bre conte \"La Belle et la B\u00eate\", \u00e0 l\u2019he\u2026", "url": "https://www.francetvinfo.fr/culture/cinema/films-animation/un-conte-classique-a-l-heure-du-numerique-le-film-d-animation-belle-decortique-par-son-realisateur-japonais_4902851.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/ARIm0m29U2nPtwezk1DQlG4xeDI/1500x843/2022/01/03/phpIseg09.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T09:04:16Z", "content": "Mamoru Hosoda, r\u00e9alisateur de films danimation f\u00e9eriques et po\u00e9tiques (\"Le Gar\u00e7on et la B\u00eate\", \"Mira\u00ef ma petite sur\") pr\u00e9sente son dernier-n\u00e9, \"Belle\", en salle depuis le 29 d\u00e9cembre. Une interpr\u00e9tat\u2026 [+5262 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sud Ouest"}, "author": "Sud Ouest", "title": "Un Charentais-Maritime remporte le premier Loto de l\u2019ann\u00e9e 2022 - Sud Ouest", "description": "En d\u00e9couvrant l\u2019ensemble des num\u00e9ros de la grille de lundi soir, il remporte la coquette somme de 3\u00a0millions d\u2019euros", "url": "https://www.sudouest.fr/charente-maritime/la-rochelle/un-charentais-maritime-remporte-le-premier-loto-de-l-annee-2022-7518619.php", "urlToImage": "https://media.sudouest.fr/7518619/1200x-1/euromillions.jfif", "publishedAt": "2022-01-04T08:51:34Z", "content": "Lann\u00e9e commence bien pour un joueur de Charente-Maritime. Ayant d\u00e9couvert lensemble des num\u00e9ros gagnants du tirage de lundi soir (3\u00a0janvier), il remporte 3\u00a0millions deuros et devient accessoirement l\u2026 [+1007 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "Caroline Vi\u00e9", "title": "Les 22 films qui vont le plus vous donner envie de retourner au cin\u00e9ma en 2022 - 20 Minutes", "description": "2022 sera l\u2019ann\u00e9e du grand retour des spectateurs en salle, si la qualit\u00e9\u00a0de ces\u00a022 films attendus est au rendez-vous", "url": "https://www.20minutes.fr/arts-stars/cinema/3209583-20220104-22-films-vont-plus-donner-envie-retourner-cinema-2022", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/c6mpVNwLSLuikMPPNAefPyk/648x360_robert-pattinson-the-batman-matt-reeves.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T08:45:02Z", "content": "Avec le choix qu'elle promet, l'ann\u00e9e 2022 devrait \u00eatre encore meilleure que 2021 au cin\u00e9ma.\u00a020 Minutes vous pr\u00e9sente vingt-deux films, par ordre de sortie chronologique,\u00a0qui vous donneront, \u00e0 coup s\u2026 [+6956 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "melty"}, "author": "S\u00e9bastien  J.", "title": "Camille Froment en guerre avec le p\u00e8re de sa fille, elle s'exprime en larmes - melty", "description": "Camille Froment, qui est en guerre avec le p\u00e8re de sa fille, s'est exprim\u00e9e en larmes dans sa story Instagram, le 3 janvier 2022.", "url": "https://www.melty.fr/camille-froment-mamans-et-celebres-en-guerre-avec-le-pere-de-sa-fille-elle-s-exprime-en-larmes-a781950.html", "urlToImage": "https://media.melty.fr/article-4749682-facebook-f12/media.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T08:30:19Z", "content": "Camille Froment a confirm\u00e9 \u00eatre s\u00e9par\u00e9e du rappeur Dadinho, avec qui elle a donn\u00e9 naissance \u00e0 une petite fille pr\u00e9nomm\u00e9e Z\u00e9lyana. Depuis, la candidate de l'\u00e9mission Mamans et c\u00e9l\u00e8bres est en guerre a\u2026 [+1720 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ozap"}, "author": "Christophe Gazzano", "title": "Audiences : \"Sam\" leader pour son retour sur TF1 devant M6, petit final pour \"Le tour du monde\" sur Fr2 - OZAP", "description": "Les audiences de la soir\u00e9e du lundi 3 janvier 2022.", "url": "https://www.ozap.com/actu/audiences-sam-leader-pour-son-retour-sur-tf1-devant-m6-petit-final-pour-le-tour-du-monde-sur-fr2/612129", "urlToImage": "https://static1.ozap.com/articles/9/61/21/29/@/4659201--sam-opengraph_1200-2.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T08:08:00Z", "content": "Lundi soir, TF1 a pris la t\u00eate des audiences en prime time avec le retour de la s\u00e9rie fran\u00e7aise \"Sam\". Le coup d'envoi de la saison 6 port\u00e9e par Natacha Lindinger et Fred Testot a s\u00e9duit en moyenne 4\u2026 [+1497 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Blog de Jean-Marc Morandini"}, "author": "Jean-Marc Morandini", "title": "D\u00e9c\u00e8s des fr\u00e8res Bogdanoff : Regardez les premi\u00e8res images de la nouvelle version de Temps X qui aurait... - Le Blog de Jean-Marc Morandini", "description": "Jusque l\u00e0, personne n'avait vu les images de cette nouvelle version de Temps X, hyper modernis\u00e9, qui aurait pu arriver sur C8, cette ann\u00e9e. En tout \u00e9tat ...", "url": "https://www.jeanmarcmorandini.com/article-485488-deces-des-freres-bogdanoff-regardez-les-premieres-images-de-la-nouvelle-version-de-temps-x-qui-aurait-pu-etre-diffusee-sur-c8-cette-annee-video.html", "urlToImage": "https://static.jeanmarcmorandini.com/sites/jeanmarcmorandini.com/files/styles/facebook/public/temps_x_bogdanoff_version_2021_0.jpg?itok=MaNPfbh8", "publishedAt": "2022-01-04T07:05:27Z", "content": "Jusque l\u00e0, personne n'avait vu les images de cette nouvelle version de Temps X, hyper modernis\u00e9, qui aurait pu arriver sur C8, cette ann\u00e9e. En tout \u00e9tat de cause, plusieurs pilotes avaient \u00e9t\u00e9 tourn\u00e9\u2026 [+790 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nouveautes-tele.com"}, "author": "Titou", "title": "Aurore paye Zo\u00e9 pour se faire passer pour sa soeur - Demain nous appartient 7 janvier 2022 (\u00e9pisode 1096) - Nouveautes-Tele.com", "description": "D\u00e9couvrez le r\u00e9sum\u00e9 d\u00e9taill\u00e9 de Demain nous appartient en avance saison 5 de l\u2019\u00e9pisode 1096 diffus\u00e9 le vendredi 7 janvier 2022 sur TF1. Angie a craqu\u00e9 sur Nathan, elle veut l\u2019aider pour son proc\u00e8s. Nathan n\u2019a pas envie de partir \u00e0 Beziers. Flore a du mal \u00e0 en\u2026", "url": "https://www.nouveautes-tele.com/175788-aurore-paye-zoe-pour-se-faire-passer-pour-sa-soeur-demain-nous-appartient-7-janvier-2022-episode-1096.html", "urlToImage": "https://www.nouveautes-tele.com/wp-content/uploads/2022/01/dna-1096e.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T06:52:25Z", "content": "D\u00e9couvrez le r\u00e9sum\u00e9 d\u00e9taill\u00e9 de Demain nous appartient en avance saison 5 de l\u00e9pisode 1096 diffus\u00e9 le vendredi 7 janvier 2022 sur TF1. Angie a craqu\u00e9 sur Nathan, elle veut l\u2019aider pour son proc\u00e8s. Na\u2026 [+4486 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Public"}, "author": "Public", "title": "\"C'\u00e9tait extraordinaire...\" : l'ex de Jenifer, Thierry Neuvic raconte un souvenir inattendu... - Public", "description": "Ce lundi 3\u00a0janvier 2022, la s\u00e9rie \"Sam\" a fait son come-back sur TF1. Autrefois port\u00e9 par l\u2019actrice Mathilde Seigner, le programme est d\u00e9sormais repr\u00e9sent\u00e9 par\u00a0Natacha Lindinger dans le r\u00f4le de la professeure d\u00e9jant\u00e9e. La com\u00e9dienne y donne la r\u00e9plique \u00e0 Fred\u2026", "url": "https://www.public.fr/News/C-etait-extraordinaire-l-ex-de-Jenifer-Thierry-Neuvic-raconte-un-souvenir-inattendu-1695788", "urlToImage": "https://resize-public.ladmedia.fr/img/var/public/storage/images/news/c-etait-extraordinaire-l-ex-de-jenifer-thierry-neuvic-raconte-un-souvenir-inattendu-1695788/44849030-1-fre-FR/C-etait-extraordinaire-l-ex-de-Jenifer-Thierry-Neuvic-raconte-un-souvenir-inattendu.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T06:30:00Z", "content": "Ce lundi 3\u00a0janvier 2022, la s\u00e9rie \"Sam\" a fait son come-back sur TF1. Autrefois port\u00e9 par lactrice Mathilde Seigner, le programme est d\u00e9sormais repr\u00e9sent\u00e9 par\u00a0Natacha Lindinger dans le r\u00f4le de la pro\u2026 [+1389 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nouveautes-tele.com"}, "author": "Titou", "title": "Bastien lib\u00e9r\u00e9 mais Boher trouve des billets sur le bateau - Plus belle la vie 6 janvier 2022 (\u00e9pisode 4449) - Nouveautes-Tele.com", "description": "D\u00e9couvrez le r\u00e9sum\u00e9 d\u00e9taill\u00e9 de Plus belle la vie en avance \u00e9pisode 4449 du jeudi 6 janvier 2022 diffus\u00e9 sur France 3. Sylvia sous l'emprise de Benjamin tandis que Boher s\u2019ent\u00eate \u00e0 trouver des preuves contre Bastien et \u00e7a fonctionne. Estelle et Francesco se r\u2026", "url": "https://www.nouveautes-tele.com/175776-bastien-libere-mais-boher-trouve-des-billets-sur-le-bateau-plus-belle-la-vie-6-janvier-2022-episode-4449.html", "urlToImage": "https://www.nouveautes-tele.com/wp-content/uploads/2022/01/pblv-4449c.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T06:04:48Z", "content": "D\u00e9couvrez le r\u00e9sum\u00e9 d\u00e9taill\u00e9 de Plus belle la vie en avance \u00e9pisode 4449 du jeudi 6 janvier 2022 diffus\u00e9 sur France 3. Sylvia sous l\u2019emprise de Benjamin tandis que Boher s\u2019ent\u00eate \u00e0 trouver des preuve\u2026 [+3258 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Lucas Minisini", "title": "De \u00ab HP Lovecraft \u00bb \u00e0 \u00ab An\u00e9antir \u00bb, Michel Houellebecq dans \u00ab Le Monde \u00bb - Le Monde", "description": "Le huiti\u00e8me roman de l\u2019\u00e9crivain fran\u00e7ais sort en librairie le 7\u00a0janvier. Le nom du prix Goncourt 2010 est mentionn\u00e9 pour la premi\u00e8re fois dans le quotidien le 3\u00a0mai\u00a01991, \u00e0 l\u2019occasion de son essai sur l\u2019auteur am\u00e9ricain de r\u00e9cits fantastiques.", "url": "https://www.lemonde.fr/m-le-mag/article/2022/01/04/de-h-p-lovecraft-a-aneantir-michel-houellebecq-dans-le-monde_6108178_4500055.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/29/0/0/4256/2126/1440/720/60/0/a190d8d_538561304-537-web-houellebecq.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T06:01:03Z", "content": "L\u00e9crivain Michel Houellebecq, le 8\u00a0novembre\u00a02010, \u00e0 Paris, lors de lattribution du prix Goncourt \u00e0 son roman \u00ab\u00a0La Carte et le Territoire\u00a0\u00bb. THOMAS SAMSON/AFP\r\nIl fait l\u00e9v\u00e9nement de cette rentr\u00e9e litt\u2026 [+2686 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Cl\u00e9ment Guillou", "title": "A Disneyland Paris, un anniversaire pour solder la crise - Le Monde", "description": "Le parc francilien a beaucoup souffert de la pand\u00e9mie, mais il a renou\u00e9 avec les grandes affluences durant les f\u00eates. Un renouveau qu\u2019il esp\u00e8re acc\u00e9l\u00e9rer \u00e0 l\u2019occasion de ses 30\u00a0ans, dans un contexte social d\u00e9licat.", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2022/01/04/a-disneyland-paris-un-anniversaire-pour-solder-la-crise_6108083_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2022/01/03/146/0/5976/2988/1440/720/60/0/70dc1db_500953220-disneyland-paris-01.jpg", "publishedAt": "2022-01-04T00:10:40Z", "content": "Sur Main Street (lall\u00e9e principale) \u00e0 Disneyland Paris, le 27 d\u00e9cembre 2021. STEPHANE LAGOUTTE / M.Y.O.P POUR \u00abLE MONDE\u00bb\r\nLe rapide tour du propri\u00e9taire sachevait sans fausse note\u00a0: affluence imposan\u2026 [+3284 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Art : Eva Jospin sublime le carton dans des sculptures f\u00e9\u00e9riques - Franceinfo", "description": "Eva Jospin s\u2019est sp\u00e9cialis\u00e9e dans le travail du carton, une mati\u00e8re qu\u2019elle a notamment utilis\u00e9e pour r\u00e9aliser les for\u00eats enchant\u00e9es que l\u2019on peut retrouver actuellement au Mus\u00e9e de la Chasse et de la Nature (Paris).", "url": "https://www.francetvinfo.fr/economie/emploi/metiers/art-culture-edition/art-eva-jospin-sublime-le-carton-dans-des-sculptures-feeriques_4903247.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/RynrWbLSedocbBLEsrbCzSADeU4/1500x843/2022/01/03/phpvVWSOc.png", "publishedAt": "2022-01-03T21:40:55Z", "content": "Eva Jospin sest sp\u00e9cialis\u00e9e dans le travail du carton, une mati\u00e8re quelle a notamment utilis\u00e9e pour r\u00e9aliser les for\u00eats enchant\u00e9es que lon peut retrouver actuellement au Mus\u00e9e de la Chasse et de la N\u2026 [+971 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pure People"}, "author": "Gonzague Lombard", "title": "Britney Spears en guerre contre Jamie Lynn, elle coupe les ponts avec sa soeur ! - Pure People", "description": "On savait que Britney Spears ne portait pas son p\u00e8re dans son coeur. Mais Jamie Spears n'est pas le seul membre de la famille \u00e0 l'avoir fait souffrir...", "url": "https://www.purepeople.com/article/britney-spears-en-guerre-contre-jamie-lynn-elle-coupe-les-ponts-avec-sa-soeur_a470014/1", "urlToImage": "https://static1.purepeople.com/articles/4/47/00/14/@/6770599-britney-spears-sur-instagram-opengraph_1200-3.jpg", "publishedAt": "2022-01-03T20:55:00Z", "content": "En voil\u00e0 deux qui ne passeront pas le prochain r\u00e9veillon ensemble. On ignore quelles sont les bonnes r\u00e9solutions de Britney Spears, si elle a d\u00e9cid\u00e9, peut-\u00eatre, de se remettre \u00e0 la chanson. Mais une \u2026 [+2223 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "jeuxvideo.com"}, "author": "Warial", "title": "Star Wars : Mieux que la s\u00e9rie Boba Fett, d\u00e9couvrez les goodies officiels - jeuxvideo.com", "description": "Le Livre de Boba Fett, la toute derni\u00e8re s\u00e9rie Star Wars vient d'arriver sur Disney+. \u00c9videmment, les produits d\u00e9riv\u00e9s officiels pointent le bout de leur nez en m\u00eame temps. Fans de Star Wars, que vous ayez accroch\u00e9 \u00e0 la s\u00e9rie ou non, on parie que vous allez t\u2026", "url": "https://www.jeuxvideo.com/news/1512341/star-wars-mieux-que-la-serie-boba-fett-decouvrez-les-goodies-officiels.htm", "urlToImage": "https://image.jeuxvideo.com/medias-md/164122/1641222944-9225-card.jpeg", "publishedAt": "2022-01-03T19:45:02Z", "content": "Le Livre de Boba Fett, la toute derni\u00e8re s\u00e9rie Star Wars vient d'arriver sur Disney+. \u00c9videmment, les produits d\u00e9riv\u00e9s officiels pointent le bout de leur nez en m\u00eame temps. Fans de Star Wars, que vou\u2026 [+2934 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Telerama.fr"}, "author": "Fr\u00e9d\u00e9ric Strauss", "title": "\u201cThe Green Knight\u201d sur Prime Video, un enchantement grand \u00e9cran - T\u00e9l\u00e9rama.fr", "description": "D\u00e9cors, paysages, effets sp\u00e9ciaux... L\u2019adaptation de David Lowery d\u2019un roman-po\u00e8me anglais de la fin du XIVe si\u00e8cle li\u00e9 \u00e0 la l\u00e9gende arthurienne a tout pour triompher au cin\u00e9ma. Priv\u00e9 de salles en France, la plateforme offre une s\u00e9ance de rattrapage bienvenue.", "url": "https://www.telerama.fr/ecrans/the-green-knight-sur-prime-video-un-enchantement-grand-ecran-7008043.php", "urlToImage": "https://focus.telerama.fr/968x546/2021/12/31/fa4d7d4_818231397-477-greenknight2021137jpg.jpg", "publishedAt": "2022-01-03T19:00:25Z", "content": "D\u00e9cors, paysages, effets sp\u00e9ciaux... Ladaptation de David Lowery dun roman-po\u00e8me anglais de la fin du XIVe si\u00e8cle li\u00e9 \u00e0 la l\u00e9gende arthurienne a tout pour triompher au cin\u00e9ma. Priv\u00e9 de salles en Fran\u2026 [+1431 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Programme t\u00e9l\u00e9 : des cha\u00eenes d\u00e9calent le d\u00e9but de soir\u00e9e de 5 minutes - La Voix du Nord", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiemh0dHBzOi8vd3d3Lmxhdm9peGR1bm9yZC5mci8xMTIyMzExL2FydGljbGUvMjAyMi0wMS0wMy9wcm9ncmFtbWUtdGVsZS1kZXMtY2hhaW5lcy1kZWNhbGVudC1sZS1kZWJ1dC1kZS1zb2lyZWUtZGUtNS1taW51dGVz0gF-aHR0cHM6Ly93d3cubGF2b2l4ZHVub3JkLmZyLzExMjIzMTEvYXJ0aWNsZS8yMDIyLTAxLTAzL3Byb2dyYW1tZS10ZWxlLWRlcy1jaGFpbmVzLWRlY2FsZW50LWxlLWRlYnV0LWRlLXNvaXJlZS1kZS01LW1pbnV0ZXM_YW1w?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2022-01-03T15:12:42Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Novethic"}, "author": null, "title": "Don't Look Up, un film d\u00e9j\u00e0 culte pour les combattants du climat - Novethic.fr", "description": "Sorti le 24 d\u00e9cembre sur Netflix, Don't Look Up et sa pl\u00e9iade de stars, Leonardo Di Caprio, Jennifer Lawrence, Cate Blanchet\u2026 figure dans le TOP 10 des films les plus visionn\u00e9s sur la plateforme. Il est rapidement devenu la r\u00e9f\u00e9rence des agitateurs climatique\u2026", "url": "https://www.novethic.fr/actualite/environnement/climat/isr-rse/don-t-look-up-un-film-deja-culte-pour-les-combattants-du-climat-150452.html", "urlToImage": "https://www.novethic.fr/fileadmin//netflix-dont-lookup.jpg", "publishedAt": "2022-01-03T14:48:21Z", "content": "Nombreux ont \u00e9t\u00e9 ceux qui ont profit\u00e9 des f\u00eates de fin dann\u00e9e pour visionner Don't Look Up, un film dAdam Mac Kay sorti sur Netflix le 24 d\u00e9cembre et qui a d\u00e9j\u00e0 \u00e0 son compteur plus de 50 millions de \u2026 [+2685 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Booska-p.com"}, "author": "Leoct", "title": "Rohff donne la raison pour laquelle certains rappeurs ne font pas de feat avec lui - Booska-p", "description": "En pleine promotion de son dernier opus, Rohff s'est livr\u00e9 dans un entretien accord\u00e9 \u00e0 la presse fran\u00e7aise. Il y est revenu sur ses relations particuli\u00e8res avec ses co\u00e9quipiers du rap game. \u00ab\u00a0Revendiquer Rohff aujourd'hui, c'est prendre parti vis-\u00e0-vis d'autr\u2026", "url": "https://www.booska-p.com/musique/actualites/rohff-et-la-raison-pour-laquelle-certains-rappeurs-ne-font-pas-de-feat-avec-lui/", "urlToImage": "https://www.booska-p.com/wp-content/uploads/2022/01/Rohff-Visu-News-2.jpg", "publishedAt": "2022-01-03T13:15:00Z", "content": "En pleine promotion de son dernier opus, Rohff s\u2019est livr\u00e9 dans un entretien accord\u00e9 \u00e0 la presse fran\u00e7aise. Il y est revenu sur ses relations particuli\u00e8res avec ses co\u00e9quipiers du rap game. \r\nLe 10 d\u2026 [+1131 chars]"}]}